[{"place_id":235511057,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":315340,"boundingbox":["-21.7159176","-21.4215673","-45.862587","-45.6566778"],"lat":"-21.547222","lon":"-45.7375","display_name":"Paragua\u00e7u, Microrregi\u00e3o Alfenas, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Varginha, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, 37120-000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6128465735076722,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":54252021,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4446549490,"boundingbox":["-7.0649877","-7.0249877","-50.4466417","-50.4066417"],"lat":"-7.0449877","lon":"-50.4266417","display_name":"Paragua\u00e7u, \u00c1gua Azul do Norte, Microrregi\u00e3o de Parauapebas, Mesorregi\u00e3o Sudeste Paraense, Par\u00e1, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":60198654,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5115767692,"boundingbox":["-13.0451192","-13.0051192","-41.4646032","-41.4246032"],"lat":"-13.0251192","lon":"-41.4446032","display_name":"Paragua\u00e7u, Mucug\u00ea, Microrregi\u00e3o de Seabra, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3735435,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416657970,"boundingbox":["-26.4091184","-26.3691184","-49.9347197","-49.8947197"],"lat":"-26.3891184","lon":"-49.9147197","display_name":"Paragua\u00e7u, Itai\u00f3polis, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Mafra, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Joinville, Santa Catarina, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]