[{"place_id":235423262,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":362522,"boundingbox":["-12.1732086","-11.947","-38.841","-38.656"],"lat":"-12.0420271","lon":"-38.7635638","display_name":"Irar\u00e1, Microrregi\u00e3o de Feira de Santana, Regi\u00e3o Metropolitana de Feira de Santana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5837731941695249,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236054117,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6270892,"boundingbox":["-12.123","-11.947","-38.841","-38.684"],"lat":"-12.03435195","lon":"-38.766202924285714","display_name":"Irar\u00e1, Microrregi\u00e3o de Feira de Santana, Regi\u00e3o Metropolitana de Feira de Santana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":114968369,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":124648589,"boundingbox":["-15.2393612","-15.239263","-40.2351362","-40.2350337"],"lat":"-15.23931095","lon":"-40.23508553627451","display_name":"Irara, Casas Populares, Vila Rosa, Itapetinga, Microrregi\u00e3o de Itapetinga, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"leisure","type":"park","importance":0.15000000000000002},{"place_id":231781133,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":731591125,"boundingbox":["-15.81657","-15.8164727","-47.9738957","-47.9737702"],"lat":"-15.8165209","lon":"-47.97383295046178","display_name":"Irar\u00e1, R1-S6, Residencial Santos Dumont, Guar\u00e1, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata do Distrito Federal, Regi\u00e3o Integrada de Desenvolvimento do Distrito Federal e Entorno, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria do Distrito Federal, Distrito Federal, Regi\u00e3o Centro-Oeste, 71010970, Brasil","class":"amenity","type":"restaurant","importance":0.11100000000000002,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/food_restaurant.p.20.png"},{"place_id":157496424,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":299387503,"boundingbox":["-23.6492759","-23.649094","-46.6205186","-46.6203315"],"lat":"-23.64918495","lon":"-46.62042505","display_name":"Irara, Alameda Aves, Cursino, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Imediata de S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Metropolitana de S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Sudeste, 04169-000, Brasil","class":"tourism","type":"attraction","importance":0.001,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_point_of_interest.p.20.png"},{"place_id":71128268,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":6152191691,"boundingbox":["-21.9840753","-21.9839753","-47.8745278","-47.8744278"],"lat":"-21.9840253","lon":"-47.8744778","display_name":"Irara, Estrada Municipal Guilherme Scatena, \u00c1gua Vermelha, S\u00e3o Carlos, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Araraquara, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Sudeste, 13566-434, Brasil","class":"tourism","type":"attraction","importance":0.001,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_point_of_interest.p.20.png"}]