[{"place_id":235416192,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":301086,"boundingbox":["-6.273796","-6.1584597","-35.4364184","-35.3391867"],"lat":"-6.1957907","lon":"-35.3583019","display_name":"Brejinho, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Natal, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Natal, Rio Grande do Norte, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5076552579306948,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235425590,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":303686,"boundingbox":["-7.3952838","-7.2741601","-37.431822","-37.2608182"],"lat":"-7.3482153","lon":"-37.28538","display_name":"Brejinho, Microrregi\u00e3o de Paje\u00fa, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Serra Talhada, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5034308303180743,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236125545,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6247866,"boundingbox":["-6.273796","-6.1584597","-35.4364184","-35.3391867"],"lat":"-6.21562385","lon":"-35.37665965691615","display_name":"Brejinho, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Natal, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Natal, Rio Grande do Norte, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236113191,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6203002,"boundingbox":["-7.3952838","-7.2741601","-37.431822","-37.2608182"],"lat":"-7.334257","lon":"-37.31116002423953","display_name":"Brejinho, Microrregi\u00e3o de Paje\u00fa, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Serra Talhada, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":24196841,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":2385654356,"boundingbox":["-19.2294804","-19.1894804","-44.1105059","-44.0705059"],"lat":"-19.2094804","lon":"-44.0905059","display_name":"Brejinho, Microrregi\u00e3o Sete Lagoas, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Belo Horizonte, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":66785180,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5627226863,"boundingbox":["-15.6990827","-15.6590827","-44.0773216","-44.0373216"],"lat":"-15.6790827","lon":"-44.0573216","display_name":"Brejinho, Campo Redondo, Microrregi\u00e3o Montes Claros, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Montes Claros, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3628862,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416764891,"boundingbox":["-15.764623","-15.724623","-42.34021","-42.30021"],"lat":"-15.744623","lon":"-42.32021","display_name":"Brejinho, Microrregi\u00e3o Salinas, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Montes Claros, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":80745458,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7047584767,"boundingbox":["-16.0122104","-15.9722104","-43.245708","-43.205708"],"lat":"-15.9922104","lon":"-43.225708","display_name":"Brejinho, Barreiro da Raiz, Microrregi\u00e3o Jana\u00faba, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Montes Claros, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":62337796,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5339648485,"boundingbox":["-14.3241225","-14.2841225","-40.7790418","-40.7390418"],"lat":"-14.3041225","lon":"-40.7590418","display_name":"Brejinho, Caldeir\u00e3o, Microrregi\u00e3o de Vit\u00f3ria da Conquista, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":54291317,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4554068149,"boundingbox":["-12.7411967","-12.7011967","-41.7941254","-41.7541254"],"lat":"-12.7211967","lon":"-41.7741254","display_name":"Brejinho, Boninal, Microrregi\u00e3o de Seabra, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]