[{"place_id":235429833,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":296767,"boundingbox":["-27.0611704","-26.776617","-49.066","-48.844"],"lat":"-26.9307306","lon":"-48.9566824","display_name":"Gaspar, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Blumenau, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Blumenau, Santa Catarina, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.550132071397511,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":50369335,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3945113755,"boundingbox":["-19.9678633","-19.9278633","-43.3066935","-43.2666935"],"lat":"-19.9478633","lon":"-43.2866935","display_name":"Gaspar, Flor\u00e1lia, Microrregi\u00e3o Itabira, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Belo Horizonte, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":285189265,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7428328268,"boundingbox":["-11.1717875","-11.1317875","-41.1479523","-41.1079523"],"lat":"-11.1517875","lon":"-41.1279523","display_name":"Gaspar, V\u00e1rzea Nova, Microrregi\u00e3o de Jacobina, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3703963,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416761477,"boundingbox":["-10.6469131","-10.6069131","-44.7388433","-44.6988433"],"lat":"-10.6269131","lon":"-44.7188433","display_name":"Gaspar, Parnagu\u00e1, Microrregi\u00e3o das Chapadas do Extremo Sul Piauiense, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Corrente-Bom Jesus, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":22347376,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":2346705375,"boundingbox":["-22.8981098","-22.8980098","-43.220295","-43.220195"],"lat":"-22.8980598","lon":"-43.220245","display_name":"Gaspar, Campo de S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, Largo da Cancela, S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, Zona Central do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata do Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Metropolitana do Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Sudeste, 20921-440, Brasil","class":"shop","type":"alcohol","importance":0.11100000000000002,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/shopping_alcohol.p.20.png"}]