[{"place_id":235424526,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":301431,"boundingbox":["-7.646","-7.3462966","-36.2271159","-36.0491623"],"lat":"-7.487004","lon":"-36.130887","display_name":"Boqueir\u00e3o, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Campina Grande, Regi\u00e3o Metropolitana de Campina Grande, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Campina Grande, Para\u00edba, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5174330587581473,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":286419366,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":7415855,"boundingbox":["-31.3527836","-31.1456371","-52.1644926","-52.0062354"],"lat":"-31.2490436","lon":"-52.06714591109318","display_name":"Boqueir\u00e3o, S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Pelotas, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Pelotas, Rio Grande do Sul, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236371677,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":7583388,"boundingbox":["-29.8887461","-29.7355878","-52.058742","-51.9451853"],"lat":"-29.81206705","lon":"-52.00889321223649","display_name":"Boqueir\u00e3o, General C\u00e2mara, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Charqueadas - Triunfo - S\u00e3o Jer\u00f4nimo, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Porto Alegre, Rio Grande do Sul, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":275135704,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":4108825,"boundingbox":["-21.9275811","-21.6513771","-56.282","-55.8945477"],"lat":"-21.78945535","lon":"-56.12711859243332","display_name":"Boqueir\u00e3o, Jardim, Microrregi\u00e3o de Bodoquena, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Dourados, Mato Grosso do Sul, Regi\u00e3o Centro-Oeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235890746,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":4146396,"boundingbox":["-7.5454859","-7.3462966","-36.2232417","-36.0491623"],"lat":"-7.44565205","lon":"-36.163138981903685","display_name":"Boqueir\u00e3o, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Campina Grande, Regi\u00e3o Metropolitana de Campina Grande, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Campina Grande, Para\u00edba, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236270654,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":7445373,"boundingbox":["-28.540137","-28.2946599","-51.4906956","-51.3231547"],"lat":"-28.41736365","lon":"-51.41191874739988","display_name":"Boqueir\u00e3o, Lagoa Vermelha, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Lagoa Vermelha, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Passo Fundo, Rio Grande do Sul, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":76313537,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":6653495110,"boundingbox":["-28.1700398","-28.1699398","-49.4324361","-49.4323361"],"lat":"-28.1699898","lon":"-49.4323861","display_name":"Boqueir\u00e3o, Orleans, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Tubar\u00e3o, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Crici\u00fama, Santa Catarina, Regi\u00e3o Sul, 88870-000, Brasil","class":"natural","type":"peak","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_peak.p.20.png"},{"place_id":57197311,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4743590250,"boundingbox":["-3.7465266","-3.7065266","-38.7880171","-38.7480171"],"lat":"-3.7265266","lon":"-38.7680171","display_name":"Boqueir\u00e3o, Microrregi\u00e3o de Fortaleza, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Fortaleza, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3728596,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416758150,"boundingbox":["-3.758765","-3.718765","-38.89467","-38.85467"],"lat":"-3.738765","lon":"-38.87467","display_name":"Boqueir\u00e3o, Microrregi\u00e3o de Fortaleza, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Fortaleza, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":62610238,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5394004805,"boundingbox":["-4.289759","-4.249759","-38.7927636","-38.7527636"],"lat":"-4.269759","lon":"-38.7727636","display_name":"Boqueir\u00e3o, Microrregi\u00e3o de Baturit\u00e9, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Crate\u00fas, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]