[{"place_id":235927066,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6022191,"boundingbox":["40.9683423","41.0003557","-8.5382481","-8.5075273"],"lat":"40.9945859","lon":"-8.5247192","display_name":"Fi\u00e3es, Santa Maria da Feira, Aveiro, \u00c1rea Metropolitana do Porto, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5659505531818261,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236312681,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6372239,"boundingbox":["40.7018422","40.7489696","-7.3990507","-7.3613329"],"lat":"40.7320513","lon":"-7.3728549","display_name":"Fi\u00e3es, Trancoso, Guarda, Beira Interior Norte, Centro, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.526301518086152,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235865304,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":4648456,"boundingbox":["42.0689183","42.1151184","-8.2269406","-8.184577"],"lat":"42.1054308","lon":"-8.211975","display_name":"Fi\u00e3es, Melga\u00e7o, Viana do Castelo, Alto Minho, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5165864680443337,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235813700,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":4197870,"boundingbox":["41.7165655","41.7467114","-7.2841892","-7.2325964"],"lat":"41.731699750000004","lon":"-7.259813863624572","display_name":"Fi\u00e3es, Lebu\u00e7\u00e3o, Fi\u00e3es e Nozelos, Valpa\u00e7os, Vila Real, Alto T\u00e2mega, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5044409508461066,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":43661102,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3188737665,"boundingbox":["41.7178995","41.7578995","-7.2835122","-7.2435122"],"lat":"41.7378995","lon":"-7.2635122","display_name":"Fi\u00e3es, Valpa\u00e7os, Vila Real, Alto T\u00e2mega, Norte, 5430, Portugal","class":"place","type":"village","importance":0.5044409508461066,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":236041787,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6300316,"boundingbox":["41.4097484","41.4156171","-8.622722","-8.6130387"],"lat":"41.4127105","lon":"-8.616550201203296","display_name":"Fi\u00e3es, Gondifelos, Gondifelos, Caval\u00f5es e Outiz, Vila Nova de Famalic\u00e3o, Braga, Ave, Norte, 4760-501, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.47000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":299970713,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7886735776,"boundingbox":["41.4174094","41.4374094","-8.0903366","-8.0703366"],"lat":"41.4274094","lon":"-8.0803366","display_name":"Fi\u00e3es, Rego, Celorico de Basto, Braga, T\u00e2mega e Sousa, Norte, 4820-840, Portugal","class":"place","type":"locality","importance":0.47000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":289433914,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":811221255,"boundingbox":["41.009111","41.0095968","-8.4935112","-8.4927629"],"lat":"41.0094632","lon":"-8.493089750984751","display_name":"Fi\u00e3es, Vila Maior, Canedo, Vale e Vila Maior, Santa Maria da Feira, Aveiro, \u00c1rea Metropolitana do Porto, Norte, Portugal","class":"landuse","type":"industrial","importance":0.42},{"place_id":45111322,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3415297698,"boundingbox":["41.4024063","41.4224063","-8.6273115","-8.6073115"],"lat":"41.4124063","lon":"-8.6173115","display_name":"Fi\u00e3es, Gondifelos, Gondifelos, Caval\u00f5es e Outiz, Vila Nova de Famalic\u00e3o, Braga, Ave, Norte, 4760-501, Portugal","class":"place","type":"neighbourhood","importance":0.42}]