[{"place_id":235127882,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":303602,"boundingbox":["-8.9090623","-8.4173726","-37.0679848","-36.7662224"],"lat":"-8.4995589","lon":"-36.944377","display_name":"Pedra, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Arcoverde, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Caruaru, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, 55280-000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.4931443499634849,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":59914148,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4960051164,"boundingbox":["-17.1361733","-17.1360733","-41.1060114","-41.1059114"],"lat":"-17.1361233","lon":"-41.1059614","display_name":"Pedra, Cris\u00f3lita, Microrregi\u00e3o Nanuque, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Te\u00f3filo Otoni, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"natural","type":"peak","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_peak.p.20.png"},{"place_id":235952925,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6199613,"boundingbox":["-8.7086807","-8.436","-36.9924837","-36.8799712"],"lat":"-8.5720712","lon":"-36.945563907656265","display_name":"Pedra, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Arcoverde, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Caruaru, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, 55280-000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":280435747,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7300111577,"boundingbox":["-21.0359144","-21.0358144","-41.2842533","-41.2841533"],"lat":"-21.0358644","lon":"-41.2842033","display_name":"Pedra, Mimoso do Sul, Microrregi\u00e3o Cachoeiro de Itapemirim, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Cachoeiro de Itapemirim, Esp\u00edrito Santo, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"natural","type":"peak","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_peak.p.20.png"},{"place_id":66611850,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5683517821,"boundingbox":["-11.5002169","-11.4602169","-39.3708739","-39.3308739"],"lat":"-11.4802169","lon":"-39.3508739","display_name":"Pedra, Retirol\u00e2ndia, Microrregi\u00e3o de Serrinha, Mesorregi\u00e3o do Nordeste Baiano, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":65221901,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5600682092,"boundingbox":["-18.5151682","-18.4951682","-44.1844805","-44.1644805"],"lat":"-18.5051682","lon":"-44.1744805","display_name":"Pedra, Santo Hip\u00f3lito, Microrregi\u00e3o Curvelo, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Uberaba, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"locality","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":300400467,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7901945101,"boundingbox":["-12.2515643","-12.2115643","-43.2641617","-43.2241617"],"lat":"-12.2315643","lon":"-43.2441617","display_name":"Pedra, Ibotirama, Microrregi\u00e3o de Barra, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Irec\u00ea, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":79624161,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7068230364,"boundingbox":["-14.4804047","-14.4404047","-41.2135807","-41.1735807"],"lat":"-14.4604047","lon":"-41.1935807","display_name":"Pedra, Aracatu, Microrregi\u00e3o de Brumado, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":70086250,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":6139863572,"boundingbox":["-12.8702974","-12.8302974","-42.474176","-42.434176"],"lat":"-12.8502974","lon":"-42.454176","display_name":"Pedra, Ibipitanga, Microrregi\u00e3o de Boquira, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":54070263,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4400482060,"boundingbox":["-7.29","-7.25","-37.0658085","-37.0258085"],"lat":"-7.27","lon":"-37.0458085","display_name":"Pedra, Desterro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Patos, Regi\u00e3o Metropolitana de Patos, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Patos, Para\u00edba, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]