[{"place_id":235532351,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":362170,"boundingbox":["-12.549","-12.372","-39.394","-39.1270325"],"lat":"-12.4340621","lon":"-39.2556115","display_name":"Santo Est\u00eav\u00e3o, Microrregi\u00e3o de Feira de Santana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6547859758947951,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235953171,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6271030,"boundingbox":["-12.549","-12.372","-39.394","-39.1270325"],"lat":"-12.461","lon":"-39.2655","display_name":"Santo Est\u00eav\u00e3o, Microrregi\u00e3o de Feira de Santana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":3743840,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416759038,"boundingbox":["-4.3972427","-4.3572427","-53.668536","-53.628536"],"lat":"-4.3772427","lon":"-53.648536","display_name":"Santo Est\u00eav\u00e3o, Altamira, Microrregi\u00e3o de Altamira, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Santar\u00e9m, Par\u00e1, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.45,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3744492,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416759596,"boundingbox":["-7.3863987","-7.3463987","-45.2049889","-45.1649889"],"lat":"-7.3663987","lon":"-45.1849889","display_name":"Santo Est\u00eav\u00e3o, Loreto, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Presidente Dutra, Maranh\u00e3o, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.45,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":27460107,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":2667566015,"boundingbox":["-26.5529062","-26.5129062","-49.2442298","-49.2042298"],"lat":"-26.5329062","lon":"-49.2242298","display_name":"Santo Estev\u00e3o, Jaragu\u00e1 do Sul, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Joinville, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Joinville, Santa Catarina, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.35,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":52301229,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4302175864,"boundingbox":["-26.5411614","-26.5211614","-49.2323047","-49.2123047"],"lat":"-26.5311614","lon":"-49.2223047","display_name":"Santo Estev\u00e3o, Jaragu\u00e1 do Sul, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Joinville, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Joinville, Santa Catarina, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"place","type":"locality","importance":0.35,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3730873,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416654210,"boundingbox":["-5.9999997","-5.9599997","-35.736034","-35.696034"],"lat":"-5.9799997","lon":"-35.716034","display_name":"Santo Estev\u00e3o, S\u00e3o Paulo do Potengi, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de S\u00e3o Paulo do Potengi, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Natal, Rio Grande do Norte, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.35,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3748545,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416764624,"boundingbox":["-14.103376","-14.063376","-46.934536","-46.894536"],"lat":"-14.083376","lon":"-46.914536","display_name":"Santo Estev\u00e3o, Iaciara, Microrregi\u00e3o do V\u00e3o do Paran\u00e1, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Luzi\u00e2nia-\u00c1guas Lindas de Goi\u00e1s, Goi\u00e1s, Regi\u00e3o Centro-Oeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.35,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3748429,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416764526,"boundingbox":["-12.967092","-12.927092","-47.190544","-47.150544"],"lat":"-12.947092","lon":"-47.170544","display_name":"Santo Estev\u00e3o, Arraias, Microrregi\u00e3o de Dian\u00f3polis, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Palmas, Tocantins, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.35,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":53657772,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4341925018,"boundingbox":["-7.1685581","-7.1285581","-37.4325779","-37.3925779"],"lat":"-7.1485581","lon":"-37.4125779","display_name":"Santo Est\u00e9v\u00e3o, Santa Teresinha, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Patos, Regi\u00e3o Metropolitana de Patos, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Patos, Para\u00edba, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.35,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]