[{"place_id":235222744,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":362258,"boundingbox":["-12.886925","-12.5484789","-39.861401","-39.6376099"],"lat":"-12.7073174","lon":"-39.6974476","display_name":"Itatim, Microrregi\u00e3o de Feira de Santana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5791970424213072,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236230448,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6271063,"boundingbox":["-12.886925","-12.5484789","-39.861401","-39.6376099"],"lat":"-12.7250376","lon":"-39.73237206447368","display_name":"Itatim, Microrregi\u00e3o de Feira de Santana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"}]