[{"place_id":235424742,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":301404,"boundingbox":["-6.9760873","-6.8648222","-34.989145","-34.8538455"],"lat":"-6.8984018","lon":"-34.8711915","display_name":"Lucena, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Jo\u00e3o Pessoa, Regi\u00e3o Metropolitana de Jo\u00e3o Pessoa, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.4944829147056382,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235854453,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":3819341,"boundingbox":["-6.9474753","-6.8648222","-34.989145","-34.8538455"],"lat":"-6.90628915","lon":"-34.92134016061404","display_name":"Lucena, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Jo\u00e3o Pessoa, Regi\u00e3o Metropolitana de Jo\u00e3o Pessoa, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":3679626,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416761051,"boundingbox":["-9.306536","-9.266536","-45.917487","-45.877487"],"lat":"-9.286536","lon":"-45.897487","display_name":"Lucena, Microrregi\u00e3o Gerais das Balsas, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Presidente Dutra, Maranh\u00e3o, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":236435434,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":8887819,"boundingbox":["-26.3777194","-26.352836","-49.9160311","-49.8998696"],"lat":"-26.3645989","lon":"-49.9073143","display_name":"Lucena, Itai\u00f3polis, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Mafra, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Joinville, Santa Catarina, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":205181138,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":564735804,"boundingbox":["-19.7823342","-19.7820517","-43.8762373","-43.875907"],"lat":"-19.78218935","lon":"-43.876074455171285","display_name":"Lucena, Rua Adolfo Barbosa Chaves, Vila Olga, Santa Luzia, Microrregi\u00e3o Belo Horizonte, Regi\u00e3o Metropolitana de Belo Horizonte, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Belo Horizonte, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, 33040130, Brasil","class":"amenity","type":"pharmacy","importance":0.11100000000000002,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/health_pharmacy_dispensing.p.20.png"},{"place_id":58914561,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4969351928,"boundingbox":["-7.2281147","-7.2280147","-37.7506346","-37.7505346"],"lat":"-7.2280647","lon":"-37.7505846","display_name":"Lucena, Pra\u00e7a Ant\u00f3nio Avelino de Almeida, Olho d'\u00c1gua, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Patos, Regi\u00e3o Metropolitana do Vale do Pianc\u00f3, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Patos, Para\u00edba, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"amenity","type":"restaurant","importance":0.11100000000000002,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/food_restaurant.p.20.png"},{"place_id":76004743,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":6600547524,"boundingbox":["-6.9044202","-6.9043202","-37.519394","-37.519294"],"lat":"-6.9043702","lon":"-37.519344","display_name":"Lucena, 94, Rua Monsenhor Valeriano Pereira, Centro, Malta, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Patos, Regi\u00e3o Metropolitana de Patos, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Patos, Para\u00edba, Regi\u00e3o Nordeste, 58713-000, Brasil","class":"amenity","type":"ice_cream","importance":0.11100000000000002},{"place_id":65203703,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5514343729,"boundingbox":["-7.1194445","-7.1193445","-38.5047078","-38.5046078"],"lat":"-7.1193945","lon":"-38.5046578","display_name":"Posto Lucena, Rua Salustiano Rodrigues, Alto da Boa Vista, S\u00e3o Jos\u00e9 de Piranhas (Sede), S\u00e3o Jos\u00e9 de Piranhas, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Cajazeiras, Regi\u00e3o Metropolitana de Cajazeiras, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Sousa-Cajazeiras, Para\u00edba, Regi\u00e3o Nordeste, 58940-000, Brasil","class":"amenity","type":"fuel","importance":0.101,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/transport_fuel.p.20.png"}]