[{"place_id":235423396,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":298506,"boundingbox":["-20.8409771","-20.629","-48.753","-48.425"],"lat":"-20.711443","lon":"-48.53867","display_name":"Colina, Regi\u00e3o Imediata de Barretos, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Ribeir\u00e3o Preto, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Sudeste, 14770-000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.550956111033812,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235990343,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5349601,"boundingbox":["-20.8409771","-20.629","-48.753","-48.425"],"lat":"-20.732999999999997","lon":"-48.599888888888884","display_name":"Colina, Regi\u00e3o Imediata de Barretos, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Ribeir\u00e3o Preto, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Sudeste, 14770-000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":51770310,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4089241892,"boundingbox":["-22.5351158","-22.4951158","-44.1075379","-44.0675379"],"lat":"-22.5151158","lon":"-44.0875379","display_name":"Colina, Volta Redonda, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Volta Redonda-Barra Mansa, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Volta Redonda-Barra Mansa, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Sudeste, 27213-290, Brasil","class":"place","type":"suburb","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":60559575,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5222148006,"boundingbox":["-3.6836738","-3.6436738","-40.3676363","-40.3276363"],"lat":"-3.6636738","lon":"-40.3476363","display_name":"Colina, Sobral, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Sobral, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, 62045-030, Brasil","class":"place","type":"suburb","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":61622908,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5339648284,"boundingbox":["-11.7928172","-11.7528172","-42.0537263","-42.0137263"],"lat":"-11.7728172","lon":"-42.0337263","display_name":"Colina, Microrregi\u00e3o de Irec\u00ea, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":63635986,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5431327756,"boundingbox":["-4.1745805","-4.1345805","-38.9598223","-38.9198223"],"lat":"-4.1545805","lon":"-38.9398223","display_name":"Colina, Microrregi\u00e3o de Baturit\u00e9, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Crate\u00fas, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":50177428,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3816171839,"boundingbox":["0.0975467","0.1375467","-69.029765","-68.989765"],"lat":"0.1175467","lon":"-69.009765","display_name":"Colina, S\u00e3o Gabriel da Cachoeira, Microrregi\u00e3o do Rio Negro, Mesorregi\u00e3o Norte Amazonense, Amazonas, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":74273981,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":6379024325,"boundingbox":["-22.3223967","-22.2823967","-44.8104136","-44.7704136"],"lat":"-22.3023967","lon":"-44.7904136","display_name":"Colina, Itamonte, Microrregi\u00e3o S\u00e3o Louren\u00e7o, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Varginha, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"suburb","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":236466941,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":8770315,"boundingbox":["-30.1324041","-30.1162815","-51.3480838","-51.329448"],"lat":"-30.1208885","lon":"-51.3378338","display_name":"Colina, Gua\u00edba, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Porto Alegre, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Porto Alegre, Rio Grande do Sul, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236239964,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":7198274,"boundingbox":["-28.7520455","-28.7438951","-53.09812","-53.089946"],"lat":"-28.7471933","lon":"-53.0940149","display_name":"Colina, Quinze de Novembro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Cruz Alta, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Passo Fundo, Rio Grande do Sul, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"}]