[{"place_id":235585857,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":315391,"boundingbox":["-20.8960424","-20.772","-43.8981114","-43.730909"],"lat":"-20.8324096","lon":"-43.8053057","display_name":"Cristiano Otoni, Microrregi\u00e3o Conselheiro Lafaiete, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Belo Horizonte, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, 36426000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.7019224256372034,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":303269627,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":6757875468,"boundingbox":["-20.8724096","-20.7924096","-43.8453057","-43.7653057"],"lat":"-20.8324096","lon":"-43.8053057","display_name":"Cristiano Otoni, Microrregi\u00e3o Conselheiro Lafaiete, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Barbacena, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, 36426000, Brasil","class":"place","type":"town","importance":0.5,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_town.p.20.png"}]