[{"place_id":235031000,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":315147,"boundingbox":["-20.8399393","-20.654","-43.005","-42.754"],"lat":"-20.7538586","lon":"-42.8815888","display_name":"Vi\u00e7osa, Microrregi\u00e3o Vi\u00e7osa, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Juiz de Fora, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6169079681218611,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235582373,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":303841,"boundingbox":["-9.464","-9.213","-36.389","-36.179"],"lat":"-9.3728032","lon":"-36.2432636","display_name":"Vi\u00e7osa, Microrregi\u00e3o Serrana dos Quilombos, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Macei\u00f3, Alagoas, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5235856402800572,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":234914260,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":301066,"boundingbox":["-6.0295521","-5.9558634","-37.9915058","-37.9211942"],"lat":"-5.9919509","lon":"-37.945439","display_name":"Vi\u00e7osa, Microrregi\u00e3o de Pau dos Ferros, Rio Grande do Norte, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.508332012645065,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236290624,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6179473,"boundingbox":["-9.453","-9.213","-36.329676","-36.179"],"lat":"-9.332981799999999","lon":"-36.23221165857143","display_name":"Vi\u00e7osa, Microrregi\u00e3o Serrana dos Quilombos, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Macei\u00f3, Alagoas, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236050074,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6236928,"boundingbox":["-6.0295521","-5.9558634","-37.9915058","-37.9211942"],"lat":"-5.993323200000001","lon":"-37.954309415425165","display_name":"Vi\u00e7osa, Microrregi\u00e3o de Pau dos Ferros, Rio Grande do Norte, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":40957270,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3061040474,"boundingbox":["-22.7543547","-22.7143547","-42.6361439","-42.5961439"],"lat":"-22.7343547","lon":"-42.6161439","display_name":"Vi\u00e7osa, Rio Bonito, Regi\u00e3o Metropolitana do Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"suburb","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3732977,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416642571,"boundingbox":["-4.953705","-4.913705","-38.588862","-38.548862"],"lat":"-4.933705","lon":"-38.568862","display_name":"Vi\u00e7osa, Microrregi\u00e3o do Baixo Jaguaribe, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Iguatu, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3819514,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416642601,"boundingbox":["-4.488902","-4.448902","-37.845563","-37.805563"],"lat":"-4.468902","lon":"-37.825563","display_name":"Vi\u00e7osa, Microrregi\u00e3o do Litoral de Aracati, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Iguatu, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3740137,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416757558,"boundingbox":["-2.643973","-2.603973","-59.922605","-59.882605"],"lat":"-2.623973","lon":"-59.902605","display_name":"Vi\u00e7osa, Rio Preto da Eva, Microrregi\u00e3o de Rio Preto da Eva, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Manaus, Amazonas, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":289389672,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7580396407,"boundingbox":["-20.3995238","-20.3795238","-41.2755517","-41.2555517"],"lat":"-20.3895238","lon":"-41.2655517","display_name":"Vi\u00e7osa, Concei\u00e7\u00e3o do Castelo, Microrregi\u00e3o Afonso Cl\u00e1udio, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria, Esp\u00edrito Santo, Regi\u00e3o Sudeste, 29370-000, Brasil","class":"place","type":"locality","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]