[{"place_id":234932034,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":315038,"boundingbox":["-18.325","-17.828","-43.562","-43.259"],"lat":"-18.073016","lon":"-43.4718628","display_name":"Couto de Magalh\u00e3es de Minas, Microrregi\u00e3o Diamantina, Mesorregi\u00e3o Jequitinhonha, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":1.0016172696943557,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":295856826,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":246671723,"boundingbox":["-18.113056","-18.033056","-43.5118628","-43.4318628"],"lat":"-18.073056","lon":"-43.4718628","display_name":"Couto de Magalh\u00e3es de Minas, Microrregi\u00e3o Diamantina, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Te\u00f3filo Otoni, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"town","importance":0.8,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_town.p.20.png"}]