[{"place_id":235602223,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":362543,"boundingbox":["-11.494","-10.987","-39.311","-38.786"],"lat":"-11.3356065","lon":"-38.9573261","display_name":"Araci, Microrregi\u00e3o de Serrinha, Mesorregi\u00e3o do Nordeste Baiano, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, 48760-000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.45999999999999996,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":23912790,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":2393134495,"boundingbox":["-21.546635","-21.506635","-42.954316","-42.914316"],"lat":"-21.526635","lon":"-42.934316","display_name":"Araci, Itu\u00ed, S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno, Microrregi\u00e3o Juiz de Fora, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Juiz de Fora, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":78433498,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7056334946,"boundingbox":["-12.5296543","-12.4896543","-41.0933319","-41.0533319"],"lat":"-12.5096543","lon":"-41.0733319","display_name":"Araci, Ubirait\u00e1, Andara\u00ed, Microrregi\u00e3o de Seabra, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":54590554,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4455509883,"boundingbox":["-2.2862133","-2.2462133","-55.1341483","-55.0941483"],"lat":"-2.2662133","lon":"-55.1141483","display_name":"Araci, Curuai, Santar\u00e9m, Microrregi\u00e3o de Santar\u00e9m, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Altamira, Par\u00e1, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3842598,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416764457,"boundingbox":["-12.1088804","-12.0688804","-42.583567","-42.543567"],"lat":"-12.0888804","lon":"-42.563567","display_name":"Araci, Brotas de Maca\u00fabas, Microrregi\u00e3o de Boquira, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3749273,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416758477,"boundingbox":["-7.721992","-7.681992","-69.430792","-69.390792"],"lat":"-7.701992","lon":"-69.410792","display_name":"Araci, Pauini, Microrregi\u00e3o de Boca do Acre, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de L\u00e1brea, Amazonas, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]