[{"place_id":235020995,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":362292,"boundingbox":["-12.5223852","-11.905","-40.1697247","-39.397"],"lat":"-12.1578337","lon":"-39.7416605","display_name":"Ipir\u00e1, Microrregi\u00e3o de Feira de Santana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5800738487625794,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235558344,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":296545,"boundingbox":["-27.4642296","-27.278","-51.8859042","-51.727"],"lat":"-27.4053188","lon":"-51.7734648","display_name":"Ipira, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Conc\u00f3rdia, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Chapec\u00f3, Santa Catarina, Regi\u00e3o Sul, 89669-000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.4345693975728699,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236038096,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6271056,"boundingbox":["-12.5223852","-12.0257362","-40.0407533","-39.397"],"lat":"-12.273122950000001","lon":"-39.625894409760654","display_name":"Ipir\u00e1, Microrregi\u00e3o de Feira de Santana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"}]