[{"place_id":235425323,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":302623,"boundingbox":["-4.1376445","-3.9506339","-40.8476876","-40.6825488"],"lat":"-4.0453849","lon":"-40.7527195","display_name":"Gra\u00e7a, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Sobral, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5327745252834611,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":57057443,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4685081388,"boundingbox":["-13.0177027","-12.9777027","-38.5446633","-38.5046633"],"lat":"-12.9977027","lon":"-38.5246633","display_name":"Gra\u00e7a, Barra, Salvador, Microrregi\u00e3o de Salvador, Regi\u00e3o Metropolitana de Salvador, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Salvador, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, 40150-970, Brasil","class":"place","type":"suburb","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":55265558,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4460689090,"boundingbox":["-1.0466267","-1.0066267","-48.7574167","-48.7174167"],"lat":"-1.0266267","lon":"-48.7374167","display_name":"Gra\u00e7a, Cachoeira do Arari, Microrregi\u00e3o de Arari, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Breves, Par\u00e1, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":235797749,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":3408812,"boundingbox":["-19.9037855","-19.8957256","-43.9347961","-43.927727"],"lat":"-19.8997541","lon":"-43.931036383522525","display_name":"Gra\u00e7a, Regional Nordeste, Belo Horizonte, Microrregi\u00e3o Belo Horizonte, Regi\u00e3o Metropolitana de Belo Horizonte, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Belo Horizonte, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":37378865,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":2906807445,"boundingbox":["-13.3873663","-13.3473663","-39.0846361","-39.0446361"],"lat":"-13.3673663","lon":"-39.0646361","display_name":"Gra\u00e7a, Valen\u00e7a, Microrregi\u00e3o de Valen\u00e7a, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Ilh\u00e9us-Itabuna, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, 454, Brasil","class":"place","type":"suburb","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":17988818,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":1859163215,"boundingbox":["-10.9338146","-10.9337146","-37.0535487","-37.0534487"],"lat":"-10.9337646","lon":"-37.0534987","display_name":"Gra\u00e7a, Rua Carvalho Deda, Treze de Julho, Aracaju, Microrregi\u00e3o da Grande Aracaju, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Aracaju, Sergipe, Regi\u00e3o Nordeste, 49020-120, Brasil","class":"amenity","type":"restaurant","importance":0.11100000000000002,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/food_restaurant.p.20.png"}]