[{"place_id":235532572,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":362254,"boundingbox":["-12.228","-11.991","-39.5221669","-39.228"],"lat":"-12.1589615","lon":"-39.3320929","display_name":"Serra Preta, Microrregi\u00e3o de Feira de Santana, Regi\u00e3o Metropolitana de Feira de Santana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6691970424213072,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235972843,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6270945,"boundingbox":["-12.228","-11.991","-39.5221669","-39.228"],"lat":"-12.113","lon":"-39.36718220338983","display_name":"Serra Preta, Microrregi\u00e3o de Feira de Santana, Regi\u00e3o Metropolitana de Feira de Santana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":283546975,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":6988817193,"boundingbox":["-13.9647089","-13.9646089","-40.846188","-40.846088"],"lat":"-13.9646589","lon":"-40.846138","display_name":"Serra Preta, Manoel Vitorino, Microrregi\u00e3o de Vit\u00f3ria da Conquista, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"natural","type":"peak","importance":0.5,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_peak.p.20.png"},{"place_id":68304043,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5773685597,"boundingbox":["-6.3026048","-6.3025048","-36.6478866","-36.6477866"],"lat":"-6.3025548","lon":"-36.6478366","display_name":"Serra Preta, Acari, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Currais Novos, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Caic\u00f3, Rio Grande do Norte, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"natural","type":"peak","importance":0.5,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_peak.p.20.png"},{"place_id":75849400,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":6489254517,"boundingbox":["-26.6456273","-26.6056273","-49.1733415","-49.1333415"],"lat":"-26.6256273","lon":"-49.1533415","display_name":"Serra Preta, Jaragu\u00e1 do Sul, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Joinville, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Joinville, Santa Catarina, Regi\u00e3o Sul, 89261-605, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.45,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":152031618,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":266727830,"boundingbox":["-22.8129663","-22.795812","-45.622205","-45.6134124"],"lat":"-22.8071929","lon":"-45.6193444","display_name":"Serra Preta, Rodovia Floriano Rodrigues Pinheiro, Santo Ant\u00f4nio do Pinhal, Regi\u00e3o Imediata de Taubat\u00e9-Pindamonhangaba, Regi\u00e3o Metropolitana do Vale do Para\u00edba e Litoral Norte, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Sudeste, 1246000, Brasil","class":"natural","type":"ridge","importance":0.201},{"place_id":139013696,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":217213083,"boundingbox":["-20.3337168","-20.2230716","-46.9950333","-46.7559981"],"lat":"-20.2723682","lon":"-46.8799532","display_name":"Serra Preta, Delfin\u00f3polis, Microrregi\u00e3o Passos, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Varginha, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, 37910000, Brasil","class":"natural","type":"ridge","importance":0.201}]