[{"place_id":235147236,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":296682,"boundingbox":["-27.1279102","-26.8491532","-51.2876094","-50.9690056"],"lat":"-27.00544","lon":"-51.1533733","display_name":"Videira, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Videira, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Ca\u00e7ador, Santa Catarina, Regi\u00e3o Sul, 89560-000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5710714966843996,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":57810104,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4831043523,"boundingbox":["-8.0331971","-8.0330971","-34.8962069","-34.8961069"],"lat":"-8.0331471","lon":"-34.8961569","display_name":"Videira, Avenida Santos Dumont, Rosarinho, Recife, Regi\u00e3o Geogr\u00e1gica Imediata do Recife, Regi\u00e3o Metropolitana do Recife, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria do Recife, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, 52050-500, Brasil","class":"shop","type":"greengrocer","importance":0.11100000000000002},{"place_id":202833494,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":549606836,"boundingbox":["-3.8022508","-3.8018695","-38.4767888","-38.4764895"],"lat":"-3.80206015","lon":"-38.47663915","display_name":"Videira, Rua Joaquim Frota, Jos\u00e9 de Alencar, Fortaleza, Microrregi\u00e3o de Fortaleza, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Fortaleza, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, 60830-005, Brasil","class":"amenity","type":"place_of_worship","importance":0.11100000000000002,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/place_of_worship_unknown3.p.20.png"},{"place_id":226178430,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":704938544,"boundingbox":["-5.7723625","-5.772068","-35.2611918","-35.2609905"],"lat":"-5.77221525","lon":"-35.26109112877101","display_name":"Videira, Rua Dona Isabel de Brito Lima, Igap\u00f3, Regi\u00e3o Norte, Natal, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Natal, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Natal, Rio Grande do Norte, Regi\u00e3o Nordeste, 59104220, Brasil","class":"amenity","type":"place_of_worship","importance":0.11100000000000002,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/place_of_worship_unknown3.p.20.png"},{"place_id":210186980,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":603831752,"boundingbox":["-27.0042977","-27.0037205","-51.155563","-51.1551892"],"lat":"-27.00402285","lon":"-51.15537731981067","display_name":"Videira, Rua Nicolau Cavon, Centro, Videira, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Videira, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Ca\u00e7ador, Santa Catarina, Regi\u00e3o Sul, 89560-000, Brasil","class":"building","type":"yes","importance":0.11100000000000002},{"place_id":27374077,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":2630641708,"boundingbox":["-12.2606515","-12.2605515","-38.9451737","-38.9450737"],"lat":"-12.2606015","lon":"-38.9451237","display_name":"Videira, 469, Rua Frei Henrique de Ascoli, Santo Ant\u00f4nio, Feira de Santana, Microrregi\u00e3o de Feira de Santana, Regi\u00e3o Metropolitana de Feira de Santana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, 44050-080, Brasil","class":"amenity","type":"place_of_worship","importance":0.11100000000000002,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/place_of_worship_unknown3.p.20.png"}]