[{"place_id":235854614,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5402663,"boundingbox":["38.6712345","38.8480217","-7.4999934","-7.2073762"],"lat":"38.7597247","lon":"-7.368172328901098","display_name":"Vila Vi\u00e7osa, \u00c9vora, Alentejo Central, Alentejo, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.7606079313679999,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":122606,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":25270772,"boundingbox":["38.7374063","38.8174063","-7.4566909","-7.3766909"],"lat":"38.7774063","lon":"-7.4166909","display_name":"Vila Vi\u00e7osa, Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o e S\u00e3o Bartolomeu, Vila Vi\u00e7osa, \u00c9vora, Alentejo Central, Alentejo, 7160-260, Portugal","class":"place","type":"town","importance":0.6100000000000001,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_town.p.20.png"},{"place_id":10751802,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":1027821367,"boundingbox":["40.9856251","41.0256251","-8.2371963","-8.1971963"],"lat":"41.0056251","lon":"-8.2171963","display_name":"Vila Vi\u00e7osa, Espiunca, Canelas e Espiunca, Arouca, Aveiro, \u00c1rea Metropolitana do Porto, Norte, Portugal","class":"place","type":"hamlet","importance":0.56,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]