[{"place_id":236115166,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5396192,"boundingbox":["39.6112654","39.7598894","-8.2381453","-8.0500569"],"lat":"39.6856045","lon":"-8.144872986057173","display_name":"Vila de Rei, Castelo Branco, Pinhal Interior Sul, Centro, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.8178464231471898,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236136531,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5547109,"boundingbox":["39.6112654","39.7395293","-8.2381453","-8.0535726"],"lat":"39.6759822","lon":"-8.1442213","display_name":"Vila de Rei, Castelo Branco, Pinhal Interior Sul, Centro, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.76,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235877485,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5718044,"boundingbox":["41.2755655","41.3303406","-6.6897232","-6.6444889"],"lat":"41.302944600000004","lon":"-6.666095726629987","display_name":"Vila de Rei, Mogadouro, Bragan\u00e7a, Terras de Tr\u00e1s-os-Montes, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.71,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":66536664,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5618045973,"boundingbox":["39.6749043","39.6750043","-8.1500767","-8.1499767"],"lat":"39.6749543","lon":"-8.1500267","display_name":"Vila de Rei, Castelo Branco, Pinhal Interior Sul, Centro, 6110-174 VILA DE REI, Portugal","class":"natural","type":"peak","importance":0.71,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_peak.p.20.png"},{"place_id":15906212,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":1495580212,"boundingbox":["41.2869855","41.3269855","-6.696555","-6.656555"],"lat":"41.3069855","lon":"-6.676555","display_name":"Vila de Rei, Mogadouro, Bragan\u00e7a, Terras de Tr\u00e1s-os-Montes, Norte, 5200-28, Portugal","class":"place","type":"village","importance":0.685,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":13967246,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":1297372114,"boundingbox":["38.8825432","38.9225432","-9.125038","-9.085038"],"lat":"38.9025432","lon":"-9.105038","display_name":"Vila de Rei, Bucelas, Loures, Lisboa, Grande Lisboa, \u00c1rea Metropolitana de Lisboa, 2670-662, Portugal","class":"place","type":"hamlet","importance":0.6599999999999999,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":236283172,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":7913116,"boundingbox":["40.5575699","40.5618524","-8.1483252","-8.1433871"],"lat":"40.559754","lon":"-8.1458366","display_name":"Vila de Rei, Castel\u00f5es, Tondela, Viseu, Viseu D\u00e3o-Laf\u00f5es, Centro, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6599999999999999,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"}]