[{"place_id":235023827,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":303653,"boundingbox":["-8.808","-8.6751247","-35.8626254","-35.7439141"],"lat":"-8.7276422","lon":"-35.7948925","display_name":"Jaqueira, Microrregi\u00e3o da Mata Meridional Pernambucana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria do Recife, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5038458648788621,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236413257,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6192722,"boundingbox":["-8.808","-8.6751247","-35.8626254","-35.7439141"],"lat":"-8.74152005","lon":"-35.80686413078726","display_name":"Jaqueira, Microrregi\u00e3o da Mata Meridional Pernambucana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria do Recife, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":278399077,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":6641011311,"boundingbox":["-21.2192367","-21.1792367","-41.0115888","-40.9715888"],"lat":"-21.1992367","lon":"-40.9915888","display_name":"Jaqueira, Presidente Kennedy, Microrregi\u00e3o Itapemirim, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Cachoeiro de Itapemirim, Esp\u00edrito Santo, Regi\u00e3o Sudeste, 29350000, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":54199895,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4463874067,"boundingbox":["-22.6208942","-22.5808942","-43.9668278","-43.9268278"],"lat":"-22.6008942","lon":"-43.9468278","display_name":"Jaqueira, Microrregi\u00e3o Vale do Para\u00edba Fluminense, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Volta Redonda-Barra Mansa, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":236085658,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":4263599,"boundingbox":["-8.0388239","-8.0337792","-34.9102294","-34.9015931"],"lat":"-8.0359984","lon":"-34.9025994","display_name":"Jaqueira, Recife, Regi\u00e3o Geogr\u00e1gica Imediata do Recife, Regi\u00e3o Metropolitana do Recife, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria do Recife, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":67391722,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5882278864,"boundingbox":["-17.933052","-17.893052","-41.549994","-41.509994"],"lat":"-17.913052","lon":"-41.529994","display_name":"Jaqueira, Te\u00f3filo Otoni, Microrregi\u00e3o Te\u00f3filo Otoni, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":44853567,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3383829940,"boundingbox":["-15.0264965","-14.9864965","-40.814253","-40.774253"],"lat":"-15.0064965","lon":"-40.794253","display_name":"Jaqueira, Vit\u00f3ria da Conquista, Microrregi\u00e3o de Vit\u00f3ria da Conquista, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":303779935,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":8015177314,"boundingbox":["-10.5088926","-10.4888926","-45.3033999","-45.2833999"],"lat":"-10.4988926","lon":"-45.2933999","display_name":"Jaqueira, Corrente, Microrregi\u00e3o das Chapadas do Extremo Sul Piauiense, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Corrente-Bom Jesus, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"locality","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":47794021,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3695761432,"boundingbox":["-10.7731658","-10.7331658","-37.770416","-37.730416"],"lat":"-10.7531658","lon":"-37.750416","display_name":"Jaqueira, Sim\u00e3o Dias, Microrregi\u00e3o do Centro Sul Sergipano, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Itabaiana, Sergipe, Regi\u00e3o Nordeste, 49480-000, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":62263826,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5288171236,"boundingbox":["-20.6701385","-20.6301385","-40.6634918","-40.6234918"],"lat":"-20.6501385","lon":"-40.6434918","display_name":"Jaqueira, Jabaquara, Anchieta, Microrregi\u00e3o Guarapari, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria, Esp\u00edrito Santo, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]