[{"place_id":235492180,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":303802,"boundingbox":["-9.8276968","-9.4976354","-37.6704634","-37.239"],"lat":"-9.7496551","lon":"-37.4329891","display_name":"P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, Microrregi\u00e3o de Santana do Ipanema, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Arapiraca, Alagoas, Regi\u00e3o Nordeste, 57400-000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.7460373121803621,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":192256,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":34582421,"boundingbox":["-22.9493217","-22.9492217","-43.1563918","-43.1562918"],"lat":"-22.9492717","lon":"-43.1563418","display_name":"P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, Escalada do Cost\u00e3o, Urca, Zona Sul do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata do Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Metropolitana do Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Sudeste, 22291-090, Brasil","class":"tourism","type":"attraction","importance":0.732671197405684,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_point_of_interest.p.20.png"},{"place_id":41058993,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3111586254,"boundingbox":["-23.6006044","-23.6005044","-46.6667562","-46.6666562"],"lat":"-23.6005544","lon":"-46.6667062","display_name":"P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, 249, Avenida Lavandisca, Moema, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Imediata de S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Metropolitana de S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Sudeste, 04523-012, Brasil","class":"shop","type":"supermarket","importance":0.732671197405684,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/shopping_supermarket.p.20.png"},{"place_id":18485028,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":1804644451,"boundingbox":["-20.5210633","-20.5209633","-29.3078022","-29.3077022"],"lat":"-20.5210133","lon":"-29.3077522","display_name":"P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, Vit\u00f3ria, Esp\u00edrito Santo, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"natural","type":"peak","importance":0.6000000000000001,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_peak.p.20.png"},{"place_id":61764899,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5245867136,"boundingbox":["-22.2868128","-22.2867128","-42.228935","-42.228835"],"lat":"-22.2867628","lon":"-42.228885","display_name":"P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, Maca\u00e9, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Maca\u00e9-Rio das Ostras, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Maca\u00e9-Rio das Ostras-Cabo Frio, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"natural","type":"peak","importance":0.6000000000000001,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_peak.p.20.png"},{"place_id":49972834,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3964973469,"boundingbox":["-3.8906403","-3.8905403","-38.8277597","-38.8276597"],"lat":"-3.8905903","lon":"-38.8277097","display_name":"P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, Caucaia, Microrregi\u00e3o de Fortaleza, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Fortaleza, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"natural","type":"peak","importance":0.6000000000000001,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_peak.p.20.png"},{"place_id":235694162,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6186619,"boundingbox":["-9.786538","-9.4976354","-37.6704634","-37.303"],"lat":"-9.642414500000001","lon":"-37.56175002172789","display_name":"P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, Microrregi\u00e3o de Santana do Ipanema, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Arapiraca, Alagoas, Regi\u00e3o Nordeste, 57400-000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6000000000000001,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":278482506,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7251837407,"boundingbox":["-22.9227081","-22.9226081","-44.1731434","-44.1730434"],"lat":"-22.9226581","lon":"-44.1730934","display_name":"P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, Rio Claro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Volta Redonda-Barra Mansa, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Volta Redonda-Barra Mansa, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"natural","type":"peak","importance":0.6000000000000001,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_peak.p.20.png"},{"place_id":293777991,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7700339920,"boundingbox":["-2.5608858","-2.5208858","-44.2601805","-44.2201805"],"lat":"-2.5408858","lon":"-44.2401805","display_name":"P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, S\u00e3o Lu\u00eds, Microrregi\u00e3o da Aglomera\u00e7\u00e3o Urbana de S\u00e3o Lu\u00eds, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o, Regi\u00e3o Nordeste, 65047-020, Brasil","class":"place","type":"suburb","importance":0.5750000000000001,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":235762589,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":3115594,"boundingbox":["-19.5694129","-19.5607225","-46.9329921","-46.9242966"],"lat":"-19.5638727","lon":"-46.9283816","display_name":"P\u00e3o-de-A\u00e7\u00facar, Arax\u00e1, Microrregi\u00e3o Arax\u00e1, Mesorregi\u00e3o Tri\u00e2ngulo Mineiro\/Alto Paranaiba, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.55,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"}]