[{"place_id":236060515,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5401735,"boundingbox":["38.5779593","38.6901173","-9.0948559","-8.9971417"],"lat":"38.6340657","lon":"-9.047856727251068","display_name":"Barreiro, Set\u00fabal, Pen\u00ednsula de Set\u00fabal, \u00c1rea Metropolitana de Lisboa, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6876553812680484,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235171951,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":758832551,"boundingbox":["38.6521883","38.6534917","-9.0797429","-9.0789726"],"lat":"38.6529503","lon":"-9.079306217078091","display_name":"Barreiro, Avenida do Batalh\u00e3o de Sapadores do Caminho-de-Ferro, Barreiro, Barreiro e Lavradio, Barreiro, Set\u00fabal, Pen\u00ednsula de Set\u00fabal, \u00c1rea Metropolitana de Lisboa, 2830 \u2013 303, Portugal","class":"railway","type":"station","importance":0.5474656328485749,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/transport_train_station2.p.20.png"},{"place_id":78694297,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7087052322,"boundingbox":["38.6525356","38.6526356","-9.0796125","-9.0795125"],"lat":"38.6525856","lon":"-9.0795625","display_name":"Barreiro, Avenida do Batalh\u00e3o de Sapadores do Caminho-de-Ferro, Barreiro, Barreiro e Lavradio, Barreiro, Set\u00fabal, Pen\u00ednsula de Set\u00fabal, \u00c1rea Metropolitana de Lisboa, 2830 \u2013 303, Portugal","class":"railway","type":"stop","importance":0.5474656328485749},{"place_id":235993036,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6444503,"boundingbox":["38.6507724","38.6749069","-9.0948559","-9.0564186"],"lat":"38.662705849999995","lon":"-9.072499074712134","display_name":"Barreiro, Barreiro e Lavradio, Barreiro, Set\u00fabal, Pen\u00ednsula de Set\u00fabal, \u00c1rea Metropolitana de Lisboa, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.52,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":122376,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":25619069,"boundingbox":["38.6242226","38.7042226","-9.11651","-9.03651"],"lat":"38.6642226","lon":"-9.07651","display_name":"Barreiro, Set\u00fabal, Pen\u00ednsula de Set\u00fabal, \u00c1rea Metropolitana de Lisboa, 2830-333, Portugal","class":"place","type":"town","importance":0.49594901067504743,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_town.p.20.png"},{"place_id":236006044,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6594108,"boundingbox":["41.9588528","41.9616838","-8.6540859","-8.648509"],"lat":"41.96020605","lon":"-8.650847836321358","display_name":"Barreiro, Silva, S\u00e3o Juli\u00e3o e Silva, Viana do Castelo, Alto Minho, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.47000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":68407962,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5854380676,"boundingbox":["41.7198806","41.7598806","-8.709934","-8.669934"],"lat":"41.7398806","lon":"-8.689934","display_name":"Barreiro, Lanheses, Viana do Castelo, Alto Minho, Norte, 4925-411, Portugal","class":"place","type":"hamlet","importance":0.47000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":236099399,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5998796,"boundingbox":["42.0670246","42.0711102","-8.5151417","-8.5103017"],"lat":"42.0689852","lon":"-8.513038616128355","display_name":"Barreiro, Cortes, Mazedo e Cortes, Mon\u00e7\u00e3o, Viana do Castelo, Alto Minho, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.47000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235901278,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5753267,"boundingbox":["42.0068064","42.0104116","-8.1725904","-8.1686608"],"lat":"42.0089178","lon":"-8.170276","display_name":"Barreiro, Castro Laboreiro, Castro Laboreiro e Lamas de Mouro, Viana do Castelo, Alto Minho, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.47000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":50209673,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3995320647,"boundingbox":["32.800395","32.820395","-16.8927819","-16.8727819"],"lat":"32.810395","lon":"-16.8827819","display_name":"Barreiro, Santana, Madeira, 9230-085 SANTANA, Portugal","class":"place","type":"locality","importance":0.47000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]