[{"place_id":235507408,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":303706,"boundingbox":["-8.7977784","-8.5576533","-36.7022223","-36.4859732"],"lat":"-8.7386788","lon":"-36.6268109","display_name":"Capoeiras, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Garanhuns, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Caruaru, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5041553169065636,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236171356,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6198923,"boundingbox":["-8.7977784","-8.5576533","-36.7022223","-36.4859732"],"lat":"-8.67596325","lon":"-36.59948428136553","display_name":"Capoeiras, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Garanhuns, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Caruaru, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":73015851,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":6302098436,"boundingbox":["-4.1414425","-4.1014425","-40.5006817","-40.4606817"],"lat":"-4.1214425","lon":"-40.4806817","display_name":"Capoeiras, Microrregi\u00e3o de Ipu, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Sobral, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":291489217,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":1649890,"boundingbox":["-27.6037373","-27.5913985","-48.6061558","-48.5742949"],"lat":"-27.5973329","lon":"-48.5900084","display_name":"Capoeiras, Florian\u00f3polis, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Florian\u00f3polis, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Florian\u00f3polis, Santa Catarina, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":76396266,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":6629553727,"boundingbox":["-26.4919317","-26.4719317","-52.3978411","-52.3778411"],"lat":"-26.4819317","lon":"-52.3878411","display_name":"Capoeiras, Abelardo Luz, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Xanxer\u00ea, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Chapec\u00f3, Santa Catarina, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"place","type":"locality","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3742464,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416759448,"boundingbox":["-4.995515","-4.955515","-44.188293","-44.148293"],"lat":"-4.975515","lon":"-44.168293","display_name":"Capoeiras, Governador Archer, Microrregi\u00e3o de Presidente Dutra, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Imperatriz, Maranh\u00e3o, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":287251489,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7519794764,"boundingbox":["-6.8438007","-6.8238007","-37.7292403","-37.7092403"],"lat":"-6.8338007","lon":"-37.7192403","display_name":"Capoeiras, S\u00e3o Bentinho, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Pombal, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Patos, Para\u00edba, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"farm","importance":0.36}]