[{"place_id":235015166,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":362218,"boundingbox":["-11.261","-11.0223959","-42.2581426","-41.908"],"lat":"-11.135426","lon":"-42.1110123","display_name":"Central, Microrregi\u00e3o de Irec\u00ea, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, 44940-000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5649012844398843,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":63674290,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5365436833,"boundingbox":["-22.9096111","-22.8996111","-43.1960571","-43.1860571"],"lat":"-22.9046111","lon":"-43.1910571","display_name":"Central, Avenida Presidente Vargas, Saara, Centro, Zona Central do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata do Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Metropolitana do Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Sudeste, 20221-901, Brasil","class":"railway","type":"station","importance":0.3633630197666373,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/transport_train_station2.p.20.png"},{"place_id":6671476,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":712849025,"boundingbox":["-22.9050884","-22.9049884","-43.1908319","-43.1907319"],"lat":"-22.9050384","lon":"-43.1907819","display_name":"Central, Avenida Presidente Vargas, Saara, Centro, Zona Central do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata do Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Metropolitana do Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Sudeste, 20230-170, Brasil","class":"railway","type":"stop","importance":0.3633630197666373},{"place_id":15991074,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":1469187792,"boundingbox":["-3.0199799","-2.9799799","-60.2843734","-60.2443734"],"lat":"-2.9999799","lon":"-60.2643734","display_name":"Central, Manaus, Microrregi\u00e3o de Manaus, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Manaus, Amazonas, Regi\u00e3o Norte, 69000-000, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":47789296,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3695652799,"boundingbox":["-18.9895364","-18.9495364","-49.4903309","-49.4503309"],"lat":"-18.9695364","lon":"-49.4703309","display_name":"Central, Ituiutaba, Microrregi\u00e3o Ituiutaba, Mesorregi\u00e3o Tri\u00e2ngulo Mineiro\/Alto Paranaiba, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, 38307-020, Brasil","class":"place","type":"suburb","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":62811701,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5312991604,"boundingbox":["-28.6634196","-28.6234196","-53.6175861","-53.5775861"],"lat":"-28.6434196","lon":"-53.5975861","display_name":"Central, Cruz Alta, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Cruz Alta, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Passo Fundo, Rio Grande do Sul, Regi\u00e3o Sul, 98050-310, Brasil","class":"place","type":"suburb","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":236165712,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":8274931,"boundingbox":["-27.8714539","-27.8395064","-54.4669053","-54.4473839"],"lat":"-27.8566674","lon":"-54.4563657","display_name":"Central, Santa Rosa, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Santa Rosa, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Ijui, Rio Grande do Sul, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236431760,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":7220623,"boundingbox":["-27.6024947","-27.5972971","-53.0764202","-53.0676448"],"lat":"-27.6003655","lon":"-53.0724621","display_name":"Central, Linha Dinoca, Liberato Salzano, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Frederico Westphalen, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Passo Fundo, Rio Grande do Sul, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":70638247,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":6088978989,"boundingbox":["-8.3885794","-8.3485794","-36.7351","-36.6951"],"lat":"-8.3685794","lon":"-36.7151","display_name":"Central, Pesqueira, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Belo Jardim-Pesqueira, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Caruaru, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, 55200-000, Brasil","class":"place","type":"suburb","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3752481,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416760515,"boundingbox":["-10.063168","-10.023168","-61.159403","-61.119403"],"lat":"-10.043168","lon":"-61.139403","display_name":"Central, Colniza, Microrregi\u00e3o de Aripuan\u00e3, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Sinop, Mato Grosso, Regi\u00e3o Centro-Oeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]