[{"place_id":235643420,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":2217376,"boundingbox":["-22.49121","-22.3974849","-44.3729486","-44.2737545"],"lat":"-22.4198366","lon":"-44.2897974","display_name":"Porto Real, Microrregi\u00e3o Vale do Para\u00edba Fluminense, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Volta Redonda-Barra Mansa, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5892306665300389,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":3628535,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416764583,"boundingbox":["-13.4423596","-13.4023596","-47.152893","-47.112893"],"lat":"-13.4223596","lon":"-47.132893","display_name":"Porto Real, Microrregi\u00e3o da Chapada dos Veadeiros, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Porangatu-Urua\u00e7u, Goi\u00e1s, Regi\u00e3o Centro-Oeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.47500000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3803202,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416642884,"boundingbox":["-9.326831","-9.286831","-47.9492728","-47.9092728"],"lat":"-9.306831","lon":"-47.9292728","display_name":"Porto Real, Microrregi\u00e3o de Porto Nacional, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Palmas, Tocantins, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.47500000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":22425656,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":2295011280,"boundingbox":["-21.1435721","-21.1035721","-44.2497362","-44.2097362"],"lat":"-21.1235721","lon":"-44.2297362","display_name":"Porto Real, Santa Cruz de Minas, Microrregi\u00e3o S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Barbacena, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, 36305-066, Brasil","class":"place","type":"suburb","importance":0.45,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":201043143,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":540751573,"boundingbox":["-26.9098354","-26.9094793","-49.0774579","-49.0768799"],"lat":"-26.90974215","lon":"-49.07713419572127","display_name":"Porto Real, 375, Rua Heinrich Hosang, Victor Konder, Blumenau, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Blumenau, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Blumenau, Santa Catarina, Regi\u00e3o Sul, 89012-500, Brasil","class":"building","type":"apartments","importance":0.201},{"place_id":39308686,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3018335766,"boundingbox":["-21.9727387","-21.9726387","-46.797937","-46.797837"],"lat":"-21.9726887","lon":"-46.797887","display_name":"Porto Real, Avenida Dona Gertrudes (sentido Pra\u00e7a Jos\u00e9 Pires), Jardim dos Comerci\u00e1rios, Jardim Milani, S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista, Regi\u00e3o Imediata de S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Campinas, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Sudeste, 13870-537, Brasil","class":"shop","type":"supermarket","importance":0.201,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/shopping_supermarket.p.20.png"},{"place_id":54507907,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4432493668,"boundingbox":["-22.8829059","-22.8828059","-42.0139579","-42.0138579"],"lat":"-22.8828559","lon":"-42.0139079","display_name":"Porto Real, Avenida do Contorno, Passagem, Centro, Cabo Frio, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Cabo Frio, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Maca\u00e9-Rio das Ostras-Cabo Frio, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Sudeste, 28907170, Brasil","class":"amenity","type":"restaurant","importance":0.201,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/food_restaurant.p.20.png"}]