[{"place_id":235647567,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":2215537,"boundingbox":["-22.3120872","-22.1627175","-43.1826236","-43.0344283"],"lat":"-22.2314922","lon":"-43.1056264","display_name":"Areal, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Tr\u00eas Rios-Para\u00edba do Sul, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.49579302469784925,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":45182625,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3440968359,"boundingbox":["-31.7732415","-31.7332415","-52.3391531","-52.2991531"],"lat":"-31.7532415","lon":"-52.3191531","display_name":"Areal, Sede, Pelotas, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Pelotas, Aglomera\u00e7\u00e3o Urbana do Sul, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Pelotas, Rio Grande do Sul, Regi\u00e3o Sul, 96077-210, Brasil","class":"place","type":"suburb","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3752554,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416655612,"boundingbox":["-12.4520778","-12.4120778","-37.9701488","-37.9301488"],"lat":"-12.4320778","lon":"-37.9501488","display_name":"Areal, A\u00e7u da Torre, Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Microrregi\u00e3o de Catu, Regi\u00e3o Metropolitana de Salvador, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Salvador, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":52164535,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4267400766,"boundingbox":["-14.9532897","-14.9132897","-42.4305191","-42.3905191"],"lat":"-14.9332897","lon":"-42.4105191","display_name":"Areal, Jacaraci, Microrregi\u00e3o de Guanambi, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":50904093,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3902708247,"boundingbox":["-27.1180049","-27.0780049","-48.6805058","-48.6405058"],"lat":"-27.0980049","lon":"-48.6605058","display_name":"Areal, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Itaja\u00ed, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Blumenau, Santa Catarina, Regi\u00e3o Sul, 88220-970, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":62691164,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5255410845,"boundingbox":["-8.7100575","-8.6700575","-39.7317567","-39.6917567"],"lat":"-8.6900575","lon":"-39.7117567","display_name":"Areal, Cara\u00edbas, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Petrolina, Regi\u00e3o Administrativa Integrada de Desenvolvimento do Polo Petrolina e Juazeiro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Petrolina, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":55941049,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4599289576,"boundingbox":["-1.350335","-1.310335","-47.71978","-47.67978"],"lat":"-1.330335","lon":"-47.69978","display_name":"Areal, S\u00e3o Francisco do Par\u00e1, Microrregi\u00e3o de Bragantina, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Castanhal, Par\u00e1, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3880346,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416758156,"boundingbox":["-4.0010303","-3.9610303","-40.3528372","-40.3128372"],"lat":"-3.9810303","lon":"-40.3328372","display_name":"Areal, Microrregi\u00e3o de Quit\u00e9ria, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Sobral, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":61177437,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5339571133,"boundingbox":["-2.5022038","-2.4622038","-44.9166199","-44.8766199"],"lat":"-2.4822038","lon":"-44.8966199","display_name":"Areal, Microrregi\u00e3o do Litoral Ocidental Maranhense, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":57339505,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4647841608,"boundingbox":["-1.4775267","-1.4375267","-45.874665","-45.834665"],"lat":"-1.4575267","lon":"-45.854665","display_name":"Areal, Microrregi\u00e3o de Gurupi, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Santa In\u00eas-Bacabal, Maranh\u00e3o, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]