[{"place_id":235606159,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":1831581,"boundingbox":["-19.9879334","-19.7590894","-41.18699","-40.9244525"],"lat":"-19.8989653","lon":"-41.0584617","display_name":"Laranja da Terra, Microrregi\u00e3o Afonso Cl\u00e1udio, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria, Esp\u00edrito Santo, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6738687964459321,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235603429,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":1908075,"boundingbox":["-19.9707607","-19.8545842","-41.1310978","-41.0030475"],"lat":"-19.9127078","lon":"-41.083878906643214","display_name":"Laranja da Terra, Microrregi\u00e3o Afonso Cl\u00e1udio, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria, Esp\u00edrito Santo, Regi\u00e3o Sudeste, 29615-000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6000000000000001,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":46582381,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3498361123,"boundingbox":["-20.2468702","-20.2068702","-41.7071817","-41.6671817"],"lat":"-20.2268702","lon":"-41.6871817","display_name":"Laranja da Terra, Pequi\u00e1, I\u00fana, Microrregi\u00e3o Capara\u00f3, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Cachoeiro de Itapemirim, Esp\u00edrito Santo, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.5750000000000001,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]