[{"place_id":235458448,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":362463,"boundingbox":["-12.3384835","-12.118","-38.883","-38.658"],"lat":"-12.2484345","lon":"-38.7499274","display_name":"Cora\u00e7\u00e3o de Maria, Microrregi\u00e3o de Feira de Santana, Regi\u00e3o Metropolitana de Feira de Santana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.7709087464752241,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235986723,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6270782,"boundingbox":["-12.309","-12.1652727","-38.7687838","-38.658"],"lat":"-12.2425803","lon":"-38.7344102875","display_name":"Cora\u00e7\u00e3o de Maria, Microrregi\u00e3o de Feira de Santana, Regi\u00e3o Metropolitana de Feira de Santana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6000000000000001,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":60303572,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4930635473,"boundingbox":["-12.2880623","-12.2480623","-39.6167084","-39.5767084"],"lat":"-12.2680623","lon":"-39.5967084","display_name":"Cora\u00e7\u00e3o de Maria, Ipir\u00e1, Microrregi\u00e3o de Feira de Santana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.5750000000000001,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3757780,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416767062,"boundingbox":["0.261388","0.301388","-69.846186","-69.806186"],"lat":"0.281388","lon":"-69.826186","display_name":"Cora\u00e7\u00e3o de Maria, S\u00e3o Gabriel da Cachoeira, Microrregi\u00e3o do Rio Negro, Mesorregi\u00e3o Norte Amazonense, Amazonas, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.55,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":74554430,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":6456228886,"boundingbox":["-8.6567553","-8.6167553","-40.9283653","-40.8883653"],"lat":"-8.6367553","lon":"-40.9083653","display_name":"Cora\u00e7\u00e3o de Maria, Afr\u00e2nio, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Petrolina, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Petrolina, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.55,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":14094084,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":1290297336,"boundingbox":["-15.2832849","-15.2432849","-39.3726753","-39.3326753"],"lat":"-15.2632849","lon":"-39.3526753","display_name":"Coracao de Maria, Col\u00f4nia de Una, Una, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Ilh\u00e9us-Itabuna, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.45,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]