[{"place_id":235461982,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":303634,"boundingbox":["-7.9898213","-7.787","-36.071","-35.9104498"],"lat":"-7.906103","lon":"-35.9894975","display_name":"Vertentes, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Surubim, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria do Recife, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, 55770-000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5044632229559892,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236253746,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":7337919,"boundingbox":["-30.2050473","-29.911913","-56.8890155","-56.1502443"],"lat":"-30.05738925","lon":"-56.51374528672059","display_name":"Vertentes, Uruguaiana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Uruguaiana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Uruguaiana, Rio Grande do Sul, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236110080,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6197148,"boundingbox":["-7.9898213","-7.787","-36.071","-35.9104498"],"lat":"-7.8844451","lon":"-35.96094192058823","display_name":"Vertentes, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Surubim, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria do Recife, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, 55770-000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":63133486,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5339570400,"boundingbox":["-4.4214294","-4.3814294","-41.7826808","-41.7426808"],"lat":"-4.4014294","lon":"-41.7626808","display_name":"Vertentes, Piripiri, Microrregi\u00e3o do Baixo Parna\u00edba Piauiense, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Parna\u00edba, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3717156,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416646752,"boundingbox":["-30.094349","-30.054349","-56.547619","-56.507619"],"lat":"-30.074349","lon":"-56.527619","display_name":"Vertentes, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Uruguaiana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Uruguaiana, Rio Grande do Sul, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3765182,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416758162,"boundingbox":["-3.8970492","-3.8570492","-39.4882785","-39.4482785"],"lat":"-3.8770492","lon":"-39.4682785","display_name":"Vertentes, Microrregi\u00e3o do M\u00e9dio Curu, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Crate\u00fas, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":64931599,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5535944941,"boundingbox":["-6.0955366","-6.0555366","-38.6011183","-38.5611183"],"lat":"-6.0755366","lon":"-38.5811183","display_name":"Vertentes, Microrregi\u00e3o do M\u00e9dio Jaguaribe, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Iguatu, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":70737956,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5984330449,"boundingbox":["-4.2052184","-4.1652184","-41.2854747","-41.2454747"],"lat":"-4.1852184","lon":"-41.2654747","display_name":"Vertentes, Microrregi\u00e3o de Campo Maior, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Teresina, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":56872537,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4663189840,"boundingbox":["-4.7134841","-4.6734841","-38.8817031","-38.8417031"],"lat":"-4.6934841","lon":"-38.8617031","display_name":"Vertentes, Quixad\u00e1, Microrregi\u00e3o o Sert\u00e3o de Quixeramobim, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Quixad\u00e1, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"suburb","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":236482444,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":7690736,"boundingbox":["-5.5888016","-5.5838886","-36.9139779","-36.9070333"],"lat":"-5.5863269","lon":"-36.9103596","display_name":"Vertentes, Assu, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Ass\u00fa, Rio Grande do Norte, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"}]