[{"place_id":234948285,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":315364,"boundingbox":["-22.550046","-22.3606","-46.119782","-45.918332"],"lat":"-22.4638686","lon":"-46.0182101","display_name":"Estiva, Microrregi\u00e3o Pouso Alegre, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Varginha, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.611111342730751,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236271590,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6482926,"boundingbox":["-22.550046","-22.399714","-46.119782","-45.918332"],"lat":"-22.4746915","lon":"-46.01664576794059","display_name":"Estiva, Microrregi\u00e3o Pouso Alegre, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Varginha, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":293894417,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7703858575,"boundingbox":["-2.7770064","-2.7370064","-44.3715033","-44.3315033"],"lat":"-2.7570064","lon":"-44.3515033","display_name":"Estiva, S\u00e3o Lu\u00eds, Microrregi\u00e3o da Aglomera\u00e7\u00e3o Urbana de S\u00e3o Lu\u00eds, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"suburb","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":71650703,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":6212206272,"boundingbox":["-23.0389568","-22.9989568","-45.5955796","-45.5555796"],"lat":"-23.0189568","lon":"-45.5755796","display_name":"Estiva, Taubat\u00e9, Regi\u00e3o Imediata de Taubat\u00e9-Pindamonhangaba, Regi\u00e3o Metropolitana do Vale do Para\u00edba e Litoral Norte, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Sudeste, 12050-300, Brasil","class":"place","type":"suburb","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":58921466,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4922212172,"boundingbox":["-16.1868156","-16.1468156","-41.2274463","-41.1874463"],"lat":"-16.1668156","lon":"-41.2074463","display_name":"Estiva, Microrregi\u00e3o Almenara, Mesorregi\u00e3o Jequitinhonha, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":45582751,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3378723415,"boundingbox":["-14.8855377","-14.8455377","-40.7712621","-40.7312621"],"lat":"-14.8655377","lon":"-40.7512621","display_name":"Estiva, Vit\u00f3ria da Conquista, Microrregi\u00e3o de Vit\u00f3ria da Conquista, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":63196159,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5330865553,"boundingbox":["-12.5111069","-12.4711069","-45.2203643","-45.1803643"],"lat":"-12.4911069","lon":"-45.2003643","display_name":"Estiva, S\u00edtio Grande, Microrregi\u00e3o de Barreiras, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Barreiras, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":66834771,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5702721548,"boundingbox":["-10.3806505","-10.3406505","-40.1885064","-40.1485064"],"lat":"-10.3606505","lon":"-40.1685064","display_name":"Estiva, Distrito de Carrapichel, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":56324594,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4582269036,"boundingbox":["-1.3785763","-1.3385763","-47.070377","-47.030377"],"lat":"-1.3585763","lon":"-47.050377","display_name":"Estiva, Santa Luzia do Par\u00e1, Microrregi\u00e3o de Guam\u00e1, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Castanhal, Par\u00e1, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":56539415,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4647638344,"boundingbox":["-1.3181897","-1.2781897","-45.9989111","-45.9589111"],"lat":"-1.2981897","lon":"-45.9789111","display_name":"Estiva, Microrregi\u00e3o de Gurupi, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Santa In\u00eas-Bacabal, Maranh\u00e3o, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]