[{"place_id":235182983,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":362164,"boundingbox":["-12.234904","-11.667","-38.156","-37.685502"],"lat":"-11.800614","lon":"-37.9453","display_name":"Esplanada, Microrregi\u00e3o de Entre Rios, Mesorregi\u00e3o do Nordeste Baiano, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5825165122764473,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235904030,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":3408794,"boundingbox":["-19.909469","-19.9016022","-43.9105167","-43.8982361"],"lat":"-19.9054992","lon":"-43.90426777281452","display_name":"Esplanada, Regional Leste, Belo Horizonte, Microrregi\u00e3o Belo Horizonte, Regi\u00e3o Metropolitana de Belo Horizonte, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Belo Horizonte, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, 30285-010, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235930633,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5547018,"boundingbox":["-21.7442832","-21.7381802","-43.3829142","-43.3757115"],"lat":"-21.740975","lon":"-43.3796467","display_name":"Esplanada, Juiz de Fora, Microrregi\u00e3o Juiz de Fora, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Juiz de Fora, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236077627,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5548931,"boundingbox":["-18.8521029","-18.8458578","-41.9411675","-41.9352452"],"lat":"-18.8487316","lon":"-41.9386346","display_name":"Esplanada, Governador Valadares, Microrregi\u00e3o Governador Valadares, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Governador Valadares, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":57490376,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4725994839,"boundingbox":["-17.2252659","-17.1852659","-46.8916779","-46.8516779"],"lat":"-17.2052659","lon":"-46.8716779","display_name":"Esplanada, Paracatu, Microrregi\u00e3o Paracatu, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Patos de Minas, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, 38600173, Brasil","class":"place","type":"suburb","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":235645666,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":3110252,"boundingbox":["-19.15757","-19.1481089","-45.4462328","-45.4360469"],"lat":"-19.1530569","lon":"-45.4418272","display_name":"Esplanada, Abaet\u00e9, Microrregi\u00e3o Tr\u00eas Marias, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Uberaba, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236377393,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":7337668,"boundingbox":["-30.3311359","-30.323963","-54.3469966","-54.3379912"],"lat":"-30.3266381","lon":"-54.3423486","display_name":"Esplanada, Sede, S\u00e3o Gabriel, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de S\u00e3o Gabriel - Ca\u00e7apava do Sul, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Santa Maria, Rio Grande do Sul, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236563766,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":9657283,"boundingbox":["-28.1504397","-28.1435257","-54.7261713","-54.7142613"],"lat":"-28.1475461","lon":"-54.7211213","display_name":"Esplanada, Cerro Largo, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Cerro Largo, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Ijui, Rio Grande do Sul, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":60411624,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5106420767,"boundingbox":["-17.7906142","-17.7506142","-48.7765561","-48.7365561"],"lat":"-17.7706142","lon":"-48.7565561","display_name":"Esplanada, Rio Quente, Microrregi\u00e3o de Meia Ponte, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Rio Verde, Goi\u00e1s, Regi\u00e3o Centro-Oeste, Brasil","class":"place","type":"suburb","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":33540038,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":2807708950,"boundingbox":["-20.3322381","-20.2922381","-45.5556669","-45.5156669"],"lat":"-20.3122381","lon":"-45.5356669","display_name":"Esplanada, Arcos, Microrregi\u00e3o Formiga, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Divin\u00f3polis, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, 35588000, Brasil","class":"place","type":"suburb","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]