[{"place_id":236054785,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":4640190,"boundingbox":["41.9657427","42.0904966","-8.5468406","-8.2894695"],"lat":"42.0787023","lon":"-8.4813901","display_name":"Mon\u00e7\u00e3o, Viana do Castelo, Alto Minho, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6531102546453549,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236287655,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5998745,"boundingbox":["42.0659619","42.0819065","-8.4985637","-8.4646446"],"lat":"42.0787023","lon":"-8.4813901","display_name":"Mon\u00e7\u00e3o, Viana do Castelo, Alto Minho, Norte, Portugal","class":"place","type":"town","importance":0.6531102546453549,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_town.p.20.png"},{"place_id":65653342,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5618050749,"boundingbox":["39.096038","39.096138","-9.203219","-9.203119"],"lat":"39.096088","lon":"-9.203169","display_name":"Mon\u00e7\u00e3o, Santa Maria, S\u00e3o Pedro e Matac\u00e3es, Torres Vedras, Lisboa, Oeste, Centro, 2565-385 MATAC\u00c3ES, Portugal","class":"natural","type":"peak","importance":0.52,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_peak.p.20.png"},{"place_id":235889359,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5643381,"boundingbox":["42.0588063","42.0819065","-8.496235","-8.4691321"],"lat":"42.0702329","lon":"-8.477799657722652","display_name":"Mon\u00e7\u00e3o, Viana do Castelo, Alto Minho, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.48184495549008544,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235910653,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5998744,"boundingbox":["42.067277","42.0791747","-8.4985637","-8.4829753"],"lat":"42.0731002","lon":"-8.494880443887116","display_name":"Mon\u00e7\u00e3o, Barca, Mon\u00e7\u00e3o, Viana do Castelo, Alto Minho, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.47000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236099349,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5998642,"boundingbox":["42.0665566","42.0813999","-8.471336","-8.4646446"],"lat":"42.0737468","lon":"-8.467843665904603","display_name":"Mon\u00e7\u00e3o, Urzilh\u00e3o, Mon\u00e7\u00e3o, Viana do Castelo, Alto Minho, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.47000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235931104,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5998743,"boundingbox":["42.0659619","42.0749316","-8.498364","-8.4832725"],"lat":"42.0704051","lon":"-8.489826710635448","display_name":"Mon\u00e7\u00e3o, Mazedo e Cortes, Mon\u00e7\u00e3o, Viana do Castelo, Alto Minho, Norte, 4950-474, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.47000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235994842,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5998700,"boundingbox":["42.0667067","42.0819065","-8.496235","-8.4702794"],"lat":"42.07435805","lon":"-8.477499391545937","display_name":"Mon\u00e7\u00e3o, Viana do Castelo, Alto Minho, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.47000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"}]