[{"place_id":235493384,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":315030,"boundingbox":["-21.2479914","-20.986","-44.146","-43.964"],"lat":"-21.0572943","lon":"-44.0788784","display_name":"Prados, Microrregi\u00e3o S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Barbacena, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.571831121306597,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":67580181,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5808315392,"boundingbox":["-22.4680555","-22.4280555","-46.8287756","-46.7887756"],"lat":"-22.4480555","lon":"-46.8087756","display_name":"Prados, Itapira, Regi\u00e3o Imediata de Mogi Gua\u00e7u, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Campinas, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Sudeste, 13973-255, Brasil","class":"place","type":"suburb","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]