[{"place_id":235443066,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":362237,"boundingbox":["-11.8157094","-11.26","-42.3608241","-41.9033963"],"lat":"-11.6425335","lon":"-42.0083068","display_name":"Ibipeba, Microrregi\u00e3o de Irec\u00ea, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5792883271568877,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":164444892,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":328764712,"boundingbox":["-11.6479484","-11.6362003","-42.0187142","-42.0050671"],"lat":"-11.6425335","lon":"-42.0083068","display_name":"Ibipeba, Microrregi\u00e3o de Irec\u00ea, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.5792883271568877,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":32610894,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":2788573964,"boundingbox":["-21.8065211","-21.7665211","-42.0476073","-42.0076073"],"lat":"-21.7865211","lon":"-42.0276073","display_name":"Ibipeba, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Nova Friburgo, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]