[{"place_id":235107284,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":314869,"boundingbox":["-15.533","-14.968","-44.072","-43.309"],"lat":"-15.3373744","lon":"-43.6734439","display_name":"Ja\u00edba, Microrregi\u00e3o Jana\u00faba, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Montes Claros, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6117969561171782,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236015294,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6089868,"boundingbox":["-12.259","-12.1490991","-38.9413025","-38.839"],"lat":"-12.2044371","lon":"-38.87443138732371","display_name":"Ja\u00edba, Feira de Santana, Microrregi\u00e3o de Feira de Santana, Regi\u00e3o Metropolitana de Feira de Santana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":3820548,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416644253,"boundingbox":["-12.21719","-12.17719","-38.905074","-38.865074"],"lat":"-12.19719","lon":"-38.885074","display_name":"Ja\u00edba, Microrregi\u00e3o de Feira de Santana, Regi\u00e3o Metropolitana de Feira de Santana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]