[{"place_id":235409114,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":301213,"boundingbox":["-5.8490885","-5.7000653","-35.4715851","-35.2475056"],"lat":"-5.7932331","lon":"-35.3286312","display_name":"S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Natal, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Natal, Rio Grande do Norte, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.8176523853043147,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235707702,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6248051,"boundingbox":["-5.8490885","-5.7000653","-35.4715851","-35.2475056"],"lat":"-5.77483825","lon":"-35.35650518678423","display_name":"S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Natal, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Natal, Rio Grande do Norte, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.7,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235127160,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":302636,"boundingbox":["-3.7119875","-3.4710099","-39.315","-38.8065517"],"lat":"-3.6099755","lon":"-38.9687182","display_name":"S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, Microrregi\u00e3o de Baixo Curu, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Crate\u00fas, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6990422669932742,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":102698050,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":60088575,"boundingbox":["-22.9696153","-22.9670952","-43.4247838","-43.4223387"],"lat":"-22.96838745","lon":"-43.42381471760885","display_name":"S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, Jacarepagu\u00e1, Zona Oeste do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata do Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Metropolitana do Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"landuse","type":"residential","importance":0.6},{"place_id":235999032,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5199060,"boundingbox":["-21.1585979","-21.0402414","-44.4289454","-44.230259"],"lat":"-21.1032443","lon":"-44.3421133","display_name":"S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei, Microrregi\u00e3o S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Barbacena, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5419138440405379,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"}]