[{"place_id":235561495,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":302481,"boundingbox":["-3.5203948","-3.0085348","-41.423501","-40.4950231"],"lat":"-3.1212057","lon":"-40.8284124","display_name":"Granja, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Sobral, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, 62430000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5405988542685404,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":19340946,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":1974954777,"boundingbox":["-22.8697233","-22.8696233","-42.8108651","-42.8107651"],"lat":"-22.8696733","lon":"-42.8108151","display_name":"Granja, Maric\u00e1, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata do Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Metropolitana do Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Sudeste, 21900000, Brasil","class":"natural","type":"peak","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_peak.p.20.png"},{"place_id":294769321,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7729451295,"boundingbox":["-22.6938574","-22.6538574","-43.6452713","-43.6052713"],"lat":"-22.6738574","lon":"-43.6252713","display_name":"Granja, Japeri, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata do Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Metropolitana do Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Sudeste, 26373-320, Brasil","class":"place","type":"suburb","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":63366681,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5429048599,"boundingbox":["-4.2480209","-4.2080209","-38.9278651","-38.8878651"],"lat":"-4.2280209","lon":"-38.9078651","display_name":"Granja, Microrregi\u00e3o de Baturit\u00e9, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Crate\u00fas, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, 62770000, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":26005811,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":2560441009,"boundingbox":["-19.4970155","-19.4570155","-43.7583075","-43.7183075"],"lat":"-19.4770155","lon":"-43.7383075","display_name":"Granja, Jaboticatubas, Microrregi\u00e3o Sete Lagoas, Regi\u00e3o Metropolitana de Belo Horizonte, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Belo Horizonte, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":168222027,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":346577250,"boundingbox":["-19.0472748","-19.0467624","-49.2584961","-49.2574776"],"lat":"-19.0470186","lon":"-49.25798685","display_name":"Granja, Ituiutaba, Microrregi\u00e3o Ituiutaba, Mesorregi\u00e3o Tri\u00e2ngulo Mineiro\/Alto Paranaiba, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"farm","importance":0.36},{"place_id":281599129,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":9413524,"boundingbox":["-22.5595577","-22.5505356","-55.7169941","-55.7058632"],"lat":"-22.5538124","lon":"-55.7110316","display_name":"Granja, Ponta Por\u00e3, Microrregi\u00e3o de Dourados, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Dourados, Mato Grosso do Sul, Regi\u00e3o Centro-Oeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":74627361,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":6518945950,"boundingbox":["-5.3172458","-5.2772458","-42.2072855","-42.1672855"],"lat":"-5.2972458","lon":"-42.1872855","display_name":"Granja, Alto Long\u00e1, Microrregi\u00e3o de Campo Maior, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Teresina, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, 64360000, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":302172052,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7956383225,"boundingbox":["-6.1524475","-6.1124475","-42.7378479","-42.6978479"],"lat":"-6.1324475","lon":"-42.7178479","display_name":"Granja, Angical do Piau\u00ed, Microrregi\u00e3o do M\u00e9dio Parna\u00edba Piauiense, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Teresina, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":50076162,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3983462821,"boundingbox":["-7.3767335","-7.3367335","-70.0094753","-69.9694753"],"lat":"-7.3567335","lon":"-69.9894753","display_name":"Granja, Envira, Microrregi\u00e3o de Juru\u00e1, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Tef\u00e9, Amazonas, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]