[{"place_id":235890752,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5144658,"boundingbox":["-1.448299","-1.4205633","-48.4722551","-48.4471737"],"lat":"-1.4362857","lon":"-48.4589779","display_name":"Marco, Bel\u00e9m, Microrregi\u00e3o de Bel\u00e9m, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Bel\u00e9m, Par\u00e1, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":305067162,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":8066961727,"boundingbox":["-13.3079607","-13.2679607","-40.4060641","-40.3660641"],"lat":"-13.2879607","lon":"-40.3860641","display_name":"Marco, Planaltino, Microrregi\u00e3o de Jequi\u00e9, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":235127105,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":302622,"boundingbox":["-3.307","-3.0618852","-40.5095497","-40.004"],"lat":"-3.1221945","lon":"-40.1514585","display_name":"Marco, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Sobral, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.3459683556024419,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":102197946,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":61999563,"boundingbox":["-22.875627","-22.8753265","-43.4586763","-43.4571936"],"lat":"-22.8755198","lon":"-43.457790271177856","display_name":"Marco, Bangu, Zona Oeste do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata do Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Metropolitana do Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"landuse","type":"residential","importance":0.30999999999999994},{"place_id":220306002,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":678839658,"boundingbox":["0.0050405","0.0051519","-51.0728927","-51.0727311"],"lat":"0.0050915","lon":"-51.07281795635359","display_name":"Marco, Ressaca Beirol, Pedrinhas, Macap\u00e1, Microrregi\u00e3o de Macap\u00e1, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Macap\u00e1, Amap\u00e1, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"leisure","type":"park","importance":0.26},{"place_id":123912027,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":155094013,"boundingbox":["-20.4514903","-20.4510426","-54.5758427","-54.5752978"],"lat":"-20.4512401","lon":"-54.57555602149456","display_name":"Museu de Arte Contempor\u00e2nea, Rua Ant\u00f4nio Maria Coelho, Le Corbusier, Carand\u00e1 Bosque, Campo Grande, Microrregi\u00e3o de Campo Grande, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Campo Grande, Mato Grosso do Sul, Regi\u00e3o Centro-Oeste, 79032-330, Brasil","class":"tourism","type":"museum","importance":0.14778803910650132,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/tourist_museum.p.20.png"},{"place_id":27984757,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":2707736871,"boundingbox":["-27.7035056","-27.7034056","-48.5315022","-48.5314022"],"lat":"-27.7034556","lon":"-48.5314522","display_name":"Marco, Rodovia Baldicero Filomeno, Portal do Ribeir\u00e3o, Ribeir\u00e3o da Ilha, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Florian\u00f3polis, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Florian\u00f3polis, Santa Catarina, Regi\u00e3o Sul, 88064-000, Brasil","class":"shop","type":"hairdresser","importance":0.11100000000000002,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/shopping_hairdresser.p.20.png"},{"place_id":8468055,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":914639116,"boundingbox":["-22.9214899","-22.9213899","-43.1854706","-43.1853706"],"lat":"-22.9214399","lon":"-43.1854206","display_name":"Marc\u00f4, Rua Almirante Alexandrino, Santa Teresa, Zona Central do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata do Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Metropolitana do Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Sudeste, 20241-260, Brasil","class":"amenity","type":"restaurant","importance":0.001,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/food_restaurant.p.20.png"}]