[{"place_id":235602178,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":362487,"boundingbox":["-12.277","-12.009","-38.38","-38.045"],"lat":"-12.2139176","lon":"-38.2026159","display_name":"Ara\u00e7\u00e1s, Microrregi\u00e3o de Alagoinhas, Mesorregi\u00e3o do Nordeste Baiano, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5768382135686064,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":61594732,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5235029151,"boundingbox":["-11.5888841","-11.5488841","-38.5125774","-38.4725774"],"lat":"-11.5688841","lon":"-38.4925774","display_name":"Ara\u00e7\u00e1s, Microrregi\u00e3o de Alagoinhas, Mesorregi\u00e3o do Nordeste Baiano, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":61703385,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5298569522,"boundingbox":["-4.0072597","-3.9672597","-40.9214778","-40.8814778"],"lat":"-3.9872597","lon":"-40.9014778","display_name":"Ara\u00e7\u00e1s, Microrregi\u00e3o de Ibiapaba, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Sobral, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":235465932,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":1865598,"boundingbox":["-20.3909944","-20.3761358","-40.33354","-40.3203568"],"lat":"-20.3854009","lon":"-40.3254254","display_name":"Ara\u00e7\u00e1s, Regi\u00e3o 02 - Grande IBES, Vila Velha, Microrregi\u00e3o Vit\u00f3ria, Regi\u00e3o Metropolitana da Grande Vit\u00f3ria, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria, Esp\u00edrito Santo, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":63817921,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5546192590,"boundingbox":["-4.1923567","-4.1523567","-40.8536926","-40.8136926"],"lat":"-4.1723567","lon":"-40.8336926","display_name":"Ara\u00e7\u00e1s, Guaraciaba do Norte, Microrregi\u00e3o de Ibiapaba, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Sobral, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":62103994,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5339650702,"boundingbox":["-11.1534367","-11.1134367","-37.377095","-37.337095"],"lat":"-11.1334367","lon":"-37.357095","display_name":"Ara\u00e7\u00e1s, Est\u00e2ncia, Microrregi\u00e3o do Sul Sergipano, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Aracaju, Sergipe, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":23747604,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":2380621160,"boundingbox":["-19.55103","-19.51103","-44.133297","-44.093297"],"lat":"-19.53103","lon":"-44.113297","display_name":"Ara\u00e7\u00e1s, Capim Branco, Microrregi\u00e3o Sete Lagoas, Regi\u00e3o Metropolitana de Belo Horizonte, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Belo Horizonte, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, 79009-480, Brasil","class":"place","type":"suburb","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":133035115,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":197414521,"boundingbox":["-21.2033586","-21.2027978","-50.4397211","-50.4392827"],"lat":"-21.2029426","lon":"-50.439503670782535","display_name":"Ara\u00e7\u00e1s, Rua Rangel Pestana, Acampamento Palmares II, Ara\u00e7atuba, Regi\u00e3o Imediata de Ara\u00e7atuba, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Ara\u00e7atuba, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Sudeste, 16010-285, Brasil","class":"amenity","type":"fuel","importance":0.11100000000000002,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/transport_fuel.p.20.png"}]