[{"place_id":234930322,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":314716,"boundingbox":["-21.32","-21.1442119","-46.349","-46.017"],"lat":"-21.249166","lon":"-46.143055","display_name":"Alterosa, Microrregi\u00e3o Alfenas, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Varginha, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5804628868068527,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":678546,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":249663282,"boundingbox":["-3.0771453","-3.0371453","-69.0234155","-68.9834155"],"lat":"-3.0571453","lon":"-69.0034155","display_name":"Alterosa, Santo Ant\u00f4nio do I\u00e7\u00e1, Microrregi\u00e3o do Alto Solim\u00f5es, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Tef\u00e9, Amazonas, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":236494083,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":10137529,"boundingbox":["-20.1876739","-20.1824827","-44.9119753","-44.9086673"],"lat":"-20.1852368","lon":"-44.9103523","display_name":"Alterosa, Divin\u00f3polis, Microrregi\u00e3o Divin\u00f3polis, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Divin\u00f3polis, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236275245,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":7826582,"boundingbox":["-16.7711511","-16.7624653","-43.8661228","-43.8509052"],"lat":"-16.7666875","lon":"-43.8609972","display_name":"Alterosa, Montes Claros, Microrregi\u00e3o Montes Claros, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Montes Claros, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":45031464,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3391117425,"boundingbox":["-19.7878766","-19.7678766","-44.1398658","-44.1198658"],"lat":"-19.7778766","lon":"-44.1298658","display_name":"Alterosa, Ribeir\u00e3o das Neves, Microrregi\u00e3o Belo Horizonte, Regi\u00e3o Metropolitana de Belo Horizonte, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Belo Horizonte, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, 32050-072, Brasil","class":"place","type":"neighbourhood","importance":0.30999999999999994},{"place_id":65739441,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5726088023,"boundingbox":["-3.4630546","-3.4629546","-68.9568305","-68.9567305"],"lat":"-3.4630046","lon":"-68.9567805","display_name":"Alterosa, Rua Daniel Neves, S\u00e3o Paulo de Oliven\u00e7a, Microrregi\u00e3o do Alto Solim\u00f5es, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Tef\u00e9, Amazonas, Regi\u00e3o Norte, 69600-000, Brasil","class":"shop","type":"convenience","importance":0.11100000000000002,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/shopping_convenience.p.20.png"},{"place_id":76883317,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":6651859985,"boundingbox":["-19.6268193","-19.6267193","-44.0384877","-44.0383877"],"lat":"-19.6267693","lon":"-44.0384377","display_name":"Alterosa, Rua Senador Melo Viana, Centro, Santo Ant\u00f4nio da Barra, Pedro Leopoldo, Microrregi\u00e3o Belo Horizonte, Regi\u00e3o Metropolitana de Belo Horizonte, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Belo Horizonte, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"office","type":"estate_agent","importance":0.11100000000000002}]