[{"place_id":235973887,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":4640264,"boundingbox":["41.9271672","42.0568724","-8.6819074","-8.5292215"],"lat":"42.0270455","lon":"-8.6428831","display_name":"Valen\u00e7a, Viana do Castelo, Alto Minho, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6555758794052963,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236346740,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6592655,"boundingbox":["42.0032511","42.0457382","-8.6591633","-8.6109575"],"lat":"42.0270455","lon":"-8.6428831","display_name":"Valen\u00e7a, Viana do Castelo, Alto Minho, Norte, Portugal","class":"place","type":"town","importance":0.6555758794052963,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_town.p.20.png"},{"place_id":44301400,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3301687461,"boundingbox":["42.0200182","42.0300182","-8.6440877","-8.6340877"],"lat":"42.0250182","lon":"-8.6390877","display_name":"Valen\u00e7a, Largo da Esta\u00e7\u00e3o, Valen\u00e7a, Valen\u00e7a, Cristelo Covo e Ar\u00e3o, Valen\u00e7a, Viana do Castelo, Alto Minho, Norte, 4930-692, Portugal","class":"railway","type":"station","importance":0.4952446327297393,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/transport_train_station2.p.20.png"},{"place_id":235619709,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5647157,"boundingbox":["42.0197477","42.0405442","-8.6591633","-8.6229941"],"lat":"42.030178649999996","lon":"-8.644078166718005","display_name":"Valen\u00e7a, Valen\u00e7a, Cristelo Covo e Ar\u00e3o, Valen\u00e7a, Viana do Castelo, Alto Minho, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.4702548452552094,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236005978,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6592652,"boundingbox":["42.0254036","42.0457382","-8.631983","-8.6115034"],"lat":"42.03566135","lon":"-8.625147725889992","display_name":"Valen\u00e7a, Ganfei, Valen\u00e7a, Viana do Castelo, Alto Minho, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.47000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236005415,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6592649,"boundingbox":["42.0032511","42.0181072","-8.6497883","-8.6371956"],"lat":"42.0104858","lon":"-8.64237755739584","display_name":"Valen\u00e7a, Ar\u00e3o, Valen\u00e7a, Viana do Castelo, Alto Minho, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.47000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236178942,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6592648,"boundingbox":["42.0034838","42.0278032","-8.6384509","-8.6109575"],"lat":"42.0156094","lon":"-8.620661185438873","display_name":"Valen\u00e7a, Gandra, Valen\u00e7a, Viana do Castelo, Alto Minho, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.47000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236160203,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6592650,"boundingbox":["42.0119477","42.0278032","-8.6588174","-8.623627"],"lat":"42.0199276","lon":"-8.63622091990948","display_name":"Valen\u00e7a, Cristelo Covo, Valen\u00e7a, Cristelo Covo e Ar\u00e3o, Valen\u00e7a, Viana do Castelo, Alto Minho, Norte, 4930-013, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.47000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236011832,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6592651,"boundingbox":["42.0197477","42.0405442","-8.6591633","-8.6229941"],"lat":"42.030178649999996","lon":"-8.644078166718005","display_name":"Valen\u00e7a, Valen\u00e7a, Cristelo Covo e Ar\u00e3o, Valen\u00e7a, Viana do Castelo, Alto Minho, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.47000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":129575,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":26015879,"boundingbox":["41.1713032","41.1714032","-8.5939365","-8.5938365"],"lat":"41.1713532","lon":"-8.5938865","display_name":"Valen\u00e7a, Autoestrada de Entre-Douro-e-Minho, Outeiro, Paranhos, Porto, \u00c1rea Metropolitana do Porto, Norte, 4200-298 PORTO, Portugal","class":"highway","type":"motorway_junction","importance":0.22100000000000003}]