[{"place_id":234933056,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":302806,"boundingbox":["-8.733","-8.326","-42.152","-41.712"],"lat":"-8.4954657","lon":"-41.8169342","display_name":"Capit\u00e3o Gerv\u00e1sio Oliveira, Microrregi\u00e3o do Alto M\u00e9dio Canind\u00e9, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Picos, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.715215438114801,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":298171242,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":415521745,"boundingbox":["-8.5354657","-8.4554657","-41.8569342","-41.7769342"],"lat":"-8.4954657","lon":"-41.8169342","display_name":"Capit\u00e3o Gerv\u00e1sio Oliveira, Microrregi\u00e3o do Alto M\u00e9dio Canind\u00e9, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"town","importance":0.6000000000000001,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_town.p.20.png"}]