[{"place_id":235156251,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":302800,"boundingbox":["-10.655","-10.13","-45.4908838","-44.794"],"lat":"-10.4401356","lon":"-45.1627472","display_name":"Corrente, Microrregi\u00e3o das Chapadas do Extremo Sul Piauiense, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Corrente-Bom Jesus, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5099452699373365,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":3734210,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416656276,"boundingbox":["-17.466245","-17.426245","-44.696824","-44.656824"],"lat":"-17.446245","lon":"-44.676824","display_name":"Corrente, V\u00e1rzea da Palma, Microrregi\u00e3o Pirapora, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Montes Claros, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3793394,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416759799,"boundingbox":["-4.134251","-4.094251","-39.985616","-39.945616"],"lat":"-4.114251","lon":"-39.965616","display_name":"Corrente, Sobral, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Sobral, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":305067147,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":8066961711,"boundingbox":["-13.2785762","-13.2385762","-40.3742853","-40.3342853"],"lat":"-13.2585762","lon":"-40.3542853","display_name":"Corrente, Planaltino, Microrregi\u00e3o de Jequi\u00e9, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":61792437,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5095766953,"boundingbox":["-4.4012362","-4.3612362","-39.5860368","-39.5460368"],"lat":"-4.3812362","lon":"-39.5660368","display_name":"Corrente, Canind\u00e9, Microrregi\u00e3o de Canind\u00e9, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Crate\u00fas, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":78155295,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":6916701174,"boundingbox":["-4.2436313","-4.2036313","-41.9381633","-41.8981633"],"lat":"-4.2236313","lon":"-41.9181633","display_name":"Corrente, Piripiri, Microrregi\u00e3o do Baixo Parna\u00edba Piauiense, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Parna\u00edba, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3741250,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416759887,"boundingbox":["-6.458387","-6.418387","-41.721748","-41.681748"],"lat":"-6.438387","lon":"-41.701748","display_name":"Corrente, Valen\u00e7a do Piau\u00ed, Microrregi\u00e3o de Valen\u00e7a do Piau\u00ed, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Teresina, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":56600827,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4721034200,"boundingbox":["-6.0072983","-5.9672983","-44.2392233","-44.1992233"],"lat":"-5.9872983","lon":"-44.2192233","display_name":"Corrente, Colinas, Microrregi\u00e3o das Chapadas do Alto Itapecuru, Mesorregi\u00e3o Leste Maranhense, Maranh\u00e3o, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":56671389,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4675366694,"boundingbox":["-6.4137533","-6.3737533","-44.2515533","-44.2115533"],"lat":"-6.3937533","lon":"-44.2315533","display_name":"Corrente, Sucupira do Norte, Microrregi\u00e3o das Chapadas do Alto Itapecuru, Mesorregi\u00e3o Leste Maranhense, Maranh\u00e3o, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":50820172,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4081257860,"boundingbox":["-7.0419407","-7.0019407","-42.3831798","-42.3431798"],"lat":"-7.0219407","lon":"-42.3631798","display_name":"Corrente, Oeiras, Microrregi\u00e3o de Picos, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Picos, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]