[{"place_id":236121085,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5397421,"boundingbox":["38.9407668","39.2186164","-8.152003","-7.6966669"],"lat":"39.07950305","lon":"-7.909561648393968","display_name":"Avis, Portalegre, Alto Alentejo, Alentejo, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6412688261980792,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235991765,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6440177,"boundingbox":["39.0013682","39.1717419","-7.9916235","-7.8136624"],"lat":"39.0559501","lon":"-7.8897441","display_name":"Avis, Portalegre, Alto Alentejo, Alentejo, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5700000000000001,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":47742171,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3694662396,"boundingbox":["41.1521034","41.1522034","-8.6066258","-8.6065258"],"lat":"41.1521534","lon":"-8.6065758","display_name":"Avis, Rua Guedes de Azevedo, Fradelos, Santo Ildefonso, Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria, Porto, \u00c1rea Metropolitana do Porto, Norte, 4000-112, Portugal","class":"amenity","type":"car_rental","importance":0.22100000000000003},{"place_id":14311875,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":1316332709,"boundingbox":["32.6433149","32.6434149","-16.9222821","-16.9221821"],"lat":"32.6433649","lon":"-16.9222321","display_name":"Avis, Rua Carvalho Ara\u00fajo, S\u00e9, Funchal (S\u00e9), Funchal, Madeira, 9000-089, Portugal","class":"amenity","type":"car_rental","importance":0.22100000000000003},{"place_id":60811540,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5101079721,"boundingbox":["41.2403465","41.2404465","-8.6692605","-8.6691605"],"lat":"41.2403965","lon":"-8.6692105","display_name":"Avis, Avenida do Aeroporto, Pedras Rubras, Vila Nova da Telha, Maia, Porto, \u00c1rea Metropolitana do Porto, Norte, 4470-558, Portugal","class":"amenity","type":"car_rental","importance":0.22100000000000003},{"place_id":54053258,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4385100990,"boundingbox":["37.0910581","37.0911581","-8.2275768","-8.2274768"],"lat":"37.0911081","lon":"-8.2275268","display_name":"Avis, 46, Avenida Doutor Francisco S\u00e1 Carneiro, Areias de S\u00e3o Jo\u00e3o, Albufeira, Albufeira e Olhos de \u00c1gua, Albufeira, Faro, Algarve, 8200-112 ALBUFEIRA, Portugal","class":"amenity","type":"car_rental","importance":0.22100000000000003},{"place_id":27305607,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":2657812622,"boundingbox":["39.3367762","39.3368762","-8.9370543","-8.9369543"],"lat":"39.3368262","lon":"-8.9370043","display_name":"Avis, Rua Doutor Ant\u00f3nio Ferreira Pedrosa, Rio Maior, Freiria, Rio Maior, Santar\u00e9m, Lez\u00edria do Tejo, Alentejo, 2040-237, Portugal","class":"amenity","type":"restaurant","importance":0.22100000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/food_restaurant.p.20.png"},{"place_id":14233131,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":1280403625,"boundingbox":["39.0536478","39.0537478","-7.8905556","-7.8904556"],"lat":"39.0536978","lon":"-7.8905056","display_name":"Avis, Rua Machado dos Santos, Avis, Portalegre, Alto Alentejo, Alentejo, 7480-123, Portugal","class":"man_made","type":"tower","importance":0.22100000000000003},{"place_id":67484849,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5794380940,"boundingbox":["38.5830944","38.5831944","-7.9011896","-7.9010896"],"lat":"38.5831444","lon":"-7.9011396","display_name":"Avis, EN 18, Bairro de Frei Aleixo, Bacelo, Bacelo e Senhora da Sa\u00fade, \u00c9vora, Alentejo Central, Alentejo, 7005-276, Portugal","class":"amenity","type":"restaurant","importance":0.22100000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/food_restaurant.p.20.png"},{"place_id":67526441,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5892758056,"boundingbox":["40.6485283","40.6486283","-7.9141861","-7.9140861"],"lat":"40.6485783","lon":"-7.9141361","display_name":"AVIS, 104, Rua Engenheiro Manuel Moreira Amorim, Quinta de S\u00e3o Jos\u00e9, Uni\u00e3o das Freguesias de Viseu, Viseu, Viseu D\u00e3o-Laf\u00f5es, Centro, 3500-223, Portugal","class":"amenity","type":"car_sharing","importance":0.21100000000000002}]