[{"place_id":235897357,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5268096,"boundingbox":["41.1407645","41.2690246","-8.5702697","-8.4399952"],"lat":"41.20492915","lon":"-8.504532563417484","display_name":"Valongo, Porto, \u00c1rea Metropolitana do Porto, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6509963008744266,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235907163,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5987082,"boundingbox":["41.1407645","41.2427343","-8.5295894","-8.4676999"],"lat":"41.1909794","lon":"-8.4980511","display_name":"Valongo, Porto, \u00c1rea Metropolitana do Porto, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6509963008744266,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":65765244,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5584337445,"boundingbox":["39.1707524","39.1708524","-9.3459692","-9.3458692"],"lat":"39.1708024","lon":"-9.3459192","display_name":"Valongo, A dos Cunhados e Maceira, Torres Vedras, Lisboa, Oeste, Centro, 2560-100, Portugal","class":"natural","type":"peak","importance":0.52,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_peak.p.20.png"},{"place_id":65248140,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5584338678,"boundingbox":["40.1341438","40.1342438","-7.6477106","-7.6476106"],"lat":"40.1341938","lon":"-7.6476606","display_name":"Valongo, Silvares, Fund\u00e3o, Castelo Branco, Cova da Beira, Centro, 6230-637, Portugal","class":"natural","type":"peak","importance":0.52,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_peak.p.20.png"},{"place_id":3461510,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":372804522,"boundingbox":["39.1513695","39.1913695","-7.8881872","-7.8481872"],"lat":"39.1713695","lon":"-7.8681872","display_name":"Valongo, Avis, Portalegre, Alto Alentejo, Alentejo, Portugal","class":"place","type":"village","importance":0.49500000000000005,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":80057897,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7058823984,"boundingbox":["39.7676191","39.8076191","-8.715429","-8.675429"],"lat":"39.7876191","lon":"-8.695429","display_name":"Valongo, Colmeias, Colmeias e Mem\u00f3ria, Leiria, Pinhal Litoral, Centro, 2420-205, Portugal","class":"place","type":"hamlet","importance":0.47000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":63821883,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5390631611,"boundingbox":["39.788204","39.828204","-8.6486996","-8.6086996"],"lat":"39.808204","lon":"-8.6286996","display_name":"Valongo, S\u00e3o Sim\u00e3o de Lit\u00e9m, Santiago e S\u00e3o Sim\u00e3o de Lit\u00e9m e Albergaria dos Doze, Leiria, Pinhal Litoral, Centro, Portugal","class":"place","type":"hamlet","importance":0.47000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":1260267,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":299293555,"boundingbox":["39.0074196","39.0474196","-9.4281526","-9.3881526"],"lat":"39.0274196","lon":"-9.4081526","display_name":"Valongo, Encarna\u00e7\u00e3o, Mafra, Lisboa, Grande Lisboa, \u00c1rea Metropolitana de Lisboa, 2640-045, Portugal","class":"place","type":"hamlet","importance":0.47000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":16052824,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":1515071068,"boundingbox":["41.6286861","41.6686861","-6.9715944","-6.9315944"],"lat":"41.6486861","lon":"-6.9515944","display_name":"Valongo, Espadanedo, Espadanedo, Edroso, Mur\u00e7\u00f3s e Soutelo Mourisco, Macedo de Cavaleiros, Bragan\u00e7a, Terras de Tr\u00e1s-os-Montes, Norte, Portugal","class":"place","type":"hamlet","importance":0.47000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":289017232,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7570426278,"boundingbox":["39.7356722","39.7756722","-8.5806348","-8.5406348"],"lat":"39.7556722","lon":"-8.5606348","display_name":"Valongo, Urqueira, Our\u00e9m, Santar\u00e9m, M\u00e9dio Tejo, Centro, 2435-689 PEDERNEIRA, Portugal","class":"place","type":"hamlet","importance":0.47000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]