[{"place_id":235511065,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":315368,"boundingbox":["-16.322","-15.85","-42.425","-41.842"],"lat":"-16.1699073","lon":"-42.2910368","display_name":"Salinas, Microrregi\u00e3o Salinas, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Montes Claros, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, 39560000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6108385923252673,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235294305,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":185586,"boundingbox":["-0.8226199","-0.5908871","-47.4318312","-47.2561206"],"lat":"-0.6259282","lon":"-47.3442819","display_name":"Salin\u00f3polis, Microrregi\u00e3o de Salgado, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Breves, Par\u00e1, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.40142599940063745,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":3779665,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416654435,"boundingbox":["-8.123232","-8.083232","-42.5889333","-42.5489333"],"lat":"-8.103232","lon":"-42.5689333","display_name":"Salinas, Microrregi\u00e3o do Alto M\u00e9dio Canind\u00e9, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Picos, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3761890,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416759769,"boundingbox":["-7.0119533","-6.9719533","-42.5407075","-42.5007075"],"lat":"-6.9919533","lon":"-42.5207075","display_name":"Salinas, Microrregi\u00e3o de Floriano, Mesorregi\u00e3o Sudoeste Piauiense, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":39252560,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":2959276408,"boundingbox":["-22.3407663","-22.3007663","-42.6721455","-42.6321455"],"lat":"-22.3207663","lon":"-42.6521455","display_name":"Salinas, Nova Friburgo, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Nova Friburgo, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"suburb","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":64052710,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5500160322,"boundingbox":["-9.5102812","-9.4702812","-41.7849287","-41.7449287"],"lat":"-9.4902812","lon":"-41.7649287","display_name":"Salinas, Bem-Bom, Casa Nova, Microrregi\u00e3o de Juazeiro, Regi\u00e3o Administrativa Integrada de Desenvolvimento do Polo Petrolina e Juazeiro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Irec\u00ea, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":70834727,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":6104849719,"boundingbox":["-14.0249905","-13.9849905","-40.907959","-40.867959"],"lat":"-14.0049905","lon":"-40.887959","display_name":"Salinas, Catingal, Manoel Vitorino, Microrregi\u00e3o de Vit\u00f3ria da Conquista, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3843121,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416764821,"boundingbox":["-14.8548326","-14.8148326","-42.6592129","-42.6192129"],"lat":"-14.8348326","lon":"-42.6392129","display_name":"Salinas, Urandi, Microrregi\u00e3o de Guanambi, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":78607171,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7057983248,"boundingbox":["-12.5803441","-12.5403441","-40.6115643","-40.5715643"],"lat":"-12.5603441","lon":"-40.5915643","display_name":"Salinas, Boa Vista do Tupim, Microrregi\u00e3o de Itaberaba, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":78533037,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7066139846,"boundingbox":["-14.1696634","-14.1296634","-41.3851991","-41.3451991"],"lat":"-14.1496634","lon":"-41.3651991","display_name":"Salinas, Sussuarana, Tanha\u00e7u, Microrregi\u00e3o de Brumado, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]