[{"place_id":235422748,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":362186,"boundingbox":["-11.5391481","-11.3129359","-40.1167463","-39.7560335"],"lat":"-11.5040358","lon":"-40.025658","display_name":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Jacu\u00edpe, Microrregi\u00e3o de Jacobina, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, 44699000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.8688611702038506,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235979784,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5917080,"boundingbox":["-11.5391481","-11.417","-40.1167463","-39.8972013"],"lat":"-11.47631735","lon":"-40.00056843574161","display_name":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Jacu\u00edpe, Microrregi\u00e3o de Jacobina, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.7,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"}]