[{"place_id":235895517,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5246326,"boundingbox":["41.2393993","41.4717257","-7.0695485","-6.8204832"],"lat":"41.355634","lon":"-6.961601844267047","display_name":"Alf\u00e2ndega da F\u00e9, Bragan\u00e7a, Terras de Tr\u00e1s-os-Montes, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.8310696906472228,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236235075,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5729035,"boundingbox":["41.2997307","41.3771504","-7.0028672","-6.8892869"],"lat":"41.3419743","lon":"-6.9611439","display_name":"Alf\u00e2ndega da F\u00e9, Bragan\u00e7a, Terras de Tr\u00e1s-os-Montes, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.8310696906472228,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"}]