[{"place_id":235443633,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":362319,"boundingbox":["-11.401","-11.177","-42.052","-41.908"],"lat":"-11.2959181","lon":"-41.9871566","display_name":"Presidente Dutra, Microrregi\u00e3o de Irec\u00ea, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, 44930-000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6685849976758489,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235440329,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":332970,"boundingbox":["-5.4975126","-5.08","-44.585","-44.341"],"lat":"-5.289801","lon":"-44.49498","display_name":"Presidente Dutra, Microrregi\u00e3o de Presidente Dutra, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Imperatriz, Maranh\u00e3o, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5945655174182649,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236160742,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6545196,"boundingbox":["-22.5754692","-22.5700033","-44.1704444","-44.165037"],"lat":"-22.5714715","lon":"-44.1695628","display_name":"Presidente Dutra, Barra Mansa, Microrregi\u00e3o Vale do Para\u00edba Fluminense, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Volta Redonda-Barra Mansa, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.45,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":54558645,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4534743820,"boundingbox":["-21.6957927","-21.6956927","-45.2570548","-45.2569548"],"lat":"-21.6957427","lon":"-45.2570048","display_name":"Presidente Dutra, Avenida Presidente Dutra, Centro, Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es, Microrregi\u00e3o Varginha, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Varginha, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, 37410-000, Brasil","class":"highway","type":"bus_stop","importance":0.201,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/transport_bus_stop2.p.20.png"},{"place_id":17041892,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":1617922647,"boundingbox":["-22.1347603","-22.1247603","-55.446356","-55.436356"],"lat":"-22.1297603","lon":"-55.441356","display_name":"Presidente Dutra, Cap\u00e3o do Meio, Itaum, Dourados, Microrregi\u00e3o de Dourados, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Dourados, Mato Grosso do Sul, Regi\u00e3o Centro-Oeste, Brasil","class":"railway","type":"station","importance":0.201,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/transport_train_station2.p.20.png"},{"place_id":55403054,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4637454078,"boundingbox":["-5.3225836","-5.2925836","-44.5008434","-44.4708434"],"lat":"-5.3075836","lon":"-44.4858434","display_name":"Presidente Dutra, Rua do Aeroporto, Conjunto Eletronorte, Presidente Dutra, Microrregi\u00e3o de Presidente Dutra, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Presidente Dutra, Maranh\u00e3o, Regi\u00e3o Nordeste, 65760-000, Brasil","class":"aeroway","type":"aerodrome","importance":0.201,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/transport_airport2.p.20.png"}]