[{"place_id":276749859,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":362320,"boundingbox":["-10.9656292","-10.4200832","-40.0578378","-39.6245099"],"lat":"-10.6917496","lon":"-39.8532886","display_name":"Iti\u00faba, Microrregi\u00e3o de Senhor do Bonfim, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5798030689302149,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":62092569,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5143442721,"boundingbox":["-13.7444411","-13.7044411","-39.8096131","-39.7696131"],"lat":"-13.7244411","lon":"-39.7896131","display_name":"Iti\u00faba, Ipi\u00fana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]