[{"place_id":235425356,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":303734,"boundingbox":["-7.9838594","-7.6093311","-37.8470193","-37.6165254"],"lat":"-7.805964","lon":"-37.7947314","display_name":"Carna\u00edba, Microrregi\u00e3o de Paje\u00fa, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Serra Talhada, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5035348512699777,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236121794,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6203094,"boundingbox":["-7.9838594","-7.683","-37.8470193","-37.6513777"],"lat":"-7.83954885","lon":"-37.76603245339082","display_name":"Carna\u00edba, Microrregi\u00e3o de Paje\u00fa, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Serra Talhada, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":63726640,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5263373959,"boundingbox":["-10.7457892","-10.7057892","-40.4735048","-40.4335048"],"lat":"-10.7257892","lon":"-40.4535048","display_name":"Carna\u00edba, Distrito de Carna\u00edba de Baixo, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":51843306,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4033246375,"boundingbox":["-7.2147571","-7.1747571","-42.3184346","-42.2784346"],"lat":"-7.1947571","lon":"-42.2984346","display_name":"Carna\u00edba, Microrregi\u00e3o de Picos, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Picos, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":78840100,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7004156995,"boundingbox":["-7.4362613","-7.3962613","-42.8093449","-42.7693449"],"lat":"-7.4162613","lon":"-42.7893449","display_name":"Carna\u00edba, Microrregi\u00e3o de Floriano, Mesorregi\u00e3o Sudoeste Piauiense, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":62286676,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5339651527,"boundingbox":["-11.2648264","-11.2248264","-37.6775421","-37.6375421"],"lat":"-11.2448264","lon":"-37.6575421","display_name":"Carna\u00edba, Arau\u00e1, Microrregi\u00e3o do Sul Sergipano, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Aracaju, Sergipe, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":304541843,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":8014557394,"boundingbox":["-7.0061512","-6.9661512","-41.5677181","-41.5277181"],"lat":"-6.9861512","lon":"-41.5477181","display_name":"Carna\u00edba, Picos, Microrregi\u00e3o de Picos, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Picos, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":52363886,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4327128444,"boundingbox":["-7.2523604","-7.2123604","-42.5543303","-42.5143303"],"lat":"-7.2323604","lon":"-42.5343303","display_name":"Carna\u00edba, S\u00e3o Francisco do Piau\u00ed, Microrregi\u00e3o de Floriano, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Floriano, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":304152170,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":8001419468,"boundingbox":["-7.2245356","-7.1845356","-41.551582","-41.511582"],"lat":"-7.2045356","lon":"-41.531582","display_name":"Carna\u00edba, Aroeiras do Itaim, Microrregi\u00e3o de Picos, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Picos, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":75424981,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":6530803276,"boundingbox":["-7.8106368","-7.8006368","-37.8007759","-37.7907759"],"lat":"-7.8056368","lon":"-37.7957759","display_name":"Carna\u00edba, Rua da Esta\u00e7\u00e3o, Carna\u00edba, Microrregi\u00e3o de Paje\u00fa, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Serra Talhada, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"railway","type":"station","importance":0.11100000000000002,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/transport_train_station2.p.20.png"}]