[{"place_id":234931116,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":314814,"boundingbox":["-20.7403516","-20.595","-43.569","-43.433"],"lat":"-20.690277","lon":"-43.4975","display_name":"Catas Altas da Noruega, Microrregi\u00e3o Conselheiro Lafaiete, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Belo Horizonte, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.9017431051750258,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":274841515,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":246672643,"boundingbox":["-20.730277","-20.650277","-43.5375","-43.4575"],"lat":"-20.690277","lon":"-43.4975","display_name":"Catas Altas da Noruega, Microrregi\u00e3o Conselheiro Lafaiete, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Belo Horizonte, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"town","importance":0.7,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_town.p.20.png"}]