[{"place_id":286032824,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":362204,"boundingbox":["-10.6784512","-10.256","-39.2614045","-38.5769265"],"lat":"-10.5060835","lon":"-39.0129875","display_name":"Euclides da Cunha, Microrregi\u00e3o de Euclides da Cunha, Mesorregi\u00e3o do Nordeste Baiano, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.7841560668776917,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":219836863,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":666190970,"boundingbox":["-8.0587116","-8.0580028","-34.904108","-34.9029351"],"lat":"-8.05836125","lon":"-34.90360436396725","display_name":"Pra\u00e7a do Internacional, Madalena, Recife, Regi\u00e3o Geogr\u00e1gica Imediata do Recife, Regi\u00e3o Metropolitana do Recife, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria do Recife, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"leisure","type":"park","importance":0.25}]