[{"place_id":235929877,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5330330,"boundingbox":["40.563662","40.8039268","-8.3335879","-8.1295463"],"lat":"40.7171166","lon":"-8.232689058307667","display_name":"Oliveira de Frades, Viseu, Viseu D\u00e3o-Laf\u00f5es, Centro, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.8301317882095725,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":122383,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":25256128,"boundingbox":["40.6922108","40.7722108","-8.2139059","-8.1339059"],"lat":"40.7322108","lon":"-8.1739059","display_name":"Oliveira de Frades, Viseu, Viseu D\u00e3o-Laf\u00f5es, Centro, 3680-110, Portugal","class":"place","type":"town","importance":0.8301317882095725,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_town.p.20.png"},{"place_id":236060834,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6429270,"boundingbox":["40.6987938","40.7522528","-8.20283","-8.1623956"],"lat":"40.72550785","lon":"-8.183905610976684","display_name":"Oliveira de Frades, U.F Souto de Laf\u00f5es, O.de Frades e Sej\u00e3es, Oliveira de Frades, Viseu, Viseu D\u00e3o-Laf\u00f5es, Centro, 3680-110, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.71,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"}]