[{"place_id":235409755,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":185557,"boundingbox":["-8.3985782","-7.7149408","-50.6125358","-49.8267806"],"lat":"-8.025294","lon":"-50.031687","display_name":"Reden\u00e7\u00e3o, Microrregi\u00e3o de Reden\u00e7\u00e3o, Mesorregi\u00e3o Sudeste Paraense, Par\u00e1, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5460990777880803,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235429203,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":302578,"boundingbox":["-4.384","-4.1420367","-38.8554691","-38.6836651"],"lat":"-4.2243979","lon":"-38.7278461","display_name":"Reden\u00e7\u00e3o, Microrregi\u00e3o de Baturit\u00e9, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Crate\u00fas, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, 62790-000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5217571037127288,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236129999,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6291798,"boundingbox":["-8.3985782","-7.7149408","-50.6125358","-49.8267806"],"lat":"-8.060249899999999","lon":"-50.2153703485541","display_name":"Reden\u00e7\u00e3o, Microrregi\u00e3o de Reden\u00e7\u00e3o, Mesorregi\u00e3o Sudeste Paraense, Par\u00e1, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":64933498,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5491096743,"boundingbox":["-9.5674509","-9.5274509","-42.4979618","-42.4579618"],"lat":"-9.5474509","lon":"-42.4779618","display_name":"Reden\u00e7\u00e3o, Po\u00e7os, Microrregi\u00e3o de Juazeiro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Irec\u00ea, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":55459346,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4562893138,"boundingbox":["-2.0219367","-1.9819367","-48.06404","-48.02404"],"lat":"-2.0019367","lon":"-48.04404","display_name":"Reden\u00e7\u00e3o, Conc\u00f3rdia do Par\u00e1, Microrregi\u00e3o de Tom\u00e9-A\u00e7u, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Castanhal, Par\u00e1, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":50046652,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4020328640,"boundingbox":["-4.8958925","-4.8558925","-62.8008623","-62.7608623"],"lat":"-4.8758925","lon":"-62.7808623","display_name":"Reden\u00e7\u00e3o, Tapau\u00e1, Microrregi\u00e3o de Purus, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de L\u00e1brea, Amazonas, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":49536565,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3984712025,"boundingbox":["-2.9656067","-2.9256067","-65.4360533","-65.3960533"],"lat":"-2.9456067","lon":"-65.4160533","display_name":"Reden\u00e7\u00e3o, Uarini, Microrregi\u00e3o de Tef\u00e9, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Manaus, Amazonas, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3881547,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416759360,"boundingbox":["-5.051853","-5.011853","-47.271524","-47.231524"],"lat":"-5.031853","lon":"-47.251524","display_name":"Reden\u00e7\u00e3o, Microrregi\u00e3o de Imperatriz, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Santa In\u00eas-Bacabal, Maranh\u00e3o, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3828167,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416761414,"boundingbox":["-10.355556","-10.315556","-44.671726","-44.631726"],"lat":"-10.335556","lon":"-44.651726","display_name":"Reden\u00e7\u00e3o, Microrregi\u00e3o das Chapadas do Extremo Sul Piauiense, Mesorregi\u00e3o Sudoeste Piauiense, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3763376,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416760809,"boundingbox":["-11.326984","-11.286984","-48.756413","-48.716413"],"lat":"-11.306984","lon":"-48.736413","display_name":"Reden\u00e7\u00e3o, Microrregi\u00e3o de Gurupi, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Aragua\u00edna, Tocantins, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]