[{"place_id":235170829,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":362483,"boundingbox":["-12.675","-12.534","-38.407","-38.1316826"],"lat":"-12.6107233","lon":"-38.3028518","display_name":"Dias d'\u00c1vila, Microrregi\u00e3o de Salvador, Regi\u00e3o Metropolitana de Salvador, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Salvador, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.7730909097179605,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236042803,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6173732,"boundingbox":["-12.675","-12.534","-38.407","-38.1314251"],"lat":"-12.60455385","lon":"-38.33724315768785","display_name":"Dias d'\u00c1vila, Microrregi\u00e3o de Salvador, Regi\u00e3o Metropolitana de Salvador, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Salvador, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6000000000000001,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"}]