[{"place_id":235489956,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":333677,"boundingbox":["-15.896","-14.953","-55.442","-54.439"],"lat":"-15.5430787","lon":"-55.1590511","display_name":"Campo Verde, Microrregi\u00e3o de Primavera do Leste, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Rondon\u00f3polis, Mato Grosso, Regi\u00e3o Centro-Oeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6186976178066175,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235556872,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":298393,"boundingbox":["-21.609","-21.325","-50.06","-49.843"],"lat":"-21.4603331","lon":"-49.9465156","display_name":"Avanhandava, Regi\u00e3o Imediata de Birigui-Pen\u00e1polis, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Ara\u00e7atuba, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Sudeste, 16360000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.48420382542279544,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":204238672,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":566455998,"boundingbox":["-11.4458946","-11.4403573","-40.1092214","-40.1061145"],"lat":"-11.4427081","lon":"-40.10817638550813","display_name":"Campo Verde, Microrregi\u00e3o de Jacobina, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.47500000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":235757469,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":4231619,"boundingbox":["-15.5924031","-15.5868065","-56.0703188","-56.062141"],"lat":"-15.589649600000001","lon":"-56.06633967410792","display_name":"Campo Verde, Cuiab\u00e1, Microrregi\u00e3o de Cuiab\u00e1, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Cuiab\u00e1, Mato Grosso, Regi\u00e3o Centro-Oeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.45,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":78607127,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7057983220,"boundingbox":["-12.5162471","-12.4762471","-40.9299961","-40.8899961"],"lat":"-12.4962471","lon":"-40.9099961","display_name":"Campo Verde, Ibiquera, Microrregi\u00e3o de Itaberaba, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.45,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":286448539,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3198451409,"boundingbox":["-13.5008878","-13.4608878","-41.8821995","-41.8421995"],"lat":"-13.4808878","lon":"-41.8621995","display_name":"Campo Verde, Rio de Contas, Microrregi\u00e3o de Seabra, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.45,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":80335860,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7104571925,"boundingbox":["-29.0169625","-28.9769625","-49.6023595","-49.5623595"],"lat":"-28.9969625","lon":"-49.5823595","display_name":"Campo Verde, Ararangu\u00e1, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Ararangu\u00e1, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Crici\u00fama, Santa Catarina, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.45,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3751154,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416766612,"boundingbox":["-28.541727","-28.501727","-48.834189","-48.794189"],"lat":"-28.521727","lon":"-48.814189","display_name":"Campo Verde, Laguna, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Tubar\u00e3o, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Crici\u00fama, Santa Catarina, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.45,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":64413229,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5535945042,"boundingbox":["-5.9198888","-5.8798888","-38.5638789","-38.5238789"],"lat":"-5.8998888","lon":"-38.5438789","display_name":"Campo Verde, Jaguaribe, Microrregi\u00e3o do M\u00e9dio Jaguaribe, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Iguatu, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.45,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":235608971,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":1875572,"boundingbox":["-20.2988693","-20.2846591","-40.4082022","-40.3980396"],"lat":"-20.2909223","lon":"-40.4043857","display_name":"Campo Verde, Cariacica, Microrregi\u00e3o Vit\u00f3ria, Regi\u00e3o Metropolitana da Grande Vit\u00f3ria, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria, Esp\u00edrito Santo, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.45,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"}]