[{"place_id":235483149,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":297739,"boundingbox":["-26.7208982","-26.2416615","-51.6058304","-51.2145175"],"lat":"-26.422982","lon":"-51.3146691","display_name":"General Carneiro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Curitiba, Paran\u00e1, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6501948440349123,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235587189,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":333661,"boundingbox":["-15.866","-15.321","-53.937","-52.702"],"lat":"-15.7070922","lon":"-52.7606044","display_name":"General Carneiro, Microrregi\u00e3o de Tesouro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Rondon\u00f3polis, Mato Grosso, Regi\u00e3o Centro-Oeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6113692333364713,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":3730977,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416657897,"boundingbox":["-26.496618","-26.456618","-51.461302","-51.421302"],"lat":"-26.476618","lon":"-51.441302","display_name":"General Carneiro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Curitiba, Paran\u00e1, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.45,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":22299872,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":2275788278,"boundingbox":["-19.8944415","-19.8744415","-43.8639094","-43.8439094"],"lat":"-19.8844415","lon":"-43.8539094","display_name":"General Carneiro, Na\u00e7\u00f5es Unidas, Carvalho de Brito, Sabar\u00e1, Microrregi\u00e3o Belo Horizonte, Regi\u00e3o Metropolitana de Belo Horizonte, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Belo Horizonte, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, 34580-720, Brasil","class":"place","type":"neighbourhood","importance":0.39999999999999997}]