[{"place_id":235421933,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":185648,"boundingbox":["-1.1338065","-0.7021756","-48.3279181","-47.9430645"],"lat":"-0.8546027","lon":"-48.1432873","display_name":"Vigia, Microrregi\u00e3o de Salgado, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Breves, Par\u00e1, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5428362106217197,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235438293,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":314588,"boundingbox":["-16.454","-15.806","-41.01","-40.414"],"lat":"-16.1740678","lon":"-40.6904907","display_name":"Almenara, Microrregi\u00e3o Almenara, Mesorregi\u00e3o Jequitinhonha, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, 39900000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.4490654776650233,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236142680,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6428423,"boundingbox":["-0.9148948","-0.7021756","-48.3279181","-48.0608604"],"lat":"-0.8050519","lon":"-48.12647026125919","display_name":"Vigia, Microrregi\u00e3o de Salgado, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Breves, Par\u00e1, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":3959330,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416766498,"boundingbox":["-28.107964","-28.067964","-50.583011","-50.543011"],"lat":"-28.087964","lon":"-50.563011","display_name":"Vigia, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Lages, Santa Catarina, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":74141061,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":6321433047,"boundingbox":["-30.6172787","-30.5972787","-54.285409","-54.265409"],"lat":"-30.6072787","lon":"-54.275409","display_name":"Vigia, Vacaca\u00ed, S\u00e3o Gabriel, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de S\u00e3o Gabriel - Ca\u00e7apava do Sul, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Santa Maria, Rio Grande do Sul, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"place","type":"locality","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":304152174,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":8001419472,"boundingbox":["-7.1988187","-7.1588187","-41.6158692","-41.5758692"],"lat":"-7.1788187","lon":"-41.5958692","display_name":"Vigia, Picos, Microrregi\u00e3o de Picos, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Picos, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":50626120,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4131004666,"boundingbox":["-7.4785327","-7.4385327","-41.8607189","-41.8207189"],"lat":"-7.4585327","lon":"-41.8407189","display_name":"Vigia, Floresta do Piau\u00ed, Microrregi\u00e3o do Alto M\u00e9dio Canind\u00e9, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Picos, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]