[{"place_id":56420046,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4722653614,"boundingbox":["-5.6201808","-5.5801808","-44.6109365","-44.5709365"],"lat":"-5.6001808","lon":"-44.5909365","display_name":"Mato Verde, Microrregi\u00e3o do Alto Mearim e Graja\u00fa, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Imperatriz, Maranh\u00e3o, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.47500000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3734475,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416656628,"boundingbox":["-16.519274","-16.479274","-44.2479588","-44.2079588"],"lat":"-16.499274","lon":"-44.2279588","display_name":"Mato Verde, Luiz Pires de Minas, Cora\u00e7\u00e3o de Jesus, Microrregi\u00e3o Montes Claros, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Montes Claros, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.45,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":80503333,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7054596443,"boundingbox":["-13.5696728","-13.5296728","-40.8169571","-40.7769571"],"lat":"-13.5496728","lon":"-40.7969571","display_name":"Mato Verde, Novo Acre, Iramaia, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.45,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3768448,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416654464,"boundingbox":["-11.6333499","-11.5933499","-41.6442726","-41.6042726"],"lat":"-11.6133499","lon":"-41.6242726","display_name":"Mato Verde, Distrito de Belo Campo, Am\u00e9rica Dourada, Microrregi\u00e3o de Irec\u00ea, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.45,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3749340,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416765504,"boundingbox":["-18.504387","-18.464387","-51.668112","-51.628112"],"lat":"-18.484387","lon":"-51.648112","display_name":"Mato Verde, Serran\u00f3polis, Microrregi\u00e3o Sudoeste de Goi\u00e1s, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Rio Verde, Goi\u00e1s, Regi\u00e3o Centro-Oeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.45,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":56971627,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4670470601,"boundingbox":["-6.9145967","-6.8745967","-46.5125644","-46.4725644"],"lat":"-6.8945967","lon":"-46.4925644","display_name":"Mato Verde, Feira Nova do Maranh\u00e3o, Microrregi\u00e3o Gerais das Balsas, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Presidente Dutra, Maranh\u00e3o, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.45,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":301248599,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7925214936,"boundingbox":["-4.5281471","-4.4881471","-41.6232506","-41.5832506"],"lat":"-4.5081471","lon":"-41.6032506","display_name":"Mato Verde, Pedro II, Microrregi\u00e3o de Campo Maior, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Parna\u00edba, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.45,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":235394020,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":315286,"boundingbox":["-15.61","-15.304","-43.042","-42.745"],"lat":"-15.3965135","lon":"-42.8598806","display_name":"Mato Verde, Microrregi\u00e3o Jana\u00faba, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Montes Claros, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.4372938346316069,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"}]