[{"place_id":236414127,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6202606,"boundingbox":["-8.4593106","-8.2827582","-37.6191758","-37.180088"],"lat":"-8.3710177","lon":"-37.37893813102441","display_name":"Algod\u00f5es, Sert\u00e2nia, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Arcoverde, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Caruaru, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":3733273,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416643106,"boundingbox":["-10.7229097","-10.6429097","-39.0939792","-39.0139792"],"lat":"-10.6829097","lon":"-39.0539792","display_name":"Algod\u00f5es, Mesorregi\u00e3o do Nordeste Baiano, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, 48832000, Brasil","class":"place","type":"town","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_town.p.20.png"},{"place_id":296924302,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7795387391,"boundingbox":["-7.9205029","-7.8805029","-36.2048496","-36.1648496"],"lat":"-7.9005029","lon":"-36.1848496","display_name":"Algod\u00f5es, Taquaritinga do Norte, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Caruaru, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Caruaru, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":183656052,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":436218958,"boundingbox":["-9.4867386","-9.4835813","-40.9688845","-40.9649937"],"lat":"-9.484969","lon":"-40.967449","display_name":"Algod\u00f5es, Distrito de Pi\u00e7arr\u00e3o, Microrregi\u00e3o de Juazeiro, BR, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Irec\u00ea, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3727757,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416643300,"boundingbox":["-8.3365931","-8.2965931","-37.3716182","-37.3316182"],"lat":"-8.3165931","lon":"-37.3516182","display_name":"Algod\u00f5es, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Arcoverde, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Caruaru, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":64014613,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5465248294,"boundingbox":["-4.6856026","-4.6456026","-38.6978007","-38.6578007"],"lat":"-4.6656026","lon":"-38.6778007","display_name":"Algod\u00f5es, Microrregi\u00e3o o Sert\u00e3o de Quixeramobim, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Quixad\u00e1, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3761374,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416642046,"boundingbox":["-6.0688617","-6.0288617","-40.7638241","-40.7238241"],"lat":"-6.0488617","lon":"-40.7438241","display_name":"Algod\u00f5es, Microrregi\u00e3o o Sert\u00e3o de Crat\u00e9us, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Quixad\u00e1, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":277707316,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":10734436,"boundingbox":["-15.849595","-15.8341358","-43.3049512","-43.2968478"],"lat":"-15.8396139","lon":"-43.3001233","display_name":"Algod\u00f5es, Jana\u00faba, Microrregi\u00e3o Jana\u00faba, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Montes Claros, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":78330653,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7047585254,"boundingbox":["-15.9002042","-15.8602042","-43.3379009","-43.2979009"],"lat":"-15.8802042","lon":"-43.3179009","display_name":"Algod\u00f5es, Jana\u00faba, Microrregi\u00e3o Jana\u00faba, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Montes Claros, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, 39440-000, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":6604357,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":700999532,"boundingbox":["-14.0949622","-14.0549622","-38.9789415","-38.9389415"],"lat":"-14.0749622","lon":"-38.9589415","display_name":"Algod\u00f5es, Mara\u00fa, Microrregi\u00e3o de Valen\u00e7a, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Ilh\u00e9us-Itabuna, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]