[{"place_id":235578069,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":298003,"boundingbox":["-20.437","-20.308","-50.741","-50.613"],"lat":"-20.3604438","lon":"-50.696603","display_name":"S\u00e3o Francisco, Regi\u00e3o Imediata de Jales, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6839406942670094,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235506142,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":301270,"boundingbox":["-6.6932695","-6.5814091","-38.1077653","-37.9665044"],"lat":"-6.6193066","lon":"-38.0957979","display_name":"S\u00e3o Francisco, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Sousa, Regi\u00e3o Metropolitana de Sousa, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Sousa-Cajazeiras, Para\u00edba, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6026930830749879,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235488418,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":315057,"boundingbox":["-16.163","-15.5526297","-45.257","-44.411"],"lat":"-15.948889","lon":"-44.864444","display_name":"S\u00e3o Francisco, Microrregi\u00e3o Janu\u00e1ria, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Montes Claros, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, 39300-000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.593222260239594,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235024443,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":303877,"boundingbox":["-10.4024488","-10.2611697","-36.9156168","-36.8175149"],"lat":"-10.3496581","lon":"-36.8851236","display_name":"S\u00e3o Francisco, Microrregi\u00e3o do Baixo S\u00e3o Francisco Sergipano, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Aracaju, Sergipe, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5713885782638657,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236173057,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5683274,"boundingbox":["-20.437","-20.308","-50.741","-50.613"],"lat":"-20.372","lon":"-50.66215584415585","display_name":"S\u00e3o Francisco, Regi\u00e3o Imediata de Jales, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236404281,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":7622330,"boundingbox":["-28.1006604","-28.0389839","-54.8080622","-54.7446836"],"lat":"-28.071016999999998","lon":"-54.77636427229396","display_name":"S\u00e3o Francisco, Cerro Largo, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Cerro Largo, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Ijui, Rio Grande do Sul, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236436575,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":7323663,"boundingbox":["-28.8263454","-28.7585279","-50.8463895","-50.7848984"],"lat":"-28.792315199999997","lon":"-50.80783997094521","display_name":"S\u00e3o Francisco, Monte Alegre dos Campos, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Vacaria, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Caxias do Sul, Rio Grande do Sul, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236240690,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6222204,"boundingbox":["-6.6932695","-6.5814091","-38.1077653","-37.9665044"],"lat":"-6.63855755","lon":"-38.053156284657945","display_name":"S\u00e3o Francisco, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Sousa, Regi\u00e3o Metropolitana de Sousa, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Sousa-Cajazeiras, Para\u00edba, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236289491,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6164101,"boundingbox":["-10.4024488","-10.2611697","-36.9156168","-36.8175149"],"lat":"-10.32998105","lon":"-36.86404892077168","display_name":"S\u00e3o Francisco, Microrregi\u00e3o do Baixo S\u00e3o Francisco Sergipano, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Aracaju, Sergipe, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":3739258,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416654737,"boundingbox":["-9.4759627","-9.4359627","-38.8818406","-38.8418406"],"lat":"-9.4559627","lon":"-38.8618406","display_name":"S\u00e3o Francisco, Microrregi\u00e3o de Paulo Afonso, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Irec\u00ea, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.47500000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]