[{"place_id":236331967,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":8435148,"boundingbox":["32.7462878","32.8156429","-17.0801667","-16.983232"],"lat":"32.8022756","lon":"-17.0472397","display_name":"S\u00e3o Vicente, Madeira, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.7209789065133428,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236301030,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":8421418,"boundingbox":["32.7462878","32.8304429","-17.0801667","-16.950017"],"lat":"32.788383350000004","lon":"-17.013871071477062","display_name":"S\u00e3o Vicente, Madeira, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.7209789065133428,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236096055,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":4133695,"boundingbox":["41.5520524","41.577028","-8.4324317","-8.4108049"],"lat":"41.56458155","lon":"-8.417577012527632","display_name":"S\u00e3o Vicente, Braga, C\u00e1vado, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6619473185222723,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":42616117,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3147897530,"boundingbox":["41.5359599","41.5759599","-8.4413773","-8.4013773"],"lat":"41.5559599","lon":"-8.4213773","display_name":"S\u00e3o Vicente, Braga, C\u00e1vado, Norte, 4700-367, Portugal","class":"place","type":"suburb","importance":0.6619473185222723,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":236003353,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6427498,"boundingbox":["38.7127938","38.7238499","-9.134286","-9.1154993"],"lat":"38.71834765","lon":"-9.125071258424402","display_name":"S\u00e3o Vicente, Lisboa, Grande Lisboa, \u00c1rea Metropolitana de Lisboa, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6467490639114202,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235813088,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":4193782,"boundingbox":["41.799133","41.8800101","-7.2854556","-7.1949379"],"lat":"41.8538173","lon":"-7.262546","display_name":"S\u00e3o Vicente, Chaves, Vila Real, Alto T\u00e2mega, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6224087281721011,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":65247242,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5584336606,"boundingbox":["38.3221136","38.3222136","-8.0052099","-8.0051099"],"lat":"38.3221636","lon":"-8.0051599","display_name":"S\u00e3o Vicente, Viana do Alentejo, \u00c9vora, Alentejo Central, Alentejo, 7090-222, Portugal","class":"natural","type":"peak","importance":0.6100000000000001,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_peak.p.20.png"},{"place_id":235741505,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6544473,"boundingbox":["39.5262208","39.5843033","-8.9335502","-8.8654265"],"lat":"39.555310500000004","lon":"-8.8980447453125","display_name":"S\u00e3o Vicente, Aljubarrota, Alcoba\u00e7a, Leiria, Oeste, Centro, 2460-720, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6100000000000001,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":64006117,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5584336758,"boundingbox":["40.3801476","40.3802476","-8.1685938","-8.1684938"],"lat":"40.3801976","lon":"-8.1685438","display_name":"S\u00e3o Vicente, U.F Santa Comba D\u00e3o e Couto de Mosteiro, Santa Comba D\u00e3o, Viseu, Viseu D\u00e3o-Laf\u00f5es, Centro, 3440-345, Portugal","class":"natural","type":"peak","importance":0.6100000000000001,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_peak.p.20.png"},{"place_id":235989503,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6457258,"boundingbox":["39.4497952","39.562239","-8.2413823","-8.1812264"],"lat":"39.5059814","lon":"-8.213474522908882","display_name":"S\u00e3o Vicente, Abrantes e Alferrarede, Abrantes, Santar\u00e9m, M\u00e9dio Tejo, Centro, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5893549821575415,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"}]