[{"place_id":235423847,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":298127,"boundingbox":["-21.3095663","-21.1586543","-48.1779625","-47.9913497"],"lat":"-21.1898849","lon":"-48.1550642","display_name":"Barrinha, Regi\u00e3o Imediata de Ribeir\u00e3o Preto, Regi\u00e3o Metropolitana de Ribeir\u00e3o Preto, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Ribeir\u00e3o Preto, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5942515469887665,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236101959,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6154113,"boundingbox":["-15.14","-15.071164","-43.039","-42.936"],"lat":"-15.1055","lon":"-42.985600000000005","display_name":"Barrinha, Mamonas, Microrregi\u00e3o Jana\u00faba, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Montes Claros, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235989650,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5349578,"boundingbox":["-21.3095663","-21.1586543","-48.1779625","-47.9913497"],"lat":"-21.23462225","lon":"-48.10208778345866","display_name":"Barrinha, Regi\u00e3o Imediata de Ribeir\u00e3o Preto, Regi\u00e3o Metropolitana de Ribeir\u00e3o Preto, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Ribeir\u00e3o Preto, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236282112,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":7529403,"boundingbox":["-27.8226984","-27.7388374","-54.2202921","-54.1067417"],"lat":"-27.78057875","lon":"-54.16573704148857","display_name":"Barrinha, Tr\u00eas de Maio, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Tr\u00eas de Maio, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Ijui, Rio Grande do Sul, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236306073,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":7444933,"boundingbox":["-27.5818806","-27.4680319","-53.3286667","-53.2737391"],"lat":"-27.52498955","lon":"-53.30318371804669","display_name":"Barrinha, Seberi, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Frederico Westphalen, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Passo Fundo, Rio Grande do Sul, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":3686936,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416643569,"boundingbox":["-15.1522737","-15.1122737","-42.9983504","-42.9583504"],"lat":"-15.1322737","lon":"-42.9783504","display_name":"Barrinha, Microrregi\u00e3o Jana\u00faba, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Montes Claros, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":59180993,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4806309191,"boundingbox":["-15.2039715","-15.1639715","-41.8579677","-41.8179677"],"lat":"-15.1839715","lon":"-41.8379677","display_name":"Barrinha, Microrregi\u00e3o Salinas, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Montes Claros, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":71629612,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":6104849720,"boundingbox":["-14.0205141","-13.9805141","-40.8689919","-40.8289919"],"lat":"-14.0005141","lon":"-40.8489919","display_name":"Barrinha, Catingal, Microrregi\u00e3o de Vit\u00f3ria da Conquista, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":54365000,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4327354427,"boundingbox":["-14.0057547","-13.9657547","-44.0670293","-44.0270293"],"lat":"-13.9857547","lon":"-44.0470293","display_name":"Barrinha, Microrregi\u00e3o de Bom Jesus da Lapa, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Irec\u00ea, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":23751586,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":2360718382,"boundingbox":["-13.6875473","-13.6475473","-41.8300942","-41.7900942"],"lat":"-13.6675473","lon":"-41.8100942","display_name":"Barrinha, Livramento de Nossa Senhora, Microrregi\u00e3o de Livramento do Brumado, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, 46140-000, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]