[{"place_id":235585345,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":314957,"boundingbox":["-20.973861","-20.857091","-43.690577","-43.522564"],"lat":"-20.9236773","lon":"-43.6179487","display_name":"Capela Nova, Microrregi\u00e3o Barbacena, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Barbacena, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.7017431051750258,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":192564757,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":472328009,"boundingbox":["-7.9819151","-7.9790848","-35.9942073","-35.9890422"],"lat":"-7.9809415","lon":"-35.9924036","display_name":"Capela Nova, Vertentes, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Surubim, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria do Recife, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.47500000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]