[{"place_id":235425622,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":303742,"boundingbox":["-7.6927185","-7.512511","-35.5378967","-35.445"],"lat":"-7.589691","lon":"-35.480844","display_name":"S\u00e3o Vicente Ferrer, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Limoeiro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria do Recife, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, 55860-000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.7328362106217198,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235427663,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":332977,"boundingbox":["-2.953","-2.793","-45.2183389","-44.78"],"lat":"-2.8927449","lon":"-44.8803633","display_name":"S\u00e3o Vicente Ferrer, Microrregi\u00e3o da Baixada Maranhense, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.7284543983827533,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236107013,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6193369,"boundingbox":["-7.6163406","-7.512511","-35.5378967","-35.4501491"],"lat":"-7.56468325","lon":"-35.490911054957934","display_name":"S\u00e3o Vicente Ferrer, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Limoeiro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria do Recife, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, 55860-000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6000000000000001,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"}]