[{"place_id":235585497,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":315083,"boundingbox":["-20.848","-20.6505024","-45.5136527","-45.0565974"],"lat":"-20.7676161","lon":"-45.2763777","display_name":"Candeias, Microrregi\u00e3o Campo Belo, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Divin\u00f3polis, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, 37280-000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.601891246199402,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235109769,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":362285,"boundingbox":["-12.7912676","-12.5887035","-38.5781307","-38.3927333"],"lat":"-12.6693806","lon":"-38.5406462","display_name":"Candeias, Microrregi\u00e3o de Salvador, Regi\u00e3o Metropolitana de Salvador, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Salvador, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, 43805620, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5956662777967066,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236411533,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6176048,"boundingbox":["-12.7103977","-12.5887035","-38.5781307","-38.3927333"],"lat":"-12.648851","lon":"-38.48061406756091","display_name":"Candeias, Microrregi\u00e3o de Salvador, Regi\u00e3o Metropolitana de Salvador, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Salvador, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, 43805620, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":3726810,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416642318,"boundingbox":["-6.596862","-6.556862","-39.108661","-39.068661"],"lat":"-6.576862","lon":"-39.088661","display_name":"Candeias, Cedro, Microrregi\u00e3o de Iguatu, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Iguatu, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, 63400000, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":236486915,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":7037608,"boundingbox":["-20.0392306","-20.0320325","-44.0526593","-44.0495316"],"lat":"-20.0340693","lon":"-44.0510525","display_name":"Candeias, Ibirit\u00e9, Microrregi\u00e3o Belo Horizonte, Regi\u00e3o Metropolitana de Belo Horizonte, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Belo Horizonte, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235854219,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":4629518,"boundingbox":["-14.8875545","-14.8538424","-40.8331887","-40.7987191"],"lat":"-14.8685133","lon":"-40.8137045","display_name":"Candeias, Vit\u00f3ria da Conquista, Microrregi\u00e3o de Vit\u00f3ria da Conquista, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, 45029-102, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":3769885,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416656312,"boundingbox":["-18.9998836","-18.9598836","-43.6132152","-43.5732152"],"lat":"-18.9798836","lon":"-43.5932152","display_name":"Candeias, Itacolomi, Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro, Microrregi\u00e3o Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Belo Horizonte, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":56103004,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4552690566,"boundingbox":["-12.5017952","-12.4617952","-41.9421166","-41.9021166"],"lat":"-12.4817952","lon":"-41.9221166","display_name":"Candeias, Seabra, Microrregi\u00e3o de Seabra, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":55962822,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4527255881,"boundingbox":["-20.2265771","-20.1865771","-44.0350807","-43.9950807"],"lat":"-20.2065771","lon":"-44.0150807","display_name":"Candeias, Piedade do Paraopeba, Brumadinho, Microrregi\u00e3o Belo Horizonte, Regi\u00e3o Metropolitana de Belo Horizonte, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Belo Horizonte, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, 3546000, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":236573982,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":9631542,"boundingbox":["-8.2162501","-8.1870857","-34.9544004","-34.9161179"],"lat":"-8.1960289","lon":"-34.9291341","display_name":"Candeias, Jaboat\u00e3o dos Guararapes, Regi\u00e3o Geogr\u00e1gica Imediata do Recife, Regi\u00e3o Metropolitana do Recife, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria do Recife, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"}]