[{"place_id":235423950,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":298337,"boundingbox":["-21.584","-21.3369511","-51.965","-51.753"],"lat":"-21.3612672","lon":"-51.8572739","display_name":"Panorama, Regi\u00e3o Imediata de Dracena, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Presidente Prudente, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5857758670914882,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236064782,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5683204,"boundingbox":["-21.584","-21.3369511","-51.965","-51.753"],"lat":"-21.459988449999997","lon":"-51.84627958409091","display_name":"Panorama, Regi\u00e3o Imediata de Dracena, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Presidente Prudente, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":3959231,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416766442,"boundingbox":["-30.517071","-30.477071","-54.15109","-54.11109"],"lat":"-30.497071","lon":"-54.13109","display_name":"Panorama, Canas, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de S\u00e3o Gabriel - Ca\u00e7apava do Sul, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Santa Maria, Rio Grande do Sul, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3936596,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416655072,"boundingbox":["-15.2895769","-15.2495769","-58.0601228","-58.0201228"],"lat":"-15.2695769","lon":"-58.0401228","display_name":"Panorama, Microrregi\u00e3o de Jauru, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de C\u00e1ceres, Mato Grosso, Regi\u00e3o Centro-Oeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3661933,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416656791,"boundingbox":["-19.3394","-19.2994","-40.383487","-40.343487"],"lat":"-19.3194","lon":"-40.363487","display_name":"Panorama, Rio Bananal, Microrregi\u00e3o Linhares, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de S\u00e3o Mateus, Esp\u00edrito Santo, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":49546149,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3837325217,"boundingbox":["4.1559611","4.1959611","-60.8183083","-60.7783083"],"lat":"4.1759611","lon":"-60.7983083","display_name":"Panorama, Pacaraima, Microrregi\u00e3o de Boa Vista, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Boa Vista, Roraima, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":47513915,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3843233717,"boundingbox":["3.5096783","3.5496783","-61.3606742","-61.3206742"],"lat":"3.5296783","lon":"-61.3406742","display_name":"Panorama, Amajari, Microrregi\u00e3o de Boa Vista, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Boa Vista, Roraima, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":235980031,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5265161,"boundingbox":["-18.967489","-18.942971","-48.3627772","-48.321359"],"lat":"-18.9557122","lon":"-48.3416137","display_name":"Panorama, Setor Oeste, Uberl\u00e2ndia, Microrregi\u00e3o Uberl\u00e2ndia, Mesorregi\u00e3o Tri\u00e2ngulo Mineiro\/Alto Paranaiba, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, 38412-602, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236469916,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":9218494,"boundingbox":["-19.638057","-19.6334445","-43.2251435","-43.2173288"],"lat":"-19.6356557","lon":"-43.2199788","display_name":"Panorama, Itabira, Microrregi\u00e3o Itabira, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Belo Horizonte, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236259614,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":7318789,"boundingbox":["-20.0619198","-20.0560363","-44.3005502","-44.2955817"],"lat":"-20.058995","lon":"-44.2978084","display_name":"Panorama, Igarap\u00e9, Microrregi\u00e3o Belo Horizonte, Regi\u00e3o Metropolitana de Belo Horizonte, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Belo Horizonte, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"}]