[{"place_id":235450752,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":362244,"boundingbox":["-12.1105092","-11.802","-40.353","-39.957"],"lat":"-11.9630941","lon":"-40.1657537","display_name":"Baixa Grande, Microrregi\u00e3o de Itaberaba, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.55,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":77753322,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7066139851,"boundingbox":["-14.1473784","-14.1073784","-41.5687481","-41.5287481"],"lat":"-14.1273784","lon":"-41.5487481","display_name":"Baixa Grande, Brumado, Microrregi\u00e3o de Brumado, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.47500000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":18739830,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":1810236138,"boundingbox":["-21.9688825","-21.9288825","-41.1543668","-41.1143668"],"lat":"-21.9488825","lon":"-41.1343668","display_name":"Baixa Grande, Campos dos Goytacazes, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Campos dos Goytacazes, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Campos dos Goytacazes, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.47500000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3613871,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416656657,"boundingbox":["-16.1233131","-16.0833131","-42.1240907","-42.0840907"],"lat":"-16.1033131","lon":"-42.1040907","display_name":"Baixa Grande, Microrregi\u00e3o Salinas, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Montes Claros, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.47500000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":60755512,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5237952680,"boundingbox":["-11.932209","-11.892209","-38.2392629","-38.1992629"],"lat":"-11.912209","lon":"-38.2192629","display_name":"Baixa Grande, Microrregi\u00e3o de Alagoinhas, Mesorregi\u00e3o do Nordeste Baiano, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.47500000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":196762473,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":507811903,"boundingbox":["-11.2952981","-11.2892059","-40.0681757","-40.0582994"],"lat":"-11.29266595","lon":"-40.062578749199474","display_name":"Baixa Grande, Microrregi\u00e3o de Jacobina, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.47500000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3704079,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416762092,"boundingbox":["-11.4711235","-11.4311235","-38.6271405","-38.5871405"],"lat":"-11.4511235","lon":"-38.6071405","display_name":"Baixa Grande, Microrregi\u00e3o de Alagoinhas, Mesorregi\u00e3o do Nordeste Baiano, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.47500000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":79003374,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7010412480,"boundingbox":["-12.8545649","-12.8145649","-40.8664814","-40.8264814"],"lat":"-12.8345649","lon":"-40.8464814","display_name":"Baixa Grande, Brejo Novo, Microrregi\u00e3o de Itaberaba, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.47500000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":79465723,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7054596587,"boundingbox":["-13.6150608","-13.5750608","-41.2560025","-41.2160025"],"lat":"-13.5950608","lon":"-41.2360025","display_name":"Baixa Grande, Barra da Estiva, Microrregi\u00e3o de Seabra, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.47500000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":69888524,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":6091673072,"boundingbox":["-12.5649288","-12.5249288","-42.0341221","-41.9941221"],"lat":"-12.5449288","lon":"-42.0141221","display_name":"Baixa Grande, Olhos d'\u00c1gua do Seco, Microrregi\u00e3o de Boquira, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.47500000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]