[{"place_id":235489678,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":332515,"boundingbox":["-4.222","-3.276","-60.803","-59.656"],"lat":"-3.8185277","lon":"-60.3616505","display_name":"Careiro, Microrregi\u00e3o de Manaus, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Manaus, Amazonas, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.4898598794606077,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235971161,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6255839,"boundingbox":["-4.222","-3.276","-60.803","-59.656"],"lat":"-3.74928165","lon":"-60.14885685478723","display_name":"Careiro, Microrregi\u00e3o de Manaus, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Manaus, Amazonas, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":72143163,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":6242767387,"boundingbox":["-3.212193","-3.172193","-59.8895445","-59.8495445"],"lat":"-3.192193","lon":"-59.8695445","display_name":"Careiro, Careiro da V\u00e1rzea, Microrregi\u00e3o de Manaus, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Manaus, Amazonas, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":47174299,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3636010194,"boundingbox":["-3.8259036","-3.8258036","-60.365149","-60.365049"],"lat":"-3.8258536","lon":"-60.365099","display_name":"Careiro, Rua da Paci\u00eancia, Careiro, Microrregi\u00e3o de Manaus, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Manaus, Amazonas, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"amenity","type":"ferry_terminal","importance":0.11100000000000002}]