[{"place_id":235502565,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":362349,"boundingbox":["-11.485","-11.299","-39.619","-39.2805601"],"lat":"-11.4127335","lon":"-39.4627304","display_name":"Valente, Microrregi\u00e3o de Serrinha, Mesorregi\u00e3o do Nordeste Baiano, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.571555976209574,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":78171571,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7054596421,"boundingbox":["-13.4372974","-13.3972974","-40.8854714","-40.8454714"],"lat":"-13.4172974","lon":"-40.8654714","display_name":"Valente, Novo Acre, Iramaia, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":51881555,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4090393423,"boundingbox":["-6.9731484","-6.9331484","-42.1166324","-42.0766324"],"lat":"-6.9531484","lon":"-42.0966324","display_name":"Valente, Oeiras, Microrregi\u00e3o de Picos, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Picos, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":155208964,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":291399774,"boundingbox":["-23.0233713","-23.0228943","-43.4629014","-43.462549"],"lat":"-23.023132099999998","lon":"-43.462726041453145","display_name":"Valente, Rua Coronel Ol\u00edvio C\u00e9sar Castoldi, Gleba Finch, Recreio dos Bandeirantes, Zona Oeste do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata do Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Metropolitana do Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Sudeste, 22795255, Brasil","class":"building","type":"apartments","importance":0.11100000000000002}]