[{"place_id":235223285,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":362468,"boundingbox":["-12.5122625","-12.3638806","-38.8138592","-38.6377023"],"lat":"-12.4015388","lon":"-38.7516971","display_name":"Am\u00e9lia Rodrigues, Microrregi\u00e3o de Catu, Regi\u00e3o Metropolitana de Feira de Santana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Salvador, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6703733265110652,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236226313,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6234397,"boundingbox":["-12.4768114","-12.3638806","-38.8138592","-38.710495"],"lat":"-12.418569","lon":"-38.75544164694453","display_name":"Am\u00e9lia Rodrigues, Microrregi\u00e3o de Catu, Regi\u00e3o Metropolitana de Feira de Santana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Salvador, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"}]