[{"place_id":235426537,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":297911,"boundingbox":["-22.924","-22.629","-45.206","-44.889"],"lat":"-22.7367652","lon":"-45.1070876","display_name":"Lorena, Regi\u00e3o Imediata de Guaratinguet\u00e1, Regi\u00e3o Metropolitana do Vale do Para\u00edba e Litoral Norte, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5976841853998968,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235993068,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5349665,"boundingbox":["-22.924","-22.629","-45.206","-44.889"],"lat":"-22.775","lon":"-45.071749999999994","display_name":"Lorena, Regi\u00e3o Imediata de Guaratinguet\u00e1, Regi\u00e3o Metropolitana do Vale do Para\u00edba e Litoral Norte, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":74101307,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":6645081854,"boundingbox":["-12.6080449","-12.5680449","-40.3105405","-40.2705405"],"lat":"-12.5880449","lon":"-40.2905405","display_name":"Lorena, Microrregi\u00e3o de Itaberaba, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":49569876,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3944663344,"boundingbox":["-7.6943267","-7.6543267","-71.3911867","-71.3511867"],"lat":"-7.6743267","lon":"-71.3711867","display_name":"Lorena, Ipixuna, Microrregi\u00e3o de Juru\u00e1, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Tef\u00e9, Amazonas, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":236584627,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":10410876,"boundingbox":["-27.0730007","-27.0335934","-49.0062862","-48.9731179"],"lat":"-27.0640445","lon":"-48.9866597","display_name":"Lorena, Guabiruba, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Blumenau, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Blumenau, Santa Catarina, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":39251805,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":2955386933,"boundingbox":["-3.110484","-3.110384","-60.021","-60.0209"],"lat":"-3.110434","lon":"-60.02095","display_name":"Lorena, Rua Libertador, Nossa Senhora das Gra\u00e7as, Manaus, Microrregi\u00e3o de Manaus, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Manaus, Amazonas, Regi\u00e3o Norte, 69000-000, Brasil","class":"shop","type":"supermarket","importance":0.11100000000000002,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/shopping_supermarket.p.20.png"},{"place_id":54816999,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4557337118,"boundingbox":["-28.6430408","-28.6429408","-53.6066578","-53.6065578"],"lat":"-28.6429908","lon":"-53.6066078","display_name":"Lorena, 1325, Rua Ven\u00e2ncio Aires, Centro Hist\u00f3rico, Centro, Cruz Alta, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Cruz Alta, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Passo Fundo, Rio Grande do Sul, Regi\u00e3o Sul, 98005-020, Brasil","class":"shop","type":"hairdresser","importance":0.11100000000000002,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/shopping_hairdresser.p.20.png"},{"place_id":65366297,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5446333939,"boundingbox":["-9.3997593","-9.3996593","-40.4926945","-40.4925945"],"lat":"-9.3997093","lon":"-40.4926445","display_name":"Lorena, Loja B 499, Avenida Monsenhor \u00c2ngelo Sampaio, Vila Eduardo, Petrolina, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Petrolina, Regi\u00e3o Administrativa Integrada de Desenvolvimento do Polo Petrolina e Juazeiro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Petrolina, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, 56330-300, Brasil","class":"craft","type":"confectionery","importance":0.11100000000000002}]