[{"place_id":235326932,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":185674,"boundingbox":["-2.1669461","1.5501996","-55.4135643","-54.3598309"],"lat":"-1.946229","lon":"-54.738355","display_name":"Alenquer, Microrregi\u00e3o de Santar\u00e9m, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Altamira, Par\u00e1, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.4942416916995742,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236419892,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6275042,"boundingbox":["-2.1669461","1.5501996","-55.4135643","-54.3598309"],"lat":"-0.29781795","lon":"-55.15271947364688","display_name":"Alenquer, Microrregi\u00e3o de Santar\u00e9m, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Altamira, Par\u00e1, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":196313519,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":495050665,"boundingbox":["-1.9194804","-1.9159326","-54.7283812","-54.7174947"],"lat":"-1.9184172","lon":"-54.72704959301961","display_name":"Alenquer, PA-427, Jardim da Praia, Alenquer, Microrregi\u00e3o de Santar\u00e9m, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Altamira, Par\u00e1, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"aeroway","type":"aerodrome","importance":0.11100000000000002,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/transport_airport2.p.20.png"},{"place_id":282725272,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7371308378,"boundingbox":["-1.9592","-1.9591","-54.7392715","-54.7391715"],"lat":"-1.95915","lon":"-54.7392215","display_name":"Alenquer, Travessa Colombiano Marv\u00e3o, Jardim da Praia, Alenquer, Microrregi\u00e3o de Santar\u00e9m, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Altamira, Par\u00e1, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"amenity","type":"ferry_terminal","importance":0.11100000000000002}]