[{"place_id":235133105,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":314928,"boundingbox":["-21.297","-21.058","-43.453","-43.239"],"lat":"-21.1947265","lon":"-43.3407272","display_name":"Merc\u00eas, Microrregi\u00e3o Ub\u00e1, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Juiz de Fora, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5815275804510798,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":62326922,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5222285475,"boundingbox":["-4.6028778","-4.5628778","-40.9135581","-40.8735581"],"lat":"-4.5828778","lon":"-40.8935581","display_name":"Merc\u00eas, Ipueiras, Microrregi\u00e3o de Ipu, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Sobral, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":235948552,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6228358,"boundingbox":["-25.430635","-25.4142275","-49.309015","-49.2791975"],"lat":"-25.4246085","lon":"-49.2905022","display_name":"Merc\u00eas, Curitiba, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Curitiba, Regi\u00e3o Metropolitana de Curitiba, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Curitiba, Paran\u00e1, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":288999107,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7570096242,"boundingbox":["-19.7621069","-19.7221069","-47.9638661","-47.9238661"],"lat":"-19.7421069","lon":"-47.9438661","display_name":"Merc\u00eas, Uberaba, Microrregi\u00e3o Uberaba, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Uberaba, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, 38065-470, Brasil","class":"place","type":"suburb","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3740574,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416656599,"boundingbox":["-18.6657708","-18.6257708","-42.458618","-42.418618"],"lat":"-18.6457708","lon":"-42.438618","display_name":"Merc\u00eas, Pe\u00e7anha, Microrregi\u00e3o Pe\u00e7anha, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Governador Valadares, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":48724581,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3816171851,"boundingbox":["0.2973208","0.3373208","-69.8622668","-69.8222668"],"lat":"0.3173208","lon":"-69.8422668","display_name":"Merces, S\u00e3o Gabriel da Cachoeira, Microrregi\u00e3o do Rio Negro, Mesorregi\u00e3o Norte Amazonense, Amazonas, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.25,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":19414610,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":1962476973,"boundingbox":["-13.0299943","-13.0298943","-39.5993285","-39.5992285"],"lat":"-13.0299443","lon":"-39.5992785","display_name":"Merc\u00eas, Rua Doutor Bertino Passos, Amargosa, Microrregi\u00e3o de Jequi\u00e9, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Santo Ant\u00f4nio de Jesus, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, 45300-000, Brasil","class":"amenity","type":"pharmacy","importance":0.11100000000000002,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/health_pharmacy_dispensing.p.20.png"},{"place_id":76480390,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":6836123386,"boundingbox":["-12.4101191","-12.4100191","-38.8750946","-38.8749946"],"lat":"-12.4100691","lon":"-38.8750446","display_name":"Merces, Pra\u00e7a Jos\u00e9 Falc\u00e3o da Silva, Sergi, S\u00e3o Gon\u00e7alo dos Campos, Microrregi\u00e3o de Feira de Santana, Regi\u00e3o Metropolitana de Feira de Santana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"shop","type":"variety_store","importance":0.001}]