[{"place_id":235138559,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":333604,"boundingbox":["-17.112","-16.467","-54.627","-53.825"],"lat":"-16.6230015","lon":"-54.4761228","display_name":"Pedra Preta, Microrregi\u00e3o de Rondon\u00f3polis, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Rondon\u00f3polis, Mato Grosso, Regi\u00e3o Centro-Oeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6116022483564572,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235384288,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":301174,"boundingbox":["-5.6552669","-5.405","-36.1719785","-35.992"],"lat":"-5.5811667","lon":"-36.1044516","display_name":"Pedra Preta, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Jo\u00e3o C\u00e2mara, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Natal, Rio Grande do Norte, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5949730058406428,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":49370279,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3819522925,"boundingbox":["-22.4849934","-22.4848934","-45.4129269","-45.4128269"],"lat":"-22.4849434","lon":"-45.4128769","display_name":"Pedra Preta, Itajub\u00e1, Microrregi\u00e3o de Itajub\u00e1, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Varginha, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"natural","type":"peak","importance":0.5,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_peak.p.20.png"},{"place_id":283746109,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7402734622,"boundingbox":["-19.5531154","-19.5530154","-41.9798105","-41.9797105"],"lat":"-19.5530654","lon":"-41.9797605","display_name":"Pedra Preta, Imb\u00e9 de Minas, Microrregi\u00e3o Caratinga, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Governador Valadares, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, 35323-000, Brasil","class":"natural","type":"peak","importance":0.5,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_peak.p.20.png"},{"place_id":54458456,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4417176177,"boundingbox":["-23.645792","-23.645692","-45.7178732","-45.7177732"],"lat":"-23.645742","lon":"-45.7178232","display_name":"Pedra Preta, Sales\u00f3polis, Regi\u00e3o Imediata de S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Metropolitana de S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"natural","type":"peak","importance":0.5,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_peak.p.20.png"},{"place_id":236041420,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6243704,"boundingbox":["-5.6552669","-5.405","-36.1719785","-35.992"],"lat":"-5.5223097","lon":"-36.085089827285714","display_name":"Pedra Preta, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Jo\u00e3o C\u00e2mara, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Natal, Rio Grande do Norte, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":45276192,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3386077603,"boundingbox":["-20.1724988","-20.1723988","-40.6149257","-40.6148257"],"lat":"-20.1724488","lon":"-40.6148757","display_name":"Pedra Preta, Santa Leopoldina, Microrregi\u00e3o Santa Teresa, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria, Esp\u00edrito Santo, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"natural","type":"peak","importance":0.5,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_peak.p.20.png"},{"place_id":49451527,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3849606459,"boundingbox":["-22.2935596","-22.2934596","-44.3947629","-44.3946629"],"lat":"-22.2935096","lon":"-44.3947129","display_name":"Pedra Preta, Microrregi\u00e3o Vale do Para\u00edba Fluminense, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Volta Redonda-Barra Mansa, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"natural","type":"peak","importance":0.5,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_peak.p.20.png"},{"place_id":57100913,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4717790076,"boundingbox":["-4.9315542","-4.8915542","-45.7889897","-45.7489897"],"lat":"-4.9115542","lon":"-45.7689897","display_name":"Pedra Preta, Microrregi\u00e3o do Alto Mearim e Graja\u00fa, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Imperatriz, Maranh\u00e3o, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.47500000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":62103910,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5339650646,"boundingbox":["-14.1532829","-14.1132829","-41.6985551","-41.6585551"],"lat":"-14.1332829","lon":"-41.6785551","display_name":"Pedra Preta, Brumado, Microrregi\u00e3o de Brumado, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.45,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]