[{"place_id":235031682,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":315301,"boundingbox":["-19.938","-19.4396358","-42.5222736","-41.7779965"],"lat":"-19.7900887","lon":"-42.140533","display_name":"Caratinga, Microrregi\u00e3o Caratinga, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Governador Valadares, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6017435730855879,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236160412,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":7873442,"boundingbox":["-19.849926","-19.727315","-42.186595","-42.057736"],"lat":"-19.788559499999998","lon":"-42.12997801487561","display_name":"Caratinga, Microrregi\u00e3o Caratinga, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Governador Valadares, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":78454190,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7057983194,"boundingbox":["-12.3377812","-12.2977812","-40.8780686","-40.8380686"],"lat":"-12.3177812","lon":"-40.8580686","display_name":"Caratinga, Lajedinho, Microrregi\u00e3o de Itaberaba, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]