[{"place_id":235584649,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":314705,"boundingbox":["-22.691664","-22.491686","-46.157987","-45.940944"],"lat":"-22.6122501","lon":"-46.0572137","display_name":"Cambu\u00ed, Microrregi\u00e3o Pouso Alegre, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Pouso Alegre, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, 37600-000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6207492359607448,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":16811277,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":1605924564,"boundingbox":["-22.912222","-22.872222","-47.069722","-47.029722"],"lat":"-22.892222","lon":"-47.049722","display_name":"Cambu\u00ed, Campinas, Regi\u00e3o Imediata de Campinas, Regi\u00e3o Metropolitana de Campinas, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Campinas, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Sudeste, 13024-001, Brasil","class":"place","type":"suburb","importance":0.41840521716649803,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":236162549,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6482482,"boundingbox":["-22.691664","-22.491686","-46.157987","-45.940944"],"lat":"-22.5915995","lon":"-46.08433772003367","display_name":"Cambu\u00ed, Microrregi\u00e3o Pouso Alegre, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Pouso Alegre, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, 37600-000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":54528289,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4541118643,"boundingbox":["-25.6490831","-25.6090831","-53.874577","-53.834577"],"lat":"-25.6290831","lon":"-53.854577","display_name":"Cambu\u00ed, Capanema, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Francisco Beltr\u00e3o, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Cascavel, Paran\u00e1, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3703405,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416654609,"boundingbox":["-11.9171574","-11.8771574","-38.2923084","-38.2523084"],"lat":"-11.8971574","lon":"-38.2723084","display_name":"Cambu\u00ed, Inhambupe, Microrregi\u00e3o de Alagoinhas, Mesorregi\u00e3o do Nordeste Baiano, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":62756460,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5339651630,"boundingbox":["-12.1298623","-12.0898623","-41.0374322","-40.9974322"],"lat":"-12.1098623","lon":"-41.0174322","display_name":"Cambu\u00ed, Utinga, Microrregi\u00e3o de Seabra, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":78451033,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7057791212,"boundingbox":["-12.7561726","-12.7161726","-40.820755","-40.780755"],"lat":"-12.7361726","lon":"-40.800755","display_name":"Cambu\u00ed, Ibiquera, Microrregi\u00e3o de Itaberaba, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3749388,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416761034,"boundingbox":["-9.199977","-9.159977","-46.21732","-46.17732"],"lat":"-9.179977","lon":"-46.19732","display_name":"Cambu\u00ed, Alto Parna\u00edba, Microrregi\u00e3o Gerais das Balsas, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Presidente Dutra, Maranh\u00e3o, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":283662144,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7400254833,"boundingbox":["-14.673015","-14.633015","-42.2050968","-42.1650968"],"lat":"-14.653015","lon":"-42.1850968","display_name":"Cambui, Paiol, Jacaraci, Microrregi\u00e3o de Guanambi, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.25,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":144270681,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":234472634,"boundingbox":["-23.9687616","-23.9685802","-46.3311965","-46.3307942"],"lat":"-23.96866605","lon":"-46.331074677536456","display_name":"Cambu\u00ed, 9, Rua Carlos Afonseca, Gonzaga, Santos, Regi\u00e3o Imediata de Santos, Regi\u00e3o Metropolitana da Baixada Santista, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Sudeste, 11060-002, Brasil","class":"building","type":"apartments","importance":0.11100000000000002}]