[{"place_id":235137262,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":332470,"boundingbox":["-2.763","0.264","-60.2397465","-57.328"],"lat":"-2.537073","lon":"-57.7590254","display_name":"Urucar\u00e1, Microrregi\u00e3o de Parintins, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Manaus, Amazonas, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.4862530545866397,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236036577,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6255488,"boundingbox":["-2.763","0.264","-60.2397465","-57.328"],"lat":"-1.2498407999999999","lon":"-58.7882776","display_name":"Urucar\u00e1, Microrregi\u00e3o de Parintins, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Manaus, Amazonas, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":72322673,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":6362953278,"boundingbox":["-6.1827849","-6.1427849","-35.2623275","-35.2223275"],"lat":"-6.1627849","lon":"-35.2423275","display_name":"Urucar\u00e1, S\u00e3o Jos\u00e9 de Mipibu, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Natal, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Natal, Rio Grande do Norte, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":47606290,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3636010207,"boundingbox":["-2.5384667","-2.5383667","-57.7569468","-57.7568468"],"lat":"-2.5384167","lon":"-57.7568968","display_name":"Urucar\u00e1, Deus e Pai, Urucar\u00e1, Microrregi\u00e3o de Parintins, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Manaus, Amazonas, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"amenity","type":"ferry_terminal","importance":0.11100000000000002}]