[{"place_id":235512059,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":362196,"boundingbox":["-12.514","-12.301","-39.0597899","-38.835"],"lat":"-12.4339991","lon":"-38.9488082","display_name":"S\u00e3o Gon\u00e7alo dos Campos, Microrregi\u00e3o de Feira de Santana, Regi\u00e3o Metropolitana de Feira de Santana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, 44330-000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.8706416179114398,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236324652,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6270961,"boundingbox":["-12.492","-12.301","-39.0597899","-38.9165494"],"lat":"-12.39577165","lon":"-38.97828183477593","display_name":"S\u00e3o Gon\u00e7alo dos Campos, Microrregi\u00e3o de Feira de Santana, Regi\u00e3o Metropolitana de Feira de Santana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, 44330-000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.7,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"}]