[{"place_id":234933030,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":332776,"boundingbox":["-5.149","-4.895","-44.497","-44.306"],"lat":"-5.0388841","lon":"-44.437774","display_name":"Dom Pedro, Microrregi\u00e3o de Presidente Dutra, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Presidente Dutra, Maranh\u00e3o, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6119886596496219,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":50824648,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4035943358,"boundingbox":["-3.4143722","-3.3743722","-58.8631361","-58.8231361"],"lat":"-3.3943722","lon":"-58.8431361","display_name":"Dom Pedro, Amatari, Itacoatiara, Microrregi\u00e3o de Itacoatiara, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Manaus, Amazonas, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.45,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":56940919,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4657373228,"boundingbox":["-3.4783652","-3.4383652","-46.1196841","-46.0796841"],"lat":"-3.4583652","lon":"-46.0996841","display_name":"Dom Pedro, Governador Newton Bello, Microrregi\u00e3o de Pindar\u00e9, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Santa In\u00eas-Bacabal, Maranh\u00e3o, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.45,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":203249942,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":552430413,"boundingbox":["-1.7143189","-1.7029353","-48.8972252","-48.8934808"],"lat":"-1.708367","lon":"-48.8949292","display_name":"Dom Pedro, Pirocaba, Abaetetuba, Microrregi\u00e3o de Camet\u00e1, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Castanhal, Par\u00e1, Regi\u00e3o Norte, 68440-000, Brasil","class":"highway","type":"footway","importance":0.27499999999999997},{"place_id":203364180,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":552430426,"boundingbox":["-1.7007186","-1.7003889","-48.8914159","-48.8912737"],"lat":"-1.7005645","lon":"-48.8913247","display_name":"Dom Pedro, Pirocaba, Abaetetuba, Microrregi\u00e3o de Camet\u00e1, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Castanhal, Par\u00e1, Regi\u00e3o Norte, 68440000, Brasil","class":"highway","type":"footway","importance":0.27499999999999997},{"place_id":73743138,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":6408072642,"boundingbox":["-23.6177364","-23.6176364","-46.6737562","-46.6736562"],"lat":"-23.6176864","lon":"-46.6737062","display_name":"Dom Pedro, 649, Avenida Doutor Jesu\u00edno Maciel, Campo Belo, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Imediata de S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Metropolitana de S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Sudeste, 04614-013, Brasil","class":"shop","type":"bakery","importance":0.201,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/shopping_bakery.p.20.png"},{"place_id":132810035,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":198706305,"boundingbox":["-23.9804075","-23.9795602","-46.2999302","-46.2991749"],"lat":"-23.980120499999998","lon":"-46.29961237657847","display_name":"EMEF Dom Pedro II, Rua Ana Pimentel, Ponta da Praia, Santos, Regi\u00e3o Imediata de Santos, Regi\u00e3o Metropolitana da Baixada Santista, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Sudeste, 11030-270, Brasil","class":"amenity","type":"school","importance":0.201,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/education_school.p.20.png"},{"place_id":200955089,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":544909478,"boundingbox":["-22.8129111","-22.8127059","-45.1946411","-45.1944256"],"lat":"-22.81280715","lon":"-45.194557733274245","display_name":"Dom Pedro, Rua Conselheiro Rodrigues Alves, Campo do Galv\u00e3o, Guaratinguet\u00e1, Regi\u00e3o Imediata de Guaratinguet\u00e1, Regi\u00e3o Metropolitana do Vale do Para\u00edba e Litoral Norte, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Sudeste, 12500-030, Brasil","class":"amenity","type":"fuel","importance":0.201,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/transport_fuel.p.20.png"},{"place_id":294567285,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":774881695,"boundingbox":["-23.2629673","-23.2628309","-45.9562223","-45.9560577"],"lat":"-23.2628991","lon":"-45.95614","display_name":"Dom Pedro, Avenida Alda Lencione Toledo, Jardim Conquista, Parque Meia Lua, Jacare\u00ed, Regi\u00e3o Imediata de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Regi\u00e3o Metropolitana do Vale do Para\u00edba e Litoral Norte, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Sudeste, 12335-430, Brasil","class":"amenity","type":"fuel","importance":0.201,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/transport_fuel.p.20.png"},{"place_id":80390188,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7096275092,"boundingbox":["-22.7608779","-22.7607779","-46.1448919","-46.1447919"],"lat":"-22.7608279","lon":"-46.1448419","display_name":"Dom Pedro, Avenida Presidente Tancredo de Almeida Neves, Camanducaia, Microrregi\u00e3o Pouso Alegre, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Pouso Alegre, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, 37650000, Brasil","class":"amenity","type":"fuel","importance":0.201,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/transport_fuel.p.20.png"}]