[{"place_id":233770164,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":362241,"boundingbox":["-13.3706701","-12.9423016","-40.929","-40.382"],"lat":"-13.0024332","lon":"-40.5317476","display_name":"Marcion\u00edlio Souza, Microrregi\u00e3o de Jequi\u00e9, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6697427337326676,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236446874,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6542890,"boundingbox":["-13.2983683","-12.9423016","-40.7147178","-40.382"],"lat":"-13.124519249999999","lon":"-40.54547444235978","display_name":"Marcion\u00edlio Souza, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"}]