[{"place_id":234921677,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":303586,"boundingbox":["-8.658","-8.482","-35.588","-35.4856371"],"lat":"-8.6233192","lon":"-35.5264107","display_name":"Joaquim Nabuco, Microrregi\u00e3o da Mata Meridional Pernambucana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria do Recife, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5805052507959779,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236044909,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6192590,"boundingbox":["-8.658","-8.482","-35.588","-35.4856371"],"lat":"-8.568","lon":"-35.5510988372093","display_name":"Joaquim Nabuco, Microrregi\u00e3o da Mata Meridional Pernambucana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria do Recife, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":193114556,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":486922205,"boundingbox":["-22.9701056","-22.9696882","-42.0219608","-42.0216946"],"lat":"-22.9699228","lon":"-42.0217053","display_name":"Joaquim Nabuco, Arraial do Cabo, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Cabo Frio, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Maca\u00e9-Rio das Ostras-Cabo Frio, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Sudeste, 28930-000, Brasil","class":"highway","type":"residential","importance":0.3},{"place_id":45088120,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3435461981,"boundingbox":["-22.987323","-22.987223","-43.1961278","-43.1960278"],"lat":"-22.987273","lon":"-43.1960778","display_name":"Joaquim Nabuco, Rua Joaquim Nabuco, Arpoador, Ipanema, Zona Sul do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata do Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Metropolitana do Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Sudeste, 22420-000, Brasil","class":"amenity","type":"bicycle_rental","importance":0.201},{"place_id":48129781,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3833597241,"boundingbox":["-3.7321514","-3.7320514","-38.500323","-38.500223"],"lat":"-3.7321014","lon":"-38.500273","display_name":"Joaquim Nabuco, Rua Joaquim Nabuco, Meireles, Fortaleza, Microrregi\u00e3o de Fortaleza, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Fortaleza, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, 60125-120, Brasil","class":"amenity","type":"bicycle_rental","importance":0.201},{"place_id":59774022,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4937898160,"boundingbox":["-8.630935","-8.620935","-35.5295971","-35.5195971"],"lat":"-8.625935","lon":"-35.5245971","display_name":"Joaquim Nabuco, PE-079, Bom Gosto, Joaquim Nabuco, Microrregi\u00e3o da Mata Meridional Pernambucana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria do Recife, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"railway","type":"station","importance":0.201,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/transport_train_station2.p.20.png"}]