[{"place_id":235579927,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":362317,"boundingbox":["-12.128","-11.346","-44.656","-43.8393504"],"lat":"-12.0315387","lon":"-44.260401","display_name":"Cotegipe, Microrregi\u00e3o de Cotegipe, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Barreiras, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5816447523482962,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":3741921,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416657223,"boundingbox":["-21.942862","-21.902862","-43.353167","-43.313167"],"lat":"-21.922862","lon":"-43.333167","display_name":"Cotegipe, Sim\u00e3o Pereira, Microrregi\u00e3o Juiz de Fora, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Juiz de Fora, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3836785,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416758297,"boundingbox":["-6.780439","-6.740439","-70.95854","-70.91854"],"lat":"-6.760439","lon":"-70.93854","display_name":"Cotegipe, Ipixuna, Microrregi\u00e3o de Juru\u00e1, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Tef\u00e9, Amazonas, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":46204397,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3486888453,"boundingbox":["-21.9422006","-21.9022006","-43.3667256","-43.3267256"],"lat":"-21.9222006","lon":"-43.3467256","display_name":"Cotejipe, Sim\u00e3o Pereira, Microrregi\u00e3o Juiz de Fora, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Juiz de Fora, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.25,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]