[{"place_id":235422882,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":362298,"boundingbox":["-17.4458982","-16.888","-39.636","-39.110529"],"lat":"-17.336357","lon":"-39.222721","display_name":"Prado, Microrregi\u00e3o de Porto Seguro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Ilh\u00e9us-Itabuna, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, 45983-000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5492968646829188,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236288324,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6586652,"boundingbox":["-17.4458982","-16.9519341","-39.636","-39.1909573"],"lat":"-17.19986495","lon":"-39.482200971112334","display_name":"Prado, Microrregi\u00e3o de Porto Seguro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Ilh\u00e9us-Itabuna, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235648213,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":3408916,"boundingbox":["-19.9311619","-19.9167172","-43.972026","-43.9564821"],"lat":"-19.924113900000002","lon":"-43.962346265726666","display_name":"Prado, Regional Oeste, Belo Horizonte, Microrregi\u00e3o Belo Horizonte, Regi\u00e3o Metropolitana de Belo Horizonte, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Belo Horizonte, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235788513,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":4266467,"boundingbox":["-8.0660507","-8.0554399","-34.9257274","-34.9090386"],"lat":"-8.0598858","lon":"-34.9139126","display_name":"Prado, Recife, Regi\u00e3o Geogr\u00e1gica Imediata do Recife, Regi\u00e3o Metropolitana do Recife, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria do Recife, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235509804,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":400177,"boundingbox":["-9.6764711","-9.6641959","-35.7577474","-35.7419106"],"lat":"-9.6694197","lon":"-35.7490135","display_name":"Prado, Macei\u00f3, Microrregi\u00e3o de Macei\u00f3, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Macei\u00f3, Alagoas, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":57983085,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4725994865,"boundingbox":["-17.2439781","-17.2039781","-46.9057469","-46.8657469"],"lat":"-17.2239781","lon":"-46.8857469","display_name":"Prado, Paracatu, Microrregi\u00e3o Paracatu, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Patos de Minas, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, 38600194, Brasil","class":"place","type":"suburb","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":202763722,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":549350934,"boundingbox":["-22.242988","-22.2327362","-42.523015","-42.5156489"],"lat":"-22.23777575","lon":"-42.51986783192737","display_name":"Prado, Nova Friburgo, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Nova Friburgo, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Sudeste, 28635000, Brasil","class":"place","type":"suburb","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":236144574,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":7981827,"boundingbox":["-29.8030965","-29.7966525","-55.8224881","-55.8144402"],"lat":"-29.800074","lon":"-55.818657","display_name":"Prado, Alegrete, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Uruguaiana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Uruguaiana, Rio Grande do Sul, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236550109,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":8257120,"boundingbox":["-30.8811723","-30.8603602","-55.5497166","-55.5294728"],"lat":"-30.8719576","lon":"-55.5392959","display_name":"Prado, Livramento, Sant'Ana do Livramento, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Santana do Livramento, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Uruguaiana, Rio Grande do Sul, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236512479,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":9311751,"boundingbox":["-29.7979657","-29.7840959","-51.8614407","-51.8416844"],"lat":"-29.7904872","lon":"-51.8515089","display_name":"Prado, Taquari, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Lajeado, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Santa Cruz do Sul - Lajeado, Rio Grande do Sul, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"}]