[{"place_id":235388860,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":302840,"boundingbox":["-3.721058","-3.452","-41.9405759","-41.674"],"lat":"-3.4757229","lon":"-41.8431178","display_name":"Cara\u00fabas do Piau\u00ed, Microrregi\u00e3o do Litoral Piauiense, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Parna\u00edba, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.7218343857283376,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":289984803,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":415524279,"boundingbox":["-3.5157229","-3.4357229","-41.8831178","-41.8031178"],"lat":"-3.4757229","lon":"-41.8431178","display_name":"Cara\u00fabas do Piau\u00ed, Microrregi\u00e3o do Litoral Piauiense, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Parna\u00edba, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"town","importance":0.6100000000000001,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_town.p.20.png"}]