[{"place_id":235424519,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":302537,"boundingbox":["-7.641","-7.4509129","-39.1949002","-39.0271604"],"lat":"-7.5341572","lon":"-39.1153149","display_name":"Porteiras, Microrregi\u00e3o de Cariri, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Juazeiro do Norte, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, 63270-000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5308699095991248,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":220413065,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":673235820,"boundingbox":["-31.7234401","-31.7216375","-52.0160185","-52.0073859"],"lat":"-31.7234401","lon":"-52.0073859","display_name":"Porteiras, Rio Grande do Sul, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"waterway","type":"fairway","importance":0.5071672712216706},{"place_id":22322171,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":2342426149,"boundingbox":["-17.231889","-17.191889","-44.8138328","-44.7738328"],"lat":"-17.211889","lon":"-44.7938328","display_name":"Porteiras, Barra do Guaicu\u00ed, Microrregi\u00e3o Pirapora, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Montes Claros, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":63836831,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5534594722,"boundingbox":["-4.2944104","-4.2544104","-40.9059527","-40.8659527"],"lat":"-4.2744104","lon":"-40.8859527","display_name":"Porteiras, Microrregi\u00e3o de Ibiapaba, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Sobral, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":74823398,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":6453035012,"boundingbox":["-8.8171052","-8.8170052","-40.438224","-40.438124"],"lat":"-8.8170552","lon":"-40.438174","display_name":"Porteiras, Crist\u00e1lia, Petrolina, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Petrolina, Regi\u00e3o Administrativa Integrada de Desenvolvimento do Polo Petrolina e Juazeiro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Petrolina, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"isolated_dwelling","importance":0.36},{"place_id":302948774,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7956383265,"boundingbox":["-6.1936649","-6.1536649","-42.8026501","-42.7626501"],"lat":"-6.1736649","lon":"-42.7826501","display_name":"Porteiras, Angical do Piau\u00ed, Microrregi\u00e3o do M\u00e9dio Parna\u00edba Piauiense, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Teresina, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":65400564,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5543316757,"boundingbox":["-6.0019977","-5.9819977","-35.5199797","-35.4999797"],"lat":"-5.9919977","lon":"-35.5099797","display_name":"Porteiras, Tra\u00edras, Maca\u00edba, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Natal, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Natal, Rio Grande do Norte, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"neighbourhood","importance":0.36}]