[{"place_id":235502492,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":362251,"boundingbox":["-14.9710972","-14.3473858","-40.046489","-39.6959961"],"lat":"-14.84496","lon":"-39.987915","display_name":"Ibicu\u00ed, Microrregi\u00e3o de Vit\u00f3ria da Conquista, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5801938145413271,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235830629,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":7391011,"boundingbox":["-29.4264674","-29.1167817","-56.7794","-56.3099967"],"lat":"-29.27184045","lon":"-56.508521402523726","display_name":"Ibicu\u00ed, Itaqui, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de S\u00e3o Borja, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Uruguaiana, Rio Grande do Sul, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236440135,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":7354311,"boundingbox":["-31.0043852","-30.5638704","-55.3203464","-55.011"],"lat":"-30.78444545","lon":"-55.12259110023845","display_name":"Ibicu\u00ed, Sant'Ana do Livramento, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Santana do Livramento, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Uruguaiana, Rio Grande do Sul, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235988225,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6452106,"boundingbox":["-14.9710972","-14.7092748","-40.046489","-39.8941027"],"lat":"-14.8408055","lon":"-39.97743291620701","display_name":"Ibicu\u00ed, Microrregi\u00e3o de Vit\u00f3ria da Conquista, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":14751011,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":1334679042,"boundingbox":["-30.9159045","-30.8759045","-55.2205316","-55.1805316"],"lat":"-30.8959045","lon":"-55.2005316","display_name":"Ibicu\u00ed, Sant'Ana do Livramento, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Santana do Livramento, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Uruguaiana, Rio Grande do Sul, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3743464,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416646390,"boundingbox":["-27.5639973","-27.5239973","-51.1949035","-51.1549035"],"lat":"-27.5439973","lon":"-51.1749035","display_name":"Ibicu\u00ed, Campos Novos, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Joa\u00e7aba-Herval d'Oeste, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Chapec\u00f3, Santa Catarina, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":61523472,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5215349947,"boundingbox":["-29.6269356","-29.5869356","-49.9465995","-49.9065995"],"lat":"-29.6069356","lon":"-49.9265995","display_name":"Ibicu\u00ed, Terra de Areia, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Tramanda\u00ed - Os\u00f3rio, Aglomera\u00e7\u00e3o Urbana do Litoral Norte, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Porto Alegre, Rio Grande do Sul, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.2769036315150678,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]