[{"place_id":235440920,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":333992,"boundingbox":["-21.9275811","-21.2916965","-56.9424874","-55.8945477"],"lat":"-21.479941","lon":"-56.148902","display_name":"Jardim, Microrregi\u00e3o de Bodoquena, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Dourados, Mato Grosso do Sul, Regi\u00e3o Centro-Oeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5448358588585333,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235428016,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":302531,"boundingbox":["-7.7182248","-7.4580958","-39.3719053","-39.0725537"],"lat":"-7.5838966","lon":"-39.279713","display_name":"Jardim, Microrregi\u00e3o de Cariri, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Juazeiro do Norte, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, 6329000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5362326295356995,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":275135705,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":4108839,"boundingbox":["-21.7127695","-21.2916965","-56.9424874","-56.0798221"],"lat":"-21.502149199999998","lon":"-56.496507314623855","display_name":"Jardim, Microrregi\u00e3o de Bodoquena, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Dourados, Mato Grosso do Sul, Regi\u00e3o Centro-Oeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":75490158,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":6635832568,"boundingbox":["-22.355419","-22.315419","-44.9234727","-44.8834727"],"lat":"-22.335419","lon":"-44.9034727","display_name":"Jardim, Itanhandu, Microrregi\u00e3o S\u00e3o Louren\u00e7o, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Varginha, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":48716355,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3889765929,"boundingbox":["-20.5686469","-20.5286469","-43.3784839","-43.3384839"],"lat":"-20.5486469","lon":"-43.3584839","display_name":"Jardim, Pinheiros Altos, Microrregi\u00e3o Vi\u00e7osa, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Juiz de Fora, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":62235411,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5250503576,"boundingbox":["-10.4054771","-10.3654771","-38.0705876","-38.0305876"],"lat":"-10.3854771","lon":"-38.0505876","display_name":"Jardim, Microrregi\u00e3o de Jeremoabo, Mesorregi\u00e3o do Nordeste Baiano, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":72673317,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":6452952000,"boundingbox":["-9.115698","-9.075698","-40.6744352","-40.6344352"],"lat":"-9.095698","lon":"-40.6544352","display_name":"Jardim, Rajada, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Petrolina, Regi\u00e3o Administrativa Integrada de Desenvolvimento do Polo Petrolina e Juazeiro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Petrolina, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3611223,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416653969,"boundingbox":["-7.6962245","-7.6562245","-39.9854022","-39.9454022"],"lat":"-7.6762245","lon":"-39.9654022","display_name":"Jardim, Claran\u00e3, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Araripina, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Petrolina, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3747121,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416641823,"boundingbox":["-3.530376","-3.490376","-39.033481","-38.993481"],"lat":"-3.510376","lon":"-39.013481","display_name":"Jardim, Microrregi\u00e3o de Baixo Curu, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Crate\u00fas, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, 62670-000, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":61402771,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5101548139,"boundingbox":["-4.3771385","-4.3371385","-40.9735458","-40.9335458"],"lat":"-4.3571385","lon":"-40.9535458","display_name":"Jardim, Microrregi\u00e3o de Ibiapaba, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Sobral, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]