[{"place_id":235174419,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":334398,"boundingbox":["-17.4317358","-16.6712056","-51.059","-50.229052"],"lat":"-16.9495937","lon":"-50.4473008","display_name":"Para\u00fana, Microrregi\u00e3o do Vale do Rio dos Bois, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Rio Verde, Goi\u00e1s, Regi\u00e3o Centro-Oeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5557706972034995,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":3704439,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416656457,"boundingbox":["-18.6571282","-18.6171282","-43.9878481","-43.9478481"],"lat":"-18.6371282","lon":"-43.9678481","display_name":"Para\u00fana, Gouveia, Microrregi\u00e3o Diamantina, Mesorregi\u00e3o Jequitinhonha, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":54911687,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4446523659,"boundingbox":["-6.3248848","-6.2848848","-49.0039001","-48.9639001"],"lat":"-6.3048848","lon":"-48.9839001","display_name":"Para\u00fana, S\u00e3o Geraldo do Araguaia, Microrregi\u00e3o de Reden\u00e7\u00e3o, Mesorregi\u00e3o Sudeste Paraense, Par\u00e1, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]