[{"place_id":236310109,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6352877,"boundingbox":["40.4718449","40.4900415","-7.741495","-7.6967383"],"lat":"40.4846117","lon":"-7.7201138","display_name":"Lajes, Seia, Guarda, Serra da Estrela, Centro, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5700000000000001,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236386970,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":7448352,"boundingbox":["38.7478688","38.7857618","-27.1296708","-27.0683839"],"lat":"38.7669312","lon":"-27.1031772","display_name":"Lajes, Praia da Vit\u00f3ria, Terceira, A\u00e7ores, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5320198789366734,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":66004855,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5618040318,"boundingbox":["37.24635","37.24645","-7.81195","-7.81185"],"lat":"37.2464","lon":"-7.8119","display_name":"Lajes, S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel, Faro, Algarve, Portugal","class":"natural","type":"peak","importance":0.52,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_peak.p.20.png"},{"place_id":236049950,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6361454,"boundingbox":["40.4718449","40.4900415","-7.741495","-7.6967383"],"lat":"40.4809335","lon":"-7.7214890430176695","display_name":"Lajes, Seia, Guarda, Serra da Estrela, Centro, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.52,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":17096255,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":1694947562,"boundingbox":["40.7218097","40.7618097","-7.7254485","-7.6854485"],"lat":"40.7418097","lon":"-7.7054485","display_name":"Lajes, S\u00e1t\u00e3o, Viseu, Viseu D\u00e3o-Laf\u00f5es, Centro, 3560, Portugal","class":"place","type":"village","importance":0.49500000000000005,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":67115878,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5854385096,"boundingbox":["41.7536228","41.7736228","-8.7149112","-8.6949112"],"lat":"41.7636228","lon":"-8.7049112","display_name":"Lajes, Meixedo, Nogueira, Meixedo e Vilar de Murteda, Viana do Castelo, Alto Minho, Norte, 4925-411, Portugal","class":"place","type":"locality","importance":0.47000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":235712623,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6302329,"boundingbox":["41.466849","41.4732977","-8.5024417","-8.4964828"],"lat":"41.46998945","lon":"-8.498959854615133","display_name":"Lajes, Arnoso (Santa Maria), Arnoso e Sezures, Vila Nova de Famalic\u00e3o, Braga, Ave, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.47000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":61507630,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5161227934,"boundingbox":["41.1069202","41.1469202","-8.2286325","-8.1886325"],"lat":"41.1269202","lon":"-8.2086325","display_name":"Lajes, Vila Boa do Bispo, Marco de Canaveses, Porto, T\u00e2mega e Sousa, Norte, 4625-457, Portugal","class":"place","type":"hamlet","importance":0.47000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":236224913,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":8493571,"boundingbox":["38.7478688","38.7836668","-27.1296708","-27.0851775"],"lat":"38.7657763","lon":"-27.106980493900913","display_name":"Lajes, Praia da Vit\u00f3ria, Terceira, A\u00e7ores, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.47000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":299570339,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7873295867,"boundingbox":["38.8094739","38.8294739","-7.9382","-7.9182"],"lat":"38.8194739","lon":"-7.9282","display_name":"Lajes, S\u00e3o Greg\u00f3rio, S\u00e3o Greg\u00f3rio e Santa Justa, \u00c9vora, Alentejo Central, Alentejo, 7040, Portugal","class":"place","type":"farm","importance":0.47000000000000003}]