[{"place_id":235427304,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":301398,"boundingbox":["-7.4890987","-7.2945334","-37.7394381","-37.3857137"],"lat":"-7.3871724","lon":"-37.5116814","display_name":"Imaculada, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Patos, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Patos, Para\u00edba, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5120627973838914,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236115622,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6227124,"boundingbox":["-7.4890987","-7.2945334","-37.5933366","-37.3857137"],"lat":"-7.392237","lon":"-37.53459271992072","display_name":"Imaculada, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Patos, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Patos, Para\u00edba, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235893261,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":4146391,"boundingbox":["-7.151209","-7.1279983","-34.9313904","-34.9099224"],"lat":"-7.1347358","lon":"-34.9231135","display_name":"Imaculada, Bayeux, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Jo\u00e3o Pessoa, Regi\u00e3o Metropolitana de Jo\u00e3o Pessoa, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235976270,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5214685,"boundingbox":["-21.6060637","-21.5876239","-45.4551166","-45.4440644"],"lat":"-21.5939813","lon":"-45.4477178","display_name":"Imaculada Concei\u00e7\u00e3o, Varginha, Microrregi\u00e3o Varginha, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Varginha, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.35,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"}]