[{"place_id":285897091,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":314777,"boundingbox":["-18.978","-18.453","-47.725","-47.268"],"lat":"-18.7260939","lon":"-47.4958859","display_name":"Monte Carmelo, Microrregi\u00e3o Patroc\u00ednio, Mesorregi\u00e3o Tri\u00e2ngulo Mineiro\/Alto Paranaiba, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5952768638071751,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235547344,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":2548924,"boundingbox":["-23.4488868","-23.439722","-46.514755","-46.507584"],"lat":"-23.444411000000002","lon":"-46.511160926503834","display_name":"Monte Carmelo, Guarulhos, Regi\u00e3o Imediata de S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Metropolitana de S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.45,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":54495693,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4433075574,"boundingbox":["-3.2078111","-3.1678111","-56.8637429","-56.8237429"],"lat":"-3.1878111","lon":"-56.8437429","display_name":"Monte Carmelo, Parintins, Microrregi\u00e3o de Parintins, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Manaus, Amazonas, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.45,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":236158797,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":7825379,"boundingbox":["-16.7263417","-16.7162269","-43.8447301","-43.8344649"],"lat":"-16.7237884","lon":"-43.8413165","display_name":"Monte Carmelo, Montes Claros, Microrregi\u00e3o Montes Claros, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Montes Claros, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.45,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":49556617,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3949480717,"boundingbox":["-5.7550233","-5.7150233","-67.7966883","-67.7566883"],"lat":"-5.7350233","lon":"-67.7766883","display_name":"Monte Carmelo, Carauari, Microrregi\u00e3o de Juru\u00e1, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Tef\u00e9, Amazonas, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.45,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":62753736,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5339560560,"boundingbox":["-3.851211","-3.811211","-39.6409027","-39.6009027"],"lat":"-3.831211","lon":"-39.6209027","display_name":"Monte Carmelo, Teju\u00e7uoca, Microrregi\u00e3o do M\u00e9dio Curu, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Crate\u00fas, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.45,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":50666228,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4029429304,"boundingbox":["-3.402872","-3.362872","-60.776903","-60.736903"],"lat":"-3.382872","lon":"-60.756903","display_name":"Monte Carmelo, Manacapuru, Microrregi\u00e3o de Manaus, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Manaus, Amazonas, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.45,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":50736956,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3988567143,"boundingbox":["-2.9566435","-2.9166435","-64.4573051","-64.4173051"],"lat":"-2.9366435","lon":"-64.4373051","display_name":"Monte Carmelo, Coari, Microrregi\u00e3o de Coari, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Manaus, Amazonas, Regi\u00e3o Norte, 69460-000, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.45,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":54800294,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4432074987,"boundingbox":["-2.9618569","-2.9218569","-68.5832672","-68.5432672"],"lat":"-2.9418569","lon":"-68.5632672","display_name":"Monte Carmelo, Santo Ant\u00f4nio do I\u00e7\u00e1, Microrregi\u00e3o do Alto Solim\u00f5es, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Tef\u00e9, Amazonas, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.45,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":105629577,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":87102907,"boundingbox":["-22.8597393","-22.8583751","-43.3623301","-43.361236"],"lat":"-22.8590488","lon":"-43.36170207903123","display_name":"Monte Carmelo, Bento Ribeiro, Zona Norte do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata do Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Metropolitana do Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"landuse","type":"residential","importance":0.39999999999999997}]