[{"place_id":235437303,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":302772,"boundingbox":["-5.788","-5.6489464","-42.231","-42.086"],"lat":"-5.6692702","lon":"-42.2067899","display_name":"Prata do Piau\u00ed, Microrregi\u00e3o de Valen\u00e7a do Piau\u00ed, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Teresina, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.7212133991210292,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":290761877,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":415520823,"boundingbox":["-5.7092702","-5.6292702","-42.2467899","-42.1667899"],"lat":"-5.6692702","lon":"-42.2067899","display_name":"Prata do Piau\u00ed, Microrregi\u00e3o de Valen\u00e7a do Piau\u00ed, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Teresina, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"town","importance":0.6100000000000001,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_town.p.20.png"}]