[{"place_id":235511115,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":315438,"boundingbox":["-21.1284851","-20.872","-43.995","-43.647962"],"lat":"-20.9523934","lon":"-43.8043903","display_name":"Caranda\u00ed, Microrregi\u00e3o Barbacena, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Barbacena, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6124040008794277,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":48074074,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3691683958,"boundingbox":["-20.1167297","-20.0967297","-44.2423487","-44.2223487"],"lat":"-20.1067297","lon":"-44.2323487","display_name":"Caranda\u00ed, Nossa Senhora da Paz, S\u00e3o Joaquim de Bicas, Microrregi\u00e3o Belo Horizonte, Regi\u00e3o Metropolitana de Belo Horizonte, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Belo Horizonte, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"neighbourhood","importance":0.30999999999999994}]