[{"place_id":235424421,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":298341,"boundingbox":["-21.939","-21.524","-49.808","-49.308"],"lat":"-21.8054355","lon":"-49.6030627","display_name":"Cafel\u00e2ndia, Regi\u00e3o Imediata de Lins, Pirangueiro do Tiet\u00ea, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5955496160178412,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235423754,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":297627,"boundingbox":["-24.808","-24.571","-53.459","-53.235"],"lat":"-24.6176963","lon":"-53.3218057","display_name":"Cafel\u00e2ndia, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Cascavel, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Cascavel, Paran\u00e1, Regi\u00e3o Sul, 85415000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5607313195961436,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236205069,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5683066,"boundingbox":["-21.9008782","-21.602","-49.772433","-49.431"],"lat":"-21.75241855","lon":"-49.596477275","display_name":"Cafel\u00e2ndia, Regi\u00e3o Imediata de Lins, Pirangueiro do Tiet\u00ea, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":60888606,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5262792316,"boundingbox":["-11.0429437","-11.0029437","-40.5535808","-40.5135808"],"lat":"-11.0229437","lon":"-40.5335808","display_name":"Cafel\u00e2ndia, Microrregi\u00e3o de Jacobina, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3691794,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416655133,"boundingbox":["-15.1935739","-15.1535739","-49.2557758","-49.2157758"],"lat":"-15.1735739","lon":"-49.2357758","display_name":"Cafel\u00e2ndia, Microrregi\u00e3o de Ceres, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s, Regi\u00e3o Centro-Oeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3753078,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416656845,"boundingbox":["-18.680848","-18.640848","-41.024092","-40.984092"],"lat":"-18.660848","lon":"-41.004092","display_name":"Cafel\u00e2ndia, Governador Lacerda de Aguiar, Microrregi\u00e3o Barra de S\u00e3o Francisco, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Colatina, Esp\u00edrito Santo, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":300269779,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7870052523,"boundingbox":["-21.7982356","-21.7981356","-49.6036333","-49.6035333"],"lat":"-21.7981856","lon":"-49.6035833","display_name":"Cafel\u00e2ndia, Rua Presidente Getulio Vargas, Cafel\u00e2ndia, Regi\u00e3o Imediata de Lins, Pirangueiro do Tiet\u00ea, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Sudeste, 16500-000, Brasil","class":"railway","type":"site","importance":0.11100000000000002}]