[{"place_id":235016048,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":362484,"boundingbox":["-12.328","-11.7141088","-42.3605417","-41.966"],"lat":"-11.8053298","lon":"-42.057037","display_name":"Barra do Mendes, Microrregi\u00e3o de Irec\u00ea, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.7704628868068526,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"}]