[{"place_id":235428099,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":298490,"boundingbox":["-22.6781047","-22.18","-52.655","-52.135"],"lat":"-22.5300202","lon":"-52.1686847","display_name":"Teodoro Sampaio, Regi\u00e3o Imediata de Presidente Prudente, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Presidente Prudente, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6759944219282162,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235444125,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":362330,"boundingbox":["-12.3645171","-12.155","-38.703","-38.525"],"lat":"-12.3053855","lon":"-38.6408979","display_name":"Teodoro Sampaio, Microrregi\u00e3o de Feira de Santana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6689223741804518,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235990537,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5349769,"boundingbox":["-22.6781047","-22.2182948","-52.655","-52.135"],"lat":"-22.447000000000003","lon":"-52.33384615384615","display_name":"Teodoro Sampaio, Regi\u00e3o Imediata de Presidente Prudente, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Presidente Prudente, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236135107,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6270835,"boundingbox":["-12.3645171","-12.23","-38.703","-38.6195579"],"lat":"-12.297750950000001","lon":"-38.65619851931061","display_name":"Teodoro Sampaio, Microrregi\u00e3o de Feira de Santana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"}]