[{"place_id":235431623,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":303655,"boundingbox":["-7.7137134","-7.500419","-35.2728808","-35.0969346"],"lat":"-7.6026425","lon":"-35.2263514","display_name":"Alian\u00e7a, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Goiana-Timba\u00faba, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria do Recife, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5141099822435935,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236109323,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6190834,"boundingbox":["-7.6764071","-7.544","-35.2728808","-35.1740911"],"lat":"-7.6086785500000005","lon":"-35.223526073482354","display_name":"Alian\u00e7a, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Goiana-Timba\u00faba, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria do Recife, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":217200999,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":654307848,"boundingbox":["-16.2374743","-16.2296024","-41.4819743","-41.4738621"],"lat":"-16.23359805","lon":"-41.47739281273799","display_name":"Alian\u00e7a, Medina, Microrregi\u00e3o Pedra Azul, Mesorregi\u00e3o Jequitinhonha, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"suburb","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":77789386,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7069600273,"boundingbox":["-15.0608762","-15.0208762","-40.9078947","-40.8678947"],"lat":"-15.0408762","lon":"-40.8878947","display_name":"Alian\u00e7a, Cabeceira da Jiboia, Microrregi\u00e3o de Vit\u00f3ria da Conquista, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":78973956,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7057791188,"boundingbox":["-13.1317473","-13.0917473","-40.9077659","-40.8677659"],"lat":"-13.1117473","lon":"-40.8877659","display_name":"Alian\u00e7a, Itaet\u00e9, Microrregi\u00e3o de Seabra, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":56747156,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4605284946,"boundingbox":["-0.799885","-0.759885","-47.4794533","-47.4394533"],"lat":"-0.779885","lon":"-47.4594533","display_name":"Alian\u00e7a, Maracan\u00e3, Microrregi\u00e3o de Salgado, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Breves, Par\u00e1, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":54886899,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4563434258,"boundingbox":["-1.8422017","-1.8022017","-47.7786433","-47.7386433"],"lat":"-1.8222017","lon":"-47.7586433","display_name":"Alian\u00e7a, S\u00e3o Domingos do Capim, Microrregi\u00e3o de Guam\u00e1, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Castanhal, Par\u00e1, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3617240,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416763327,"boundingbox":["-14.57888","-14.53888","-57.211126","-57.171126"],"lat":"-14.55888","lon":"-57.191126","display_name":"Alian\u00e7a, Microrregi\u00e3o de Tangar\u00e1 da Serra, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de C\u00e1ceres, Mato Grosso, Regi\u00e3o Centro-Oeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3626393,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416760257,"boundingbox":["-8.826397","-8.786397","-68.885274","-68.845274"],"lat":"-8.806397","lon":"-68.865274","display_name":"Alian\u00e7a, Boca do Acre, Microrregi\u00e3o de Boca do Acre, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de L\u00e1brea, Amazonas, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3815877,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416758720,"boundingbox":["-6.585865","-6.545865","-64.416021","-64.376021"],"lat":"-6.565865","lon":"-64.396021","display_name":"Alian\u00e7a, Canutama, Microrregi\u00e3o de Purus, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de L\u00e1brea, Amazonas, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]