[{"place_id":236304263,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":7387369,"boundingbox":["38.4693343","38.5554535","-28.5384975","-28.4003075"],"lat":"38.5363166","lon":"-28.5243488","display_name":"Madalena, Pico, A\u00e7ores, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6358699476219386,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236127614,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":7382438,"boundingbox":["38.4123399","38.5607141","-28.5419596","-28.3637701"],"lat":"38.486526","lon":"-28.476395474985964","display_name":"Madalena, Pico, A\u00e7ores, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6358699476219386,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236015758,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6520052,"boundingbox":["38.7061815","38.7127319","-9.1364632","-9.1323243"],"lat":"38.709483399999996","lon":"-9.135410782965511","display_name":"Madalena, Baixa, Santa Maria Maior, Lisboa, Grande Lisboa, \u00c1rea Metropolitana de Lisboa, Portugal","class":"boundary","type":"historic","importance":0.6090073604909234},{"place_id":235928494,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5991743,"boundingbox":["41.0953287","41.1190763","-8.6656427","-8.6274946"],"lat":"41.1063312","lon":"-8.6429519","display_name":"Madalena, Vila Nova de Gaia, Porto, \u00c1rea Metropolitana do Porto, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5459285856241072,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":16788572,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":1643655286,"boundingbox":["41.1064874","41.1164874","-8.642766","-8.632766"],"lat":"41.1114874","lon":"-8.637766","display_name":"Madalena, Viela do Hip\u00f3lito, Madalena, Vila Nova de Gaia, Porto, \u00c1rea Metropolitana do Porto, Norte, 4405, Portugal","class":"railway","type":"station","importance":0.5354342386327728,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/transport_train_station2.p.20.png"},{"place_id":235900247,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5928422,"boundingbox":["41.2084126","41.2248825","-8.3450282","-8.3261639"],"lat":"41.216607749999994","lon":"-8.333941260679916","display_name":"Madalena, Paredes, Porto, \u00c1rea Metropolitana do Porto, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.52,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236010206,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6483064,"boundingbox":["39.5390309","39.6054056","-8.4850343","-8.3832158"],"lat":"39.5722055","lon":"-8.444411882846184","display_name":"Madalena, Madalena e Beselga, Tomar, Santar\u00e9m, M\u00e9dio Tejo, Centro, 2305-417, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.52,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236366880,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5830080,"boundingbox":["41.2612934","41.2785385","-8.0759016","-8.0591529"],"lat":"41.2701116","lon":"-8.066918736589418","display_name":"Madalena, Amarante (S\u00e3o Gon\u00e7alo), Madalena, Cepelos e Gat\u00e3o, Amarante, Porto, T\u00e2mega e Sousa, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.52,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":43651480,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3236174559,"boundingbox":["39.5438422","39.5838422","-8.4530666","-8.4130666"],"lat":"39.5638422","lon":"-8.4330666","display_name":"Madalena, Tomar, Santar\u00e9m, M\u00e9dio Tejo, Centro, 2305-417, Portugal","class":"place","type":"village","importance":0.49500000000000005,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":24812473,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":2460436645,"boundingbox":["41.2485779","41.2885779","-8.090987","-8.050987"],"lat":"41.2685779","lon":"-8.070987","display_name":"Madalena, Amarante, Porto, T\u00e2mega e Sousa, Norte, 4600-051 AMARANTE, Portugal","class":"place","type":"village","importance":0.49500000000000005,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]