[{"place_id":235560599,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":185583,"boundingbox":["-0.9788737","-0.6476709","-48.9620449","-48.3726814"],"lat":"-0.758444","lon":"-48.513921","display_name":"Salvaterra, Microrregi\u00e3o de Arari, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Breves, Par\u00e1, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.49765026200559637,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236153503,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6426118,"boundingbox":["-0.8252047","-0.6476709","-48.9620449","-48.4451556"],"lat":"-0.7382625","lon":"-48.65151476140572","display_name":"Salvaterra, Microrregi\u00e3o de Arari, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Breves, Par\u00e1, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236077518,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5547055,"boundingbox":["-21.828202","-21.795302","-43.39879","-43.3622574"],"lat":"-21.8059997","lon":"-43.374194","display_name":"Salvaterra, Juiz de Fora, Microrregi\u00e3o Juiz de Fora, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Juiz de Fora, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, 36033-003, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"}]