[{"place_id":235109287,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":315289,"boundingbox":["-18.533","-18.267","-41.46","-41.288"],"lat":"-18.4794444","lon":"-41.3885671","display_name":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Divino, Microrregi\u00e3o Governador Valadares, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Governador Valadares, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.9010931968747764,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235553181,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":302691,"boundingbox":["-3.8867099","-3.675766","-41.9813646","-41.6862253"],"lat":"-3.8108544","lon":"-41.8297546","display_name":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Divino, Microrregi\u00e3o do Litoral Piauiense, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Parna\u00edba, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.7885583064142518,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":298171252,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":415524277,"boundingbox":["-3.8508544","-3.7708544","-41.8697546","-41.7897546"],"lat":"-3.8108544","lon":"-41.8297546","display_name":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Divino, Microrregi\u00e3o do Litoral Piauiense, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Parna\u00edba, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"town","importance":0.7,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_town.p.20.png"}]