[{"place_id":235424162,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":302799,"boundingbox":["-7.697","-7.519","-41.646","-41.385"],"lat":"-7.6041627","lon":"-41.4827889","display_name":"Vera Mendes, Microrregi\u00e3o do Alto M\u00e9dio Canind\u00e9, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Picos, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6147752048189652,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":298947931,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":415520885,"boundingbox":["-7.6441627","-7.5641627","-41.5227889","-41.4427889"],"lat":"-7.6041627","lon":"-41.4827889","display_name":"Vera Mendes, Microrregi\u00e3o do Alto M\u00e9dio Canind\u00e9, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Picos, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"town","importance":0.5,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_town.p.20.png"}]