[{"place_id":235403352,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":296551,"boundingbox":["-28.4980422","-28.0874518","-50.4251021","-49.672"],"lat":"-28.2924972","lon":"-49.9353255","display_name":"S\u00e3o Joaquim, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Lages, Santa Catarina, Regi\u00e3o Sul, 88600-000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6383498055403036,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":294367492,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7717276955,"boundingbox":["-23.5665965","-23.5565965","-46.6436084","-46.6336084"],"lat":"-23.5615965","lon":"-46.6386084","display_name":"S\u00e3o Joaquim, Avenida da Liberdade, Liberdade, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Imediata de S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Metropolitana de S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Sudeste, 01502-001, Brasil","class":"railway","type":"station","importance":0.5429547440604512,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/transport_train_station2.p.20.png"},{"place_id":294363026,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4655066939,"boundingbox":["-23.5627298","-23.5626298","-46.6392728","-46.6391728"],"lat":"-23.5626798","lon":"-46.6392228","display_name":"S\u00e3o Joaquim, Rua Pedroso, Liberdade, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Imediata de S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Metropolitana de S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Sudeste, 01509-010, Brasil","class":"railway","type":"construction","importance":0.5429547440604512},{"place_id":235842258,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":2947156,"boundingbox":["-19.8908003","-19.8729823","-44.0390984","-44.0131014"],"lat":"-19.881880199999998","lon":"-44.025765349766026","display_name":"S\u00e3o Joaquim, Contagem, Microrregi\u00e3o Belo Horizonte, Regi\u00e3o Metropolitana de Belo Horizonte, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Belo Horizonte, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235685822,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6117431,"boundingbox":["-15.6200129","-15.324943","-45.2675687","-44.9198428"],"lat":"-15.472273600000001","lon":"-45.09310443632725","display_name":"S\u00e3o Joaquim, Janu\u00e1ria, Microrregi\u00e3o Janu\u00e1ria, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Montes Claros, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236024626,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6156228,"boundingbox":["-16.736","-16.5400569","-44.8537857","-44.545"],"lat":"-16.63807515","lon":"-44.680255852868555","display_name":"S\u00e3o Joaquim, Cora\u00e7\u00e3o de Jesus, Microrregi\u00e3o Montes Claros, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Montes Claros, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":286288621,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7490117047,"boundingbox":["-5.0767363","-5.0367363","-42.8545215","-42.8145215"],"lat":"-5.0567363","lon":"-42.8345215","display_name":"S\u00e3o Joaquim, Teresina, Microrregi\u00e3o de Teresina, Regi\u00e3o Integrada de Desenvolvimento da Grande Teresina, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Teresina, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, 64008010, Brasil","class":"place","type":"suburb","importance":0.47500000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":294131500,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416654069,"boundingbox":["-5.4408933","-5.4008933","-39.6238866","-39.5838866"],"lat":"-5.4208933","lon":"-39.6038866","display_name":"S\u00e3o Joaquim, Senador Pompeu, Microrregi\u00e3o o Sert\u00e3o de Senador Pompeu, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Quixad\u00e1, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.47500000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3764758,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416645854,"boundingbox":["-21.4981799","-21.4581799","-41.4941454","-41.4541454"],"lat":"-21.4781799","lon":"-41.4741454","display_name":"S\u00e3o Joaquim, Cardoso Moreira, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Campos dos Goytacazes, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Campos dos Goytacazes, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.47500000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3727687,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416643536,"boundingbox":["-15.5127982","-15.4727982","-45.1754222","-45.1354222"],"lat":"-15.4927982","lon":"-45.1554222","display_name":"S\u00e3o Joaquim, Microrregi\u00e3o Janu\u00e1ria, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Montes Claros, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.47500000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]