[{"place_id":235109570,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":362173,"boundingbox":["-13.2995161","-12.4596666","-41.4508826","-40.9796561"],"lat":"-12.8059674","lon":"-41.3322919","display_name":"Andara\u00ed, Microrregi\u00e3o de Seabra, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.586239373274872,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235866809,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5520277,"boundingbox":["-22.9398124","-22.9183462","-43.2694432","-43.2407973"],"lat":"-22.9290845","lon":"-43.2534858","display_name":"Andara\u00ed, Zona Norte do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata do Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Metropolitana do Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.44955682226116245,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236145477,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6355810,"boundingbox":["-12.8810433","-12.6585952","-41.4508826","-41.2751023"],"lat":"-12.769829099999999","lon":"-41.35200632185302","display_name":"Andara\u00ed, Microrregi\u00e3o de Seabra, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":63447592,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5517374222,"boundingbox":["-16.9415637","-16.9015637","-40.8228612","-40.7828612"],"lat":"-16.9215637","lon":"-40.8028612","display_name":"Andara\u00ed, Microrregi\u00e3o Nanuque, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Te\u00f3filo Otoni, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":195398660,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":503657471,"boundingbox":["-16.9233585","-16.9194992","-40.8042768","-40.8015579"],"lat":"-12.8059674","lon":"-41.3322919","display_name":"Andara\u00ed, Microrregi\u00e3o de Seabra, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":75377309,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":6737283414,"boundingbox":["-21.2355385","-21.1955385","-43.7874462","-43.7474462"],"lat":"-21.2155385","lon":"-43.7674462","display_name":"Andara\u00ed, Barbacena, Microrregi\u00e3o Barbacena, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Barbacena, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, 36200-068, Brasil","class":"place","type":"suburb","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3733041,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416654498,"boundingbox":["-11.7367203","-11.6967203","-40.6450488","-40.6050488"],"lat":"-11.7167203","lon":"-40.6250488","display_name":"Andara\u00ed, Piritiba, Microrregi\u00e3o de Jacobina, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3791666,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416758707,"boundingbox":["-5.611773","-5.571773","-63.318433","-63.278433"],"lat":"-5.591773","lon":"-63.298433","display_name":"Andara\u00ed, Tapau\u00e1, Microrregi\u00e3o de Purus, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de L\u00e1brea, Amazonas, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":79433905,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":6913495289,"boundingbox":["-12.8050911","-12.8049911","-41.3368665","-41.3367665"],"lat":"-12.8050411","lon":"-41.3368165","display_name":"Andarai, Caminhos do V, Cajueiro, Andara\u00ed, Microrregi\u00e3o de Seabra, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"shop","type":"bakery","importance":0.11100000000000002,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/shopping_bakery.p.20.png"}]