[{"place_id":235919702,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5918649,"boundingbox":["-10.517","-9.8866488","-41.2783405","-40.6426084"],"lat":"-10.2027476","lon":"-40.95955555","display_name":"Laje dos Negros, Campo Formoso, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6000000000000001,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":3749580,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416654531,"boundingbox":["-10.2212873","-10.1412873","-41.0016166","-40.9216166"],"lat":"-10.1812873","lon":"-40.9616166","display_name":"Laje dos Negros, Campo Formoso, Microrregi\u00e3o de Senhor do Bonfim, BR, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Juazeiro, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"town","importance":0.6000000000000001,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_town.p.20.png"}]