[{"place_id":235580077,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":362527,"boundingbox":["-13.891038","-13.4607837","-41.4873591","-40.7769719"],"lat":"-13.6269662","lon":"-41.3278287","display_name":"Barra da Estiva, Microrregi\u00e3o de Seabra, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.7700438207963959,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236304473,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6296499,"boundingbox":["-13.7071287","-13.4679478","-41.4873591","-41.1104687"],"lat":"-13.5876413","lon":"-41.3457458155105","display_name":"Barra da Estiva, Microrregi\u00e3o de Seabra, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6000000000000001,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":56921546,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4627814087,"boundingbox":["-8.0103102","-7.9703102","-47.1306941","-47.0906941"],"lat":"-7.9903102","lon":"-47.1106941","display_name":"Barra da Estiva, Microrregi\u00e3o de Jalap\u00e3o, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Palmas, Tocantins, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.5750000000000001,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":62724843,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5339648474,"boundingbox":["-14.9519688","-14.9119688","-39.4839184","-39.4439184"],"lat":"-14.9319688","lon":"-39.4639184","display_name":"Barra da Estiva, Itap\u00e9, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Ilh\u00e9us-Itabuna, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.55,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]