[{"place_id":236161220,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6461804,"boundingbox":["39.5358193","39.6526037","-8.7022515","-8.587386"],"lat":"39.6255007","lon":"-8.6658028","display_name":"F\u00e1tima, Our\u00e9m, Santar\u00e9m, M\u00e9dio Tejo, Centro, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6863936708936902,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":61148527,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5262027050,"boundingbox":["41.4347765","41.4348765","-8.3975812","-8.3974812"],"lat":"41.4348265","lon":"-8.3975312","display_name":"F\u00e1tima, Rua Egas Moniz, Ronfe, Guimar\u00e3es, Braga, Ave, Norte, 4805-359, Portugal","class":"amenity","type":"place_of_worship","importance":0.22100000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/place_of_worship_unknown3.p.20.png"},{"place_id":12335546,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":1165292517,"boundingbox":["39.608511","39.608611","-8.677614","-8.677514"],"lat":"39.608561","lon":"-8.677564","display_name":"F\u00e1tima, Autoestrada do Norte, Moimento, F\u00e1tima, Our\u00e9m, Santar\u00e9m, M\u00e9dio Tejo, Centro, 2495-650, Portugal","class":"man_made","type":"tower","importance":0.22100000000000003},{"place_id":74010156,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":6421392491,"boundingbox":["40.7248224","40.7249224","-6.9052492","-6.9051492"],"lat":"40.7248724","lon":"-6.9051992","display_name":"F\u00e1tima, Rua Afonso de Albuquerque, Centro Hist\u00f3rico de Almeida, Arrabalde do Po\u00e7o, Almeida, Guarda, Beira Interior Norte, Centro, 6350-114, Portugal","class":"shop","type":"hairdresser","importance":0.22100000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/shopping_hairdresser.p.20.png"},{"place_id":57734908,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4773880688,"boundingbox":["38.7300717","38.7301717","-9.1371242","-9.1370242"],"lat":"38.7301217","lon":"-9.1370742","display_name":"F\u00e1tima, 91 C, Rua Passos Manuel, Anjos, Arroios, Lisboa, Grande Lisboa, \u00c1rea Metropolitana de Lisboa, 1150-285, Portugal","class":"shop","type":"hairdresser","importance":0.22100000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/shopping_hairdresser.p.20.png"},{"place_id":78298448,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7027472334,"boundingbox":["39.8727971","39.8728971","-8.5388404","-8.5387404"],"lat":"39.8728471","lon":"-8.5387904","display_name":"F\u00e1tima, Rua Fonte da Vila, Aroeiras, Abiul, Leiria, Pinhal Litoral, Centro, Portugal","class":"shop","type":"convenience","importance":0.22100000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/shopping_convenience.p.20.png"}]