[{"place_id":234944753,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":314818,"boundingbox":["-16.1347258","-15.328","-43.634","-43.206"],"lat":"-15.8019291","lon":"-43.309246","display_name":"Jana\u00faba, Microrregi\u00e3o Jana\u00faba, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Montes Claros, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6219021390014705,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":52213047,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4278761179,"boundingbox":["-2.7027732","-2.6827732","-42.8617957","-42.8417957"],"lat":"-2.6927732","lon":"-42.8517957","display_name":"Jana\u00faba, Barreirinhas, Microrregi\u00e3o dos Lenc\u00f3is Maranhenses, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"locality","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":56539511,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4713538894,"boundingbox":["-1.6545","-1.6145","-45.4929583","-45.4529583"],"lat":"-1.6345","lon":"-45.4729583","display_name":"Janauba, Turia\u00e7u, Microrregi\u00e3o de Gurupi, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Santa In\u00eas-Bacabal, Maranh\u00e3o, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.25,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":47296998,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3614659262,"boundingbox":["-15.8103523","-15.8003523","-43.3170234","-43.3070234"],"lat":"-15.8053523","lon":"-43.3120234","display_name":"Jana\u00faba, Avenida Brasil, Centro, Jana\u00faba, Microrregi\u00e3o Jana\u00faba, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Montes Claros, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, 39.440-000, Brasil","class":"railway","type":"station","importance":0.11100000000000002,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/transport_train_station2.p.20.png"}]