[{"place_id":234767853,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":185678,"boundingbox":["-1.5509861","-0.6687112","-49.5440477","-48.6075069"],"lat":"-1.395873","lon":"-48.866073","display_name":"Ponta de Pedras, Microrregi\u00e3o de Arari, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Breves, Par\u00e1, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6941553169065635,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236319267,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6426097,"boundingbox":["-1.5509861","-0.6687112","-49.5440477","-48.6075069"],"lat":"-1.1100376","lon":"-49.06404392246954","display_name":"Ponta de Pedras, Microrregi\u00e3o de Arari, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Breves, Par\u00e1, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6000000000000001,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":3733136,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416642767,"boundingbox":["-7.649709","-7.609709","-34.8335514","-34.7935514"],"lat":"-7.629709","lon":"-34.8135514","display_name":"Ponta de Pedras, Goiana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Goiana-Timba\u00faba, Regi\u00e3o Metropolitana do Recife, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria do Recife, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.5750000000000001,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":54261400,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4447681132,"boundingbox":["-5.4578983","-5.4178983","-48.5312217","-48.4912217"],"lat":"-5.4378983","lon":"-48.5112217","display_name":"Ponta de Pedras, Apinag\u00e9s, Microrregi\u00e3o de Marab\u00e1, Mesorregi\u00e3o Sudeste Paraense, Par\u00e1, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.5750000000000001,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":235680431,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":3849072,"boundingbox":["-7.6889851","-7.543","-34.8488052","-34.8061842"],"lat":"-7.6160096500000005","lon":"-34.82778759374011","display_name":"Ponta de Pedras, Goiana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Goiana-Timba\u00faba, Regi\u00e3o Metropolitana do Recife, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria do Recife, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.4419138440405379,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":12544049,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":1181472527,"boundingbox":["-7.63005","-7.62995","-34.8117167","-34.8116167"],"lat":"-7.63","lon":"-34.8116667","display_name":"Ponta de Pedras, Rua do Farol, Ponta de Pedras, Goiana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Goiana-Timba\u00faba, Regi\u00e3o Metropolitana do Recife, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria do Recife, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"man_made","type":"lighthouse","importance":0.30100000000000005}]