[{"place_id":235183034,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":362192,"boundingbox":["-13.976","-13.736188","-43.138","-42.7725238"],"lat":"-13.9098616","lon":"-42.8461536","display_name":"Matina, Microrregi\u00e3o de Guanambi, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5792883271568877,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235986295,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6402223,"boundingbox":["-13.976","-13.736188","-43.138","-42.7725238"],"lat":"-13.8525463","lon":"-42.956992174999996","display_name":"Matina, Microrregi\u00e3o de Guanambi, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":57451967,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4670464215,"boundingbox":["-6.781819","-6.741819","-46.5632038","-46.5232038"],"lat":"-6.761819","lon":"-46.5432038","display_name":"Matina, S\u00e3o Pedro dos Crentes, Microrregi\u00e3o de Porto Franco, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Presidente Dutra, Maranh\u00e3o, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]