[{"place_id":235835960,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5268095,"boundingbox":["41.0682928","41.2597715","-8.473972","-8.2961957"],"lat":"41.164042699999996","lon":"-8.407557258618555","display_name":"Paredes, Porto, \u00c1rea Metropolitana do Porto, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6645110130745724,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236248991,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5928425,"boundingbox":["41.1859879","41.2391073","-8.3801567","-8.2961957"],"lat":"41.2078862","lon":"-8.3332321","display_name":"Paredes, Porto, \u00c1rea Metropolitana do Porto, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6645110130745724,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":116183602,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":126366384,"boundingbox":["41.2036597","41.2040046","-8.3245479","-8.3241216"],"lat":"41.2038603","lon":"-8.324317726636556","display_name":"Paredes, Travessa Gago Coutinho, Castel\u00f5es de Cepeda, Paredes, Porto, \u00c1rea Metropolitana do Porto, Norte, 4580-156, Portugal","class":"railway","type":"station","importance":0.5250039459623188,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/transport_train_station2.p.20.png"},{"place_id":235914009,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5928153,"boundingbox":["41.1197777","41.1303845","-8.2963873","-8.2788898"],"lat":"41.12505545","lon":"-8.287043887846469","display_name":"Paredes, Termas de S\u00e3o Vicente, Penafiel, Porto, T\u00e2mega e Sousa, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.52,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":64204324,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5584336808,"boundingbox":["40.4659209","40.4660209","-8.2843901","-8.2842901"],"lat":"40.4659709","lon":"-8.2843401","display_name":"Paredes, Pala, Mort\u00e1gua, Viseu, Viseu D\u00e3o-Laf\u00f5es, Centro, Portugal","class":"natural","type":"peak","importance":0.52,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_peak.p.20.png"},{"place_id":50483636,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3978966781,"boundingbox":["41.1055708","41.1455708","-8.3078997","-8.2678997"],"lat":"41.1255708","lon":"-8.2878997","display_name":"Paredes, Penafiel, Porto, T\u00e2mega e Sousa, Norte, 4560-755, Portugal","class":"place","type":"village","importance":0.49500000000000005,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":14780720,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":1364971272,"boundingbox":["41.6817203","41.7217203","-6.7475298","-6.7075298"],"lat":"41.7017203","lon":"-6.7275298","display_name":"Paredes, Parada, Parada e Fa\u00edlde, Bragan\u00e7a, Terras de Tr\u00e1s-os-Montes, Norte, Portugal","class":"place","type":"hamlet","importance":0.47000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":236043934,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6303550,"boundingbox":["41.4404981","41.4455516","-8.4813829","-8.4749698"],"lat":"41.4430177","lon":"-8.478834743736298","display_name":"Paredes, Vale (S\u00e3o Cosme), Vale (S\u00e3o Cosme), Telhado e Portela, Vila Nova de Famalic\u00e3o, Braga, Ave, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.47000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":60455775,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5159118972,"boundingbox":["41.7276184","41.7676184","-8.2448867","-8.2048867"],"lat":"41.7476184","lon":"-8.2248867","display_name":"Paredes, Carvalheira, Terras de Bouro, Braga, C\u00e1vado, Norte, Portugal","class":"place","type":"hamlet","importance":0.47000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":12644750,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":1226766679,"boundingbox":["40.86483","40.90483","-8.372505","-8.332505"],"lat":"40.88483","lon":"-8.352505","display_name":"Paredes, Roge, Vale de Cambra, Aveiro, \u00c1rea Metropolitana do Porto, Norte, 4540-264, Portugal","class":"place","type":"hamlet","importance":0.47000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]