[{"place_id":235421388,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":314612,"boundingbox":["-22.522","-22.334","-46.668","-46.419334"],"lat":"-22.432778","lon":"-46.572778","display_name":"Monte Si\u00e3o, Microrregi\u00e3o Po\u00e7os de Caldas, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Pouso Alegre, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, 37580-000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.7021904318547294,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":61942129,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5320409632,"boundingbox":["-16.9796982","-16.9396982","-44.0104058","-43.9704058"],"lat":"-16.9596982","lon":"-43.9904058","display_name":"Monte Si\u00e3o, Microrregi\u00e3o Montes Claros, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Montes Claros, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.47500000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3840403,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416757931,"boundingbox":["-2.6691642","-2.6291642","-55.6313867","-55.5913867"],"lat":"-2.6491642","lon":"-55.6113867","display_name":"Monte Si\u00e3o, Boim, Microrregi\u00e3o de Santar\u00e9m, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Altamira, Par\u00e1, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.47500000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":63376582,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5476157347,"boundingbox":["-6.282379","-6.242379","-40.7535015","-40.7135015"],"lat":"-6.262379","lon":"-40.7335015","display_name":"Monte Si\u00e3o, Microrregi\u00e3o o Sert\u00e3o de Inhamuns, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Quixad\u00e1, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.47500000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":48968670,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4029429307,"boundingbox":["-3.459745","-3.419745","-60.79251","-60.75251"],"lat":"-3.439745","lon":"-60.77251","display_name":"Monte Si\u00e3o, Manacapuru, Microrregi\u00e3o de Manaus, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Manaus, Amazonas, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.47500000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":51097385,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4008922578,"boundingbox":["-3.7450344","-3.7050344","-62.1749581","-62.1349581"],"lat":"-3.7250344","lon":"-62.1549581","display_name":"Monte Si\u00e3o, Codaj\u00e1s, Microrregi\u00e3o de Coari, Amazonas, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.47500000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":51247050,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3988567146,"boundingbox":["-2.9996067","-2.9596067","-64.4052783","-64.3652783"],"lat":"-2.9796067","lon":"-64.3852783","display_name":"Monte Si\u00e3o, Coari, Microrregi\u00e3o de Coari, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Manaus, Amazonas, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.47500000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":50356493,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3926087605,"boundingbox":["-2.9742732","-2.9342732","-69.1465857","-69.1065857"],"lat":"-2.9542732","lon":"-69.1265857","display_name":"Monte Si\u00e3o, Santo Ant\u00f4nio do I\u00e7\u00e1, Microrregi\u00e3o do Alto Solim\u00f5es, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Tef\u00e9, Amazonas, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.47500000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":57452353,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4670510240,"boundingbox":["-7.8849167","-7.8449167","-46.1441167","-46.1041167"],"lat":"-7.8649167","lon":"-46.1241167","display_name":"Monte Si\u00e3o, Microrregi\u00e3o Gerais das Balsas, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Presidente Dutra, Maranh\u00e3o, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.47500000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":41789366,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3109985947,"boundingbox":["-23.7618175","-23.7418175","-46.5396344","-46.5196344"],"lat":"-23.7518175","lon":"-46.5296344","display_name":"Monte Si\u00e3o, S\u00e3o Bernardo do Campo, Regi\u00e3o Imediata de S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Metropolitana de S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Sudeste, 09792-302, Brasil","class":"place","type":"neighbourhood","importance":0.45}]