[{"place_id":235502647,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":362503,"boundingbox":["-11.6154637","-11.1828763","-41.7343521","-41.3561652"],"lat":"-11.4515262","lon":"-41.4357517","display_name":"Am\u00e9rica Dourada, Microrregi\u00e3o de Irec\u00ea, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.669803068930215,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":182306086,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":427625570,"boundingbox":["-11.4580524","-11.4416026","-41.4410875","-41.4294882"],"lat":"-11.4515262","lon":"-41.4357517","display_name":"Am\u00e9rica Dourada, Microrregi\u00e3o de Irec\u00ea, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"town","importance":0.669803068930215,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_town.p.20.png"}]