[{"place_id":235183565,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":362444,"boundingbox":["-12.6161679","-12.306","-39.9263076","-39.3181828"],"lat":"-12.3988144","lon":"-39.5020289","display_name":"Rafael Jambeiro, Microrregi\u00e3o de Feira de Santana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6691056222818668,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235953178,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6271044,"boundingbox":["-12.5166447","-12.306","-39.6211783","-39.373"],"lat":"-12.41395725","lon":"-39.48988265131692","display_name":"Rafael Jambeiro, Microrregi\u00e3o de Feira de Santana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"}]