[{"place_id":236271993,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5928409,"boundingbox":["41.1704043","41.2145894","-8.4583934","-8.4041776"],"lat":"41.1963232","lon":"-8.4359653","display_name":"Gandra, Paredes, Porto, \u00c1rea Metropolitana do Porto, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5700000000000001,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235977581,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5713286,"boundingbox":["41.7718813","41.793481","-8.510098","-8.4781686"],"lat":"41.7810462","lon":"-8.4978034","display_name":"Gandra, Ponte de Lima, Viana do Castelo, Alto Minho, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5570096664112032,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235922159,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":4114438,"boundingbox":["41.5119943","41.5339029","-8.7825857","-8.7433834"],"lat":"41.523216500000004","lon":"-8.764401992246313","display_name":"Gandra, Esposende, Marinhas e Gandra, Esposende, Braga, C\u00e1vado, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5006663592762519,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":41823098,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3133927445,"boundingbox":["41.5023315","41.5423315","-8.7821897","-8.7421897"],"lat":"41.5223315","lon":"-8.7621897","display_name":"Gandra, Esposende, Braga, C\u00e1vado, Norte, 4740-475, Portugal","class":"place","type":"village","importance":0.5006663592762519,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":236213927,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5647151,"boundingbox":["41.9912742","42.0278032","-8.6453365","-8.5873412"],"lat":"42.008810249999996","lon":"-8.612692934227073","display_name":"Gandra, Valen\u00e7a, Viana do Castelo, Alto Minho, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.4827191885788626,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":21033369,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":2109325476,"boundingbox":["41.9855903","42.0255903","-8.6364853","-8.5964853"],"lat":"42.0055903","lon":"-8.6164853","display_name":"Gandra, Valen\u00e7a, Viana do Castelo, Alto Minho, Norte, 4930-013, Portugal","class":"place","type":"village","importance":0.4827191885788626,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":235931165,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5998883,"boundingbox":["42.0577739","42.067277","-8.5118451","-8.4968108"],"lat":"42.0625077","lon":"-8.506100661066515","display_name":"Gandra, Mazedo e Cortes, Mon\u00e7\u00e3o, Viana do Castelo, Alto Minho, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.47000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235638037,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5776447,"boundingbox":["42.0718072","42.0759926","-8.3612377","-8.3574519"],"lat":"42.07384925","lon":"-8.35826066187225","display_name":"Gandra, Valadares, Messeg\u00e3es, Valadares e S\u00e1, Mon\u00e7\u00e3o, Viana do Castelo, Alto Minho, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.47000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236037911,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5551622,"boundingbox":["41.352744","41.3570498","-8.5320947","-8.5252084"],"lat":"41.3547274","lon":"-8.528618529135912","display_name":"Gandra, Lousado, Vila Nova de Famalic\u00e3o, Braga, Ave, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.47000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235990216,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6301050,"boundingbox":["41.426916","41.4358321","-8.5330887","-8.5221422"],"lat":"41.4313864","lon":"-8.527923664020262","display_name":"Gandra, Mouquim, Lemenhe, Mouquim e Jesufrei, Vila Nova de Famalic\u00e3o, Braga, Ave, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.47000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"}]