[{"place_id":235389927,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":303932,"boundingbox":["-10.7384578","-10.601","-37.3356416","-37.2232225"],"lat":"-10.6588623","lon":"-37.3085558","display_name":"Malhador, Microrregi\u00e3o do Agreste Central Sergipano, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Itabaiana, Sergipe, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.48314962376575654,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236154750,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6090423,"boundingbox":["-12.3603533","-11.975","-40.1697247","-39.8013105"],"lat":"-12.16983445","lon":"-39.954150732194684","display_name":"Malhador, Ipir\u00e1, Microrregi\u00e3o de Feira de Santana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236166109,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6170265,"boundingbox":["-10.7384578","-10.601","-37.3356416","-37.2232225"],"lat":"-10.669878","lon":"-37.27936708075627","display_name":"Malhador, Microrregi\u00e3o do Agreste Central Sergipano, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Itabaiana, Sergipe, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":52274933,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4215934218,"boundingbox":["-12.2083711","-12.1683711","-39.9597393","-39.9197393"],"lat":"-12.1883711","lon":"-39.9397393","display_name":"Malhador, Microrregi\u00e3o de Feira de Santana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":49614321,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3885288692,"boundingbox":["-18.9869898","-18.9469898","-46.8832092","-46.8432092"],"lat":"-18.9669898","lon":"-46.8632092","display_name":"Malhador, Patroc\u00ednio, Microrregi\u00e3o Patroc\u00ednio, Mesorregi\u00e3o Tri\u00e2ngulo Mineiro\/Alto Paranaiba, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":60627734,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5157298238,"boundingbox":["-11.8664029","-11.8264029","-39.3110841","-39.2710841"],"lat":"-11.8464029","lon":"-39.2910841","display_name":"Malhador, Riach\u00e3o do Jacu\u00edpe, Microrregi\u00e3o de Serrinha, Regi\u00e3o Metropolitana de Feira de Santana, Mesorregi\u00e3o do Nordeste Baiano, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":287008130,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7512655284,"boundingbox":["-11.5844153","-11.5444153","-39.3496287","-39.3096287"],"lat":"-11.5644153","lon":"-39.3296287","display_name":"Malhador, Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9, Microrregi\u00e3o de Serrinha, Mesorregi\u00e3o do Nordeste Baiano, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, 48730-000, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":79857938,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7066424921,"boundingbox":["-14.7693192","-14.7293192","-41.6895977","-41.6495977"],"lat":"-14.7493192","lon":"-41.6695977","display_name":"Malhador, Presidente J\u00e2nio Quadros, Microrregi\u00e3o de Brumado, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]