[{"place_id":235431383,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":302661,"boundingbox":["-7.2299053","-6.8703511","-41.6347061","-41.3319169"],"lat":"-7.0823544","lon":"-41.4685053","display_name":"Picos, Microrregi\u00e3o de Picos, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Picos, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5504241686237428,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236079310,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5984992,"boundingbox":["-6.4396119","-6.2853086","-37.7233409","-37.5776517"],"lat":"-6.3624283","lon":"-37.657139334822205","display_name":"Picos, Catol\u00e9 do Rocha, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Catol\u00e9 do Rocha-S\u00e3o Bento, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Patos, Para\u00edba, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":61465821,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5261211529,"boundingbox":["-7.7875955","-7.7874955","-38.1448814","-38.1447814"],"lat":"-7.7875455","lon":"-38.1448314","display_name":"Picos, Santa Cruz da Baixa Verde, Microrregi\u00e3o de Paje\u00fa, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Serra Talhada, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, 56895-000, Brasil","class":"natural","type":"peak","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_peak.p.20.png"},{"place_id":3649596,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416654525,"boundingbox":["-10.651535","-10.611535","-39.9209477","-39.8809477"],"lat":"-10.631535","lon":"-39.9009477","display_name":"Picos, Microrregi\u00e3o de Senhor do Bonfim, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":53251300,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4401802023,"boundingbox":["-3.2429849","-3.2029849","-43.6996457","-43.6596457"],"lat":"-3.2229849","lon":"-43.6796457","display_name":"Picos, Microrregi\u00e3o de Chapadinha, Mesorregi\u00e3o Leste Maranhense, Maranh\u00e3o, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":58102891,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4670510233,"boundingbox":["-7.9427133","-7.9027133","-46.3266983","-46.2866983"],"lat":"-7.9227133","lon":"-46.3066983","display_name":"Picos, Microrregi\u00e3o Gerais das Balsas, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Presidente Dutra, Maranh\u00e3o, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":57097555,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4674047793,"boundingbox":["-7.101281","-7.061281","-45.2777434","-45.2377434"],"lat":"-7.081281","lon":"-45.2577434","display_name":"Picos, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Presidente Dutra, Maranh\u00e3o, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3686462,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416642659,"boundingbox":["-6.3402866","-6.3002866","-37.6619564","-37.6219564"],"lat":"-6.3202866","lon":"-37.6419564","display_name":"Picos, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Catol\u00e9 do Rocha-S\u00e3o Bento, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Patos, Para\u00edba, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3739614,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416761090,"boundingbox":["-9.233391","-9.193391","-45.623337","-45.583337"],"lat":"-9.213391","lon":"-45.603337","display_name":"Picos, Microrregi\u00e3o do Alto Parna\u00edba Piauiense, Mesorregi\u00e3o Sudoeste Piauiense, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":290156129,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7580081791,"boundingbox":["-12.901132","-12.861132","-41.7595068","-41.7195068"],"lat":"-12.881132","lon":"-41.7395068","display_name":"Picos, Basti\u00e3o, Boninal, Microrregi\u00e3o de Seabra, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]