[{"place_id":235097890,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":302745,"boundingbox":["-9.4245134","-8.728","-43.5413643","-43.188"],"lat":"-9.2804898","lon":"-43.3284924","display_name":"Caracol, Microrregi\u00e3o de S\u00e3o Raimundo Nonato, Mesorregi\u00e3o Sudoeste Piauiense, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5408830059907359,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235140816,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":334024,"boundingbox":["-22.2513874","-21.557","-57.5157961","-56.758"],"lat":"-22.0169949","lon":"-57.0298349","display_name":"Caracol, Microrregi\u00e3o de Bodoquena, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Dourados, Mato Grosso do Sul, Regi\u00e3o Centro-Oeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5174330587581473,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235848134,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5214113,"boundingbox":["-22.2513874","-21.557","-57.5157961","-56.758"],"lat":"-21.904234000000002","lon":"-57.03647979542458","display_name":"Caracol, Microrregi\u00e3o de Bodoquena, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Dourados, Mato Grosso do Sul, Regi\u00e3o Centro-Oeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":3769275,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416766881,"boundingbox":["-29.328548","-29.288548","-50.8880962","-50.8480962"],"lat":"-29.308548","lon":"-50.8680962","display_name":"Caracol, Gramado, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Caxias do Sul, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Caxias do Sul, Rio Grande do Sul, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"place","type":"suburb","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":294687318,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":11320204,"boundingbox":["-29.3424725","-29.3079564","-50.8573873","-50.839963"],"lat":"-29.3244395","lon":"-50.8519793","display_name":"Caracol, Canela, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Caxias do Sul, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Caxias do Sul, Rio Grande do Sul, Regi\u00e3o Sul, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":3766306,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416764795,"boundingbox":["-13.5177898","-13.4777898","-43.9989031","-43.9589031"],"lat":"-13.4977898","lon":"-43.9789031","display_name":"Caracol, S\u00e3o F\u00e9lix do Coribe, Microrregi\u00e3o de Santa Maria da Vit\u00f3ria, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Barreiras, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":53269295,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4358110263,"boundingbox":["-14.3976518","-14.3576518","-43.5280051","-43.4880051"],"lat":"-14.3776518","lon":"-43.5080051","display_name":"Caracol, Iui\u00fa, Microrregi\u00e3o de Guanambi, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":55910964,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4663215774,"boundingbox":["-5.0122311","-4.9722311","-39.1426519","-39.1026519"],"lat":"-4.9922311","lon":"-39.1226519","display_name":"Caracol, Quixad\u00e1, Microrregi\u00e3o o Sert\u00e3o de Quixeramobim, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Quixad\u00e1, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"suburb","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":56645791,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4670510248,"boundingbox":["-8.730035","-8.690035","-46.80373","-46.76373"],"lat":"-8.710035","lon":"-46.78373","display_name":"Caracol, Balsas, Microrregi\u00e3o Gerais das Balsas, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Presidente Dutra, Maranh\u00e3o, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3795238,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416761115,"boundingbox":["-9.587031","-9.547031","-45.47608","-45.43608"],"lat":"-9.567031","lon":"-45.45608","display_name":"Caracol, Gilbu\u00e9s, Microrregi\u00e3o do Alto M\u00e9dio Gurgu\u00e9ia, Mesorregi\u00e3o Sudoeste Piauiense, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]