[{"place_id":235425649,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":302625,"boundingbox":["-6.714","-6.442","-39.297","-38.919"],"lat":"-6.6065382","lon":"-39.0599487","display_name":"Cedro, Microrregi\u00e3o de Iguatu, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Iguatu, Cear\u00e1, Regi\u00e3o Nordeste, 63400000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5341811348686901,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235437383,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":303724,"boundingbox":["-7.7893481","-7.6659084","-39.2830813","-39.102363"],"lat":"-7.7186318","lon":"-39.2363385","display_name":"Cedro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Salgueiro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Petrolina, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5015277920193513,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236113757,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6205032,"boundingbox":["-7.7893481","-7.6659084","-39.2830813","-39.102363"],"lat":"-7.72761","lon":"-39.2013611105818","display_name":"Cedro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Salgueiro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Petrolina, Pernambuco, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":45000503,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3235339181,"boundingbox":["-20.3868752","-20.3468752","-43.0362169","-42.9962169"],"lat":"-20.3668752","lon":"-43.0162169","display_name":"Cedro, Microrregi\u00e3o Ponte Nova, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Juiz de Fora, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":23953282,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":2392278986,"boundingbox":["-19.7833729","-19.7433729","-43.3745277","-43.3345277"],"lat":"-19.7633729","lon":"-43.3545277","display_name":"Cedro, Microrregi\u00e3o Itabira, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Belo Horizonte, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":77782932,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7068230331,"boundingbox":["-15.1638423","-15.1238423","-40.9777179","-40.9377179"],"lat":"-15.1438423","lon":"-40.9577179","display_name":"Cedro, Inhobim, Microrregi\u00e3o de Vit\u00f3ria da Conquista, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3703901,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416761407,"boundingbox":["-11.649367","-11.609367","-42.634316","-42.594316"],"lat":"-11.629367","lon":"-42.614316","display_name":"Cedro, Pituba, Microrregi\u00e3o de Irec\u00ea, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":65269534,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5627377314,"boundingbox":["-14.3387012","-14.2987012","-42.4365553","-42.3965553"],"lat":"-14.3187012","lon":"-42.4165553","display_name":"Cedro, Ibiassuc\u00ea, Microrregi\u00e3o de Guanambi, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3872230,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416655396,"boundingbox":["-12.7589891","-12.7189891","-41.9467107","-41.9067107"],"lat":"-12.7389891","lon":"-41.9267107","display_name":"Cedro, Boninal, Microrregi\u00e3o de Seabra, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":69899373,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":6093416384,"boundingbox":["-13.0932288","-13.0532288","-42.8974071","-42.8574071"],"lat":"-13.0732288","lon":"-42.8774071","display_name":"Cedro, Canatiba, Microrregi\u00e3o de Boquira, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]