[{"place_id":235423806,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":298043,"boundingbox":["-22.357","-22.098","-49.912984","-49.742"],"lat":"-22.2212638","lon":"-49.8243021","display_name":"Vera Cruz, Regi\u00e3o Imediata de Mar\u00edlia, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Mar\u00edlia, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.675638875705076,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235444162,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":362428,"boundingbox":["-13.1389961","-12.9218772","-38.8047739","-38.5539507"],"lat":"-12.9608153","lon":"-38.6099216","display_name":"Vera Cruz, Microrregi\u00e3o de Salvador, Regi\u00e3o Metropolitana de Salvador, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Salvador, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.664022276848594,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235428051,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":242600,"boundingbox":["-29.8795857","-29.5807838","-52.626","-52.4574638"],"lat":"-29.7157235","lon":"-52.5007403","display_name":"Vera Cruz, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Santa Cruz do Sul, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Santa Cruz do Sul - Lajeado, Rio Grande do Sul, Regi\u00e3o Sul, 96880-000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6635568735630865,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":235424838,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":301181,"boundingbox":["-6.0784504","-5.9873764","-35.5467032","-35.3648685"],"lat":"-6.0493346","lon":"-35.4311152","display_name":"Vera Cruz, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Natal, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Natal, Rio Grande do Norte, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5999452699373364,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236037814,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5683308,"boundingbox":["-22.357","-22.098","-49.912984","-49.742"],"lat":"-22.225","lon":"-49.807736217008355","display_name":"Vera Cruz, Regi\u00e3o Imediata de Mar\u00edlia, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Mar\u00edlia, S\u00e3o Paulo, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236106499,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6173684,"boundingbox":["-12.9780589","-12.928","-38.694","-38.6037742"],"lat":"-12.953285099999999","lon":"-38.6431372534494","display_name":"Vera Cruz, Microrregi\u00e3o de Salvador, Regi\u00e3o Metropolitana de Salvador, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Salvador, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236379922,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6992276,"boundingbox":["-29.8795857","-29.5807838","-52.626","-52.4574638"],"lat":"-29.7302051","lon":"-52.53243374404866","display_name":"Vera Cruz, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Santa Cruz do Sul, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Santa Cruz do Sul - Lajeado, Rio Grande do Sul, Regi\u00e3o Sul, 96880-000, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236119387,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6247972,"boundingbox":["-6.0784504","-5.9873764","-35.5467032","-35.3648685"],"lat":"-6.0330074","lon":"-35.432192468886456","display_name":"Vera Cruz, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Natal, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Natal, Rio Grande do Norte, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":47067146,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3641122226,"boundingbox":["-15.8753087","-15.8353087","-43.9695822","-43.9295822"],"lat":"-15.8553087","lon":"-43.9495822","display_name":"Vera Cruz, Microrregi\u00e3o Montes Claros, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Montes Claros, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"village","importance":0.47500000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3951084,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416759050,"boundingbox":["-4.800907","-4.760907","-49.528789","-49.488789"],"lat":"-4.780907","lon":"-49.508789","display_name":"Vera Cruz, Novo Repartimento, Microrregi\u00e3o de Tucuru\u00ed, Mesorregi\u00e3o Sudeste Paraense, Par\u00e1, Regi\u00e3o Norte, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.47500000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}]