[{"place_id":236180184,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5330331,"boundingbox":["40.7292205","40.9365362","-8.2550878","-7.9275126"],"lat":"40.83283595","lon":"-8.102562296809872","display_name":"S\u00e3o Pedro do Sul, Viseu, Viseu D\u00e3o-Laf\u00f5es, Centro, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.935370623884592,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236142767,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6454106,"boundingbox":["40.735956","40.786661","-8.0792402","-8.0269194"],"lat":"40.7613249","lon":"-8.057453059592005","display_name":"S\u00e3o Pedro do Sul, U.F S\u00e3o Pedro Sul, V\u00e1rzea e Bai\u00f5es, S\u00e3o Pedro do Sul, Viseu, Viseu D\u00e3o-Laf\u00f5es, Centro, 3660-441, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.81,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":5771919,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":604385697,"boundingbox":["40.7210407","40.8010407","-8.1057325","-8.0257325"],"lat":"40.7610407","lon":"-8.0657325","display_name":"S\u00e3o Pedro do Sul, Viseu, Viseu D\u00e3o-Laf\u00f5es, Centro, 3660-441, Portugal","class":"place","type":"town","importance":0.81,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_town.p.20.png"}]