[{"place_id":235510364,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":314626,"boundingbox":["-19.615617","-19.4919924","-42.709448","-42.5010297"],"lat":"-19.5771395","lon":"-42.6436108","display_name":"Tim\u00f3teo, Microrregi\u00e3o Ipatinga, Regi\u00e3o Metropolitana do Vale do A\u00e7o, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Governador Valadares, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6266206097408881,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":51007014,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4087201533,"boundingbox":["-22.3281797","-22.3280797","-43.0101901","-43.0100901"],"lat":"-22.3281297","lon":"-43.0101401","display_name":"Tim\u00f3teo, Teres\u00f3polis, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Petr\u00f3polis, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"natural","type":"peak","importance":0.41000000000000003,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_peak.p.20.png"},{"place_id":289805285,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7597302317,"boundingbox":["-14.3185692","-14.2785692","-42.2029511","-42.1629511"],"lat":"-14.2985692","lon":"-42.1829511","display_name":"Tim\u00f3teo, Rio do Ant\u00f4nio, Microrregi\u00e3o de Brumado, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Guanambi, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":50515955,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4009672434,"boundingbox":["-7.9529838","-7.9129838","-41.627617","-41.587617"],"lat":"-7.9329838","lon":"-41.607617","display_name":"Tim\u00f3teo, Concei\u00e7\u00e3o do Canind\u00e9, Microrregi\u00e3o do Alto M\u00e9dio Canind\u00e9, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Picos, Piau\u00ed, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":62632410,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5290487962,"boundingbox":["-21.5401363","-21.5201363","-46.5062865","-46.4862865"],"lat":"-21.5301363","lon":"-46.4962865","display_name":"Tim\u00f3teo, Cabo Verde, Microrregi\u00e3o S\u00e3o Sebastiao do Para\u00edso, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Varginha, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil","class":"place","type":"locality","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/images\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":60254755,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":5176927327,"boundingbox":["-19.354634","-19.334634","-43.9974554","-43.9774554"],"lat":"-19.344634","lon":"-43.9874554","display_name":"Tim\u00f3teo, S\u00e3o Vicente, Baldim, Microrregi\u00e3o Sete Lagoas, Regi\u00e3o Metropolitana de Belo Horizonte, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Belo Horizonte, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, 32042258, Brasil","class":"place","type":"neighbourhood","importance":0.30999999999999994},{"place_id":70501024,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":6216448383,"boundingbox":["-19.525654","-19.525554","-42.6442887","-42.6441887"],"lat":"-19.525604","lon":"-42.6442387","display_name":"Mario Carvalho, Passagem Subterr\u00e2nea, N\u00facleo Industrial, Tim\u00f3teo, Microrregi\u00e3o Ipatinga, Regi\u00e3o Metropolitana do Vale do A\u00e7o, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Governador Valadares, Minas Gerais, Regi\u00e3o Sudeste, 35180-060, Brasil","class":"railway","type":"stop","importance":0.11100000000000002}]